【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（２４）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -
PO １１ -
PO １２ -
PO １３ -
PO １４ -
PO １５ -
PO １６ -
PO １７ -
PO １８ -
PO １９ -
PO ２０ -
PO ２１ -
PO ２２ -
PO ２３ -

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，擅長御焰術
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術
埃力格 ／ 第十五位，黑騎士，擅長預謀術
佛爾卡斯 ／ 第五十位，白騎士，擅長火占術
瓦布拉 ／ 第六十位，擅長機工術
吉蒙里 ／ 第五十六位，公爵夫人，下落不明
巴力 ／ 第一位，化名巴力西卜
桀派 ／ 第十六位，紅騎士，擅長避孕術
斯伯奈克 ／ 第四十三位，藍騎士，擅長兵裝術
巴欽 ／ 第十八位，擅長出竅術
因波斯 ／ 第二十二位，擅長機動術
西迪 ／ 第十二位，能力不明
艾妮 ／ 第二十三位，能力不明
華利弗 ／ 第六位，擅長變形術
格剌希亞拉波斯 ／ 第二十五位，擅長透明術
勒萊耶 ／ 第十四位，綠騎士，擅長暗箭術
錫蒙力 ／ 第六十六位，不死魔王，擅長麻醉術
沙克斯 ／ 第四十四位，黑鳩魔王，擅長盲聾術
布涅 ／ 第二十六位，三頭墓地龍，擅長挖墓術

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主
小公主 ／ 迦蘭女兒，未命名

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子

莫斯科正教
伊琳娜 ／ 莫斯科正教代表
尤里一世 ／ 莫斯科和全羅斯牧首

【新教陣營】
美國新教
羅德 ／ 總會會長
約翰遜 ／ 第一諮理
保爾 ／ 第二諮理
泰勒 ／ 十二使徒之一

墨西哥新教
聖地亞哥 ／ 老頭，前任尤卡坦州教區的新教騎士團長
馬刁 ／ 光頭少年Ａ，童貞
佩德羅 ／ 跟班少年Ｂ，童貞
莉蓮娜 ／ 聖地亞哥的養女，擁有異於常人的聖魔法潛質

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹
米利凱 ／ 疫病魔王，侯爵，獲封地米底巴
巴弗滅 ／ 羊頭魔王，示劍領主
艾力羅格 ／ 藍皮魔王，推羅領主
比夫拉斯 ／ 獅首魔王，戈蘭領主
摩洛 ／ 焚子魔王，基低斯領主
珀伊西諾厄 ／ 海妖族，擅於彈奏豎琴
阿格勞珀 ／ 海妖族，擅於吹笛
摩爾珀 ／ 海妖族，擅於唱歌
阿格蕾 ／ 夢魔族，娜瑪的母親
伊謝絲 ／ 夢魔族，娜瑪的前輩
莉莉絲 ／ 夢魔族，娜瑪的後輩
耶洗別 ／ 希伯侖先知，巴力西卜之妻
貝爾芬格 ／ 亞巴頓手下侯王，大罪惡魔之怠惰
艾什瑪 ／ 亞巴頓手下侯王，長毛惡魔
芭碧蘿 ／ 亞巴頓手下侯王，女性的至高靈
蓋因 ／ 芭碧蘿手下的惡魔隊長
底波拉 ／ 耶洗別的婢女
尼斯洛克 ／ 鷲頭魔王，底壁領主
伊布力斯 ／ 巨靈魔王，別是巴領主
梅菲斯特 ／ 夢魘魔王，亞實突領主
路西法 ／ 撒旦的獨生子，龍皇太子
伊弗里特 ／ 亞巴頓手下侯王，火焰巨靈
羅睺 ／ 亞巴頓手下侯王，吞食日月的阿修羅
阿普切 ／ 亞巴頓手下侯王，骸骨上塗滿紋身的瑪雅冥神
八十禍津日神 ／ 亞巴頓手下侯王，災厄的禍神
埃列什基伽勒 ／ 亞巴頓手下侯王，日落之處的女王

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎
堤豐 ／ 暴風巨人，見於希臘神話
厄客德娜 ／ 蛇身女怪，與堤豐誕下眾多怪物
刻耳柏洛斯 ／ 地獄三頭犬
奇米拉 ／ 混種獸之母
胡姆巴巴 ／ 美索不達米亞地區，雪松林的守護者
帕祖祖 ／ 胡姆巴巴的兄弟，風之魔神

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 前吠陀時期的主神
梵天 ／ 後吠陀時期三大主神之一
濕婆 ／ 後吠陀時期三大主神之二
毗濕奴 ／ 後吠陀時期三大主神之三
羅摩 ／ 阿約提亞的王子
羅波那 ／ 十首魔王
因陀羅耆特 ／ 曾保有神器梵天五首神箭
迦梨 ／ 時母，雪山神女降魔相之一
杜爾伽 ／ 難近母，雪山神女降魔相之二
吉祥天女 ／ 毗濕奴之妻
辯才天女 ／ 梵天之妻
筏羅訶 ／ 毗濕奴的第三化身，野豬大聖

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母
庇菈 ／ 太陽女神

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友
忒提斯 ／ 海洋女神

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一
沙瑪什 ／ 太陽神，伊絲塔的兄長
烏圖 ／ 第一代太陽神，沙瑪什是其繼任

斯拉夫文明
特里格拉夫 ／ 三相戰神，又雷火冥三神組成
佩龍 ／ 雷神
斯瓦洛格 ／ 火神
維列斯 ／ 冥神
戴伯格 ／ 太陽神，斯瓦洛格之子

瑪雅文明
庫庫爾坎 ／ 羽蛇后
特佩烏 ／ 羽蛇王
伊休妲 ／ 冥界女神
西巴爾巴十二王 ／ 一死、七死、飛瘡、壞血、惡膿、黃疸、暗殺、刺殺、水翼、火繩、髑髏、肋骨
伊雪姬 ／ 血月女神、天空心臟
伊雪兒 ／ 滿月女神、大地心臟
Ａ神 ／ 主管生死的古神
Ｂ神 ／ 操縱自然元素的古神
Ｄ神 ／ 創世古神
Ｅ神 ／ 農田古神
Ｆ神 ／ 保佑戰爭的古神

大和文明
伊邪那岐 ／
伊邪那美 ／
迦具土 ／
瀨織津姬 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之一
速秋津姬 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之二
氣吹戶主 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之三
速佐須良姫 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之四
建速須佐之男命 ／ 速佐須良姫之父，底根之國國主
八千矛神 ／ 速佐須良姫的前夫，已故
八上姬 ／ 八千矛神第一位妃子，已故
沼河姬 ／ 八千矛神第二位妃子，已故

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使，神的同伴，第二天使
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使，第七天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使，神的信使，第一天使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目、神的毒物，第五天使
沙利葉 ／ 天使長，月之天使，別稱神的命令，第三天使
巴拉基勒 ／ 天使長，別稱神的祝福，第四天使
拉斐爾 ／ 三大天使，神的治癒，第六天使
卡西爾 ／ 能天使，別稱神的速度，為加百列的副手
烏列爾 ／ 天使長，別稱神的光

【神秘陣營】
克蘇魯神話
克蘇魯 ／ 水屬邪神，詳細不明
哈斯塔 ／ 風屬邪神，詳細不明
蘭・提戈斯 ／ 六足巨妖，能隔空吸血，擁有無窮的異常

末日巨獸
利維坦 ／ 水中巨蛇
席茲 ／ 空中巨鳥
貝西摩斯 ／ 地上巨獸

其他
神秘黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？
深淵 ／ ？？？

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

即斷

追蹤功能萬歲～

新post 我第一個留名

３

「是主教先生交代在下來的，久候蘇大人多時，歡迎來到日本。」

一位文質彬彬，西裝打扮的中年男性在出雲大社前迎接眾人，自我介紹；抬一抬眼鏡，應該是出雲教區的教士，可惜就不是美女。

蘇梓我埋怨說：「你們沒有巫女之類接待的嗎？」

娜瑪掩著蘇梓我的口，「利小姐不在你就別失禮其他人啊。」

西裝男若有所思，道：「巫女……確實以往曾經存在，但現在只是流行文化的一部分，就像出雲大社只不過是個旅遊景點罷了。」

秋風吹過冷清街道，蘇梓我回想起他們與速秋津姬帶著幾十位近身巫女上山的時候，沿路的村民都投以奇怪的目光、用懷疑的眼神一直注視著祓禊巫女。

到底當時那些村民在想什麼？話說日本地處偏遠，又屬島嶼文明，風俗比較封閉，神道教也曾經是當地最普遍的信仰。直至正教會傳入中國之後，尤其是安土桃山時代，西方傳教士登陸設置教堂，然後又經歷黑船來襲，本土宗教便遭到侵略、打壓，最終被取締而消失，正如出雲大社般人去流空。

蘇梓我問娜瑪：「所以現在日本由日本正教會管轄，那不叫妳那Ｍ的姊姊來疏通一下就好嗎？」

娜瑪回答：「伊琳娜也好，母親大人也好，雖然她們曾經在背後影響莫斯科教會，但外面的人不知道都沒有用啊。所以尤里一世才以牧首的身分寫了封親筆信讓利小姐轉交。」

利雅言此刻正身處東京與日本正教會談，總之是很嚴肅的場合的樣子，於是蘇梓我便先帶女伴走來出雲看看了。

蘇梓我與娜瑪是抱著旅遊的心情，尤其娜瑪一邊走，一邊追隨身後替蘇梓我整理衣領，又提醒秋天轉涼，之前都在中南美洲天氣變化也太大了吧。其餘三姬一主也是新婚旅行的感覺，不讓娜瑪獨占，圍在蘇梓我身邊擾攘。

眾人越過鳥居、小橋、又一鳥居，沿參拜道走到前殿的空地，空地上左右亦佈殿了木殿，還有寶物殿，但當然嗅不到寶物的氣味。

「空氣變得混濁呢……」瀨織津姬深呼吸，說：「不過每片土地都有她的聲音，這裡仍是我們熟識的出雲沒錯。」

沒有巫女打理神社、卻有樸素的老婦在樹下掃地；眼前落葉紛飛，瞬間變成了武俠小說的插畫般，一位與世無爭的高人心無旁騖打掃落葉。

蘇梓我瞧一瞧掃葉婦人，婦人頭也不回便轉身離開，與一路上蘇梓我所見的外人反應相同。

西裝教士說：「出雲的居民對什麼日本八百萬神靈已經沒有興趣，就只是僱用了清潔工來整理花園罷了。」

蘇梓我嘆氣說：「真是沒趣的傢伙，難得我們與祓戶四柱神前來故地，居民卻如此冷淡。」

日本老婦

速佐須良姫附和道：「妾身也有點兒失望，畢竟出雲大社是祭祀前夫的神社，即是祭祀妾身的地方，還以為大家會夾道歡迎妾身才對。」

西裝男士疑惑請教：「敢問小姐是？」

她微笑點頭，「妾身是速佐須良姫，是蘇先生的妻子。但之前大國主是妾身的前夫，你們有聽過妾身的故事嗎？」

西裝男士眼皮沒有一動，只是支吾應對，完全讀不到他的表情，並冷漠回答：「速佐須良姫……小姐，那麼妳們地方神因為何事回到出雲呢？」

速秋津姬代答：「我們回來淨化土地，尋找同伴的地方神的下落，以出雲為中心重整宗教信仰。」又信心十足誇道：「放心吧，只要我們古神回來，其他惡鬼妖邪都無法再在出雲作奸犯科！」

「各位真是可靠。」西裝男士說：「那麼我們帶幾位參觀一下神社，看看有沒有找到什麼線索吧。」

眾人在樹蔭間繞了半個小時，神社後青山綠水，鳥兒啼叫；奇形巨石在山道頭頂如鬼斧神工，就算平凡之人亦不難感到靈氣。

然而蘇梓我與氣吹戶主一同停在崖下大叫：「這裡！」

「嘖，氣吹戶主你幹嗎學我說話。」

「呵呵，這是心有靈犀呢，夫君。」

瀨織津姬問：「夫君和妹妹有何發現？」

瀨織津姬問：「夫君和妹妹有何發現？」
氣吹

應該是弟弟才對吧，但蘇梓我不想回應任何關於氣吹戶主的話題，只是答道：「這裡有活神墓的地脈靈感。」

氣吹戶主補充：「是黃泉比良坂。縱然經過了千百年，但真正黃泉之國的入口應該在這座後山附近，或者被泥土淹沒裡面才對，至少不是在異國八十禍津日神那邊的地道。」

速佐須良姫嫣然笑道：「這樣就能更容易回家探望家父了。」

蘇梓我喃喃問：「可是為什麼日本的黃泉會與南美洲的亞馬遜連結呢？」

娜瑪答：「大概從日本鑽到地球的另一端就是巴西之類的原因？」

「但是！」蘇梓我又抱怨：「我要新的日本女神的艷遇啦！黃泉比良坂都沒有用。」

娜瑪略過無論的抱怨，對三姬一主說：「不過重啟出雲與黃泉的路，這也算是讓居民重新認識地方古神的第一步。只要恢復信仰，妳們的力量會更強吧？」

瀨織津姬建議說：「這樣我們可以打開黃泉入口，演一次祓禊大儀沖走禍事呢。」

氣吹戶主笑言：「一定要大張鑼鼓，讓大家都看見我們與夫君的回來。」

速秋津姬瞪目威風道：「稍後我亦帶同八百巫女前來，一定要復活我們在地上的家，找出當年是什麼邪靈將我和瀨織津姬封印到黃泉內！」

三姬一主，還有蘇梓我與娜瑪在出雲大社的後山高談闊論，討論如何大展神蹟，臣服出雲子民。可是正教有什麼思惑，要待利雅言回來才知道。

聽晚繼續

整場大龍鳳

祭典

來追蹤黑貓吧

競爭激烈

LM

感謝支持

一直都想知，其實巴打點記住自己個名

感謝

歡迎

歡迎正評留名，先一次過感謝大家

黑貓鬆毛鬆翼了 要正皮留名先肯多謝

新post 留名

鬆毛鬆翼只係本身黑貓有翼，好似蘇B咁
人人都感謝

啾全日本人面前黎個蘇哥大戰八百巫女

留名

八百巫女公開決處蘇哥

柴犬

八百氣吹

娜瑪唔係留係香港照顧和保護伽蘭和公主咩

啱啱瞓著咗而家先睇

我寫錯

再執

放榜前最後一次留名
希望聽朝唔使排IFC

而家開到第廿四個po就鬆毛鬆翼啦，以為有我呢啲fan屎就可以亂咁寫啦

聽朝條龍尾去到銅鑼灣村啦
Btw加油呀，有三十分嘅比你餵蘇哥食賓周啦

銅鑼灣村喺大圍喎
有三十分可唔可以剪咗黑貓

黑貓你短都算啦 仲要咁唔小心

支持你，無論點都有出路

因為上一篇有d bug，下面重新一口氣再出，主要改動劃底線

黑貓細到要有外科醫生嘅技術先剪到喎，你得唔得㗎？

３

「是主教先生交代在下來的，久候蘇大人多時，歡迎來到日本。」

一位文質彬彬，西裝打扮的中年男性在出雲大社前迎接眾人，自我介紹；抬一抬眼鏡，應該是出雲教區的教士，可惜就不是美女。

蘇梓我埋怨說：「你們沒有巫女之類接待的嗎？」

平時娜瑪在的話應該會有人制止蘇梓我失禮人前吧。西裝男聽罷眉頭緊皺，答道：「巫女……確實以往曾經存在，但現在只是流行文化的一部分，就像出雲大社只不過是個旅遊景點罷了。」

秋風吹過冷清街道，蘇梓我回想起他們與速秋津姬帶著幾十位近身巫女上山的時候，沿路的村民都投以奇怪的目光、用懷疑的眼神一直注視著祓禊巫女。

到底當時那些村民在想什麼？話說日本地處偏遠，又屬島嶼文明，風俗比較封閉，神道教也曾經是當地最普遍的信仰。直至正教會傳入中國之後，尤其是安土桃山時代，西方傳教士登陸設置教堂，然後又經歷黑船來襲，本土宗教便遭到侵略、打壓，最終被取締而消失，正如出雲大社般人去樓空。

如今日本由日本正教會管轄，雖然伊琳娜和阿格蕾在莫斯科正教舉足輕重，可惜對外沒有擔任神職，外界都不認識二人；因此只好由尤里一世才以牧首的身分寫了封親筆信，好讓利雅言轉交東京教區。

利雅言此刻正身處東京與日本正教會談，總之是很嚴肅的場合的樣子，於是蘇梓我便先帶女伴走來出雲看看，順便來個新婚旅行。

不久前還在烏煙瘴氣的中、南美洲，不論氣候和環境都與關西差天共地；日本剛過中秋轉涼，三姬一主隨蘇梓我身後整理衣領，又繞手看風景；唯獨速秋津姬依舊保持距離，與巫女部下攜著弓箭登山。

眾人越過鳥居、小橋、又一鳥居，沿參拜道走到前殿的空地，空地上左右亦佈殿了木殿，還有寶物殿，但當然嗅不到寶物的氣味。

「空氣變得混濁呢……」瀨織津姬深呼吸，說：「不過每片土地都有她的聲音，這裡仍是我們熟識的出雲沒錯。」

沒有巫女打理神社、卻有樸素的老婦在樹下掃地；眼前落葉紛飛，瞬間變成了武俠小說的插畫般，一位與世無爭的高人心無旁騖打掃落葉。

蘇梓我瞧一瞧掃葉婦人，婦人頭也不回便轉身離開，與一路上蘇梓我所見的外人反應相同。

西裝教士說：「出雲的居民對什麼日本八百萬神靈已經沒有興趣，就只是僱用了清潔工來整理花園罷了。」

蘇梓我嘆氣說：「真是沒趣的傢伙，難得我們與祓戶四柱神前來故地，居民卻如此冷淡。」

速佐須良姫附和道：「妾身也有點兒失望，畢竟出雲大社是祭祀前夫的神社，即是祭祀妾身的地方，還以為大家會夾道歡迎妾身才對。」

西裝男士疑惑請教：「敢問小姐是？」

她微笑點頭，「妾身是速佐須良姫，是蘇先生的妻子。但之前大國主是妾身的前夫，你們有聽過妾身的故事嗎？」

西裝男士眼皮沒有一動，只是支吾應對，完全讀不到他的表情，並冷漠回答：「速佐須良姫……小姐，那麼妳們地方神因為何事回到出雲呢？」

速秋津姬代答：「我們回來淨化土地，尋找同伴的地方神的下落，以出雲為中心重整宗教信仰。」又信心十足誇道：「放心吧，只要我們古神回來，其他惡鬼妖邪都無法再在出雲作奸犯科！」

「各位真是可靠。」西裝男士說：「那麼我們帶幾位參觀一下神社，看看有沒有找到什麼線索吧。」

眾人在樹蔭間繞了半個小時，神社後青山綠水，鳥兒啼叫；奇形巨石在山道頭頂如鬼斧神工，就算平凡之人亦不難感到靈氣。

然而蘇梓我與氣吹戶主一同停在崖下大叫：「這裡！」

「嘖，氣吹戶主你幹嗎學我說話。」

「呵呵，這是心有靈犀呢，夫君。」

瀨織津姬問：「夫君和妹妹有何發現？」

應該是弟弟才對吧，但蘇梓我不想回應任何關於氣吹戶主的話題，只是答道：「這裡有活神墓的地脈靈感。」

氣吹戶主補充：「是黃泉比良坂。縱然經過了千百年，但真正黃泉之國的入口應該在這座後山附近，或者被泥土淹沒裡面才對，至少不是在異國八十禍津日神那邊的地道。」

速佐須良姫嫣然笑道：「這樣就能更容易回家探望家父了。」

蘇梓我喃喃問：「可是為什麼日本的黃泉會與南美洲的亞馬遜連結呢？是從日本鑽到地球的另一端就是巴西之類的原因？」

但無論是什麼原因也沒關係，繞了地球半個圈又回到黃泉之國有什麼意義？我要新的日本女神的艷遇──但見速佐須良姫在身旁一直笑瞇瞇的看著自己，還是不敢說出來。

速佐須良姫說：「不過重啟出雲與黃泉的路，這也算是讓居民重新認識地方古神的第一步，我們便能收集得到信仰力了。」

瀨織津姬建議說：「不如我們可以打開黃泉入口，演一次祓禊大儀沖走禍事好嗎？」

氣吹戶主笑言：「一定要大張鑼鼓，讓大家都看見我們與夫君的回來。」

速秋津姬瞪目威風道：「稍後我亦帶同八百巫女前來，一定要復活我們在地上的家，找出當年是什麼邪靈將我和瀨織津姬封印到黃泉內！」

三姬一主與蘇梓我在出雲大社的後山高談闊論，討論如何大展神蹟，臣服出雲子民。可是正教有什麼思惑，要待利雅言回來才知道。

因為一直都覺得小娜娜會陪係隔離

有新囡仲邊到記得小娜娜

新po留名

小娜娜始終第一

新post留名

其實沒logout 過 一隻手拍落keyboard 度出咩就用咩

寡人留名

感謝留名，食lunch 一推

新帖留名

食lunch一推

最後Best 5 19分 中文2咗

無論點都支持你
其實我讀書考a level都係炒左，要自修一年再上去

真心識好多人讀asso上得番大學

黑貓

雖然咁講對好似無乜用，但睇返轉頭我炒左 a level 對將來完全無影響
再讀上大學就無人理你之前中學點，出黎做野就無人理你大學點

higher diploma隨時勁過degree 睇你揀咩科姐 你睇下poly engineering 唔好睇得咁灰 你肯讀上u.點都升得番

總之支持巴打

出文喇喂

短

４

「有點棘手呢。」

晚上，利雅言回到出雲的酒店與蘇梓我等人報告：「即使帶著尤里一世的親筆書信亦不大作用，畢竟日本正教會與莫斯科並非從屬的關係，看得出他們十分抗拒合作呢。」

蘇梓我與利雅言希望能夠帶日本古神回來大和的土地收集信仰，並同時搜尋其他日本古神下落；如此一來，日本正教會便要撥出管轄的土地給予蘇梓我等人，他們反抗亦屬意料之內。

利雅言說：「東京答覆把我們的請求交由關西教省負責，然後責任又丟給出雲的教區，結局出雲只是派了一位低級的教士來敷衍你們呢。」

居然如此，速佐須良姫不悅道：「最生氣的不但是東京人們，想不到連出雲國的子民都忘記了誰才是國家的主人。」

出雲國屬於大國主，大國主是她的前夫；如今雖然埋在慰靈碑下，但速佐須良姫依然認為自己是出雲國的主人，就像繼承家產一樣。

瀨織津姬問：「也許事發突然，出雲的人以為我們在招搖撞騙……？」

利雅言回答：「信任是一個問題，但就算出雲的人都知道妳們是日本的古神，他們還是沒有必要崇拜妳們…畢竟都經過這麼多年，自從日本開國以來都是敬拜主，是正教會帶領人民向善。」

砰砰砰比日本人民睇

利雅言解說，情況就好像一位陌生的母親回來認領兒子，但兒子與養母已經同住了數十年，矛盾因而出現。

瀨織津姬低頭嘆道：「所以就算我們演一場祓禊大儀也未必能夠令出雲子民信服呢。」

「不過大儀還是要辦。」速秋津姬雙目堅定，斬釘截鐵說：「本來淨化禍事就是我們的本份，即使人類不相信我們也要繼續做。」

氣吹戶主微笑說：「不愧是速秋津姬姐姐。」

「只是原來人類的世界已經變得如此複雜，那麼當日捉走我以及瀨織津姬的凶手會是那些人類嗎？」

利雅言回答：「從時間上來看諸位被關進黃泉是很久之前的事情，那時候正教會還沒有傳來日本，應該與正教會無關才是。」

「好，這樣我就放心吩咐八百巫女打通黃泉比良坂的缺口。」

暫時亦只能夠這樣了，先處理眼前能做的事。不過整晚會議蘇梓我都沒怎參與，只是低頭玩手機。速佐須良姫感到好奇，問：「那東西好像很有趣，是怎樣用的？」

「不，沒什麼。」蘇梓我連忙收起手機，總結說：「今晚先休息啦。反正時間不急，撒旦愛人那邊也沒有天使的消息，我們再謹慎行動吧。」

同一時間，香港。

娜瑪躺在沙發滑手機與蘇梓我聊天，茶几旁邊就是聖德芬抱著烏兒玩過不停的風景。也許是青蛙的巴力西卜被撒旦回收，聖德芬全盤精力都放在赤烏身上；二人盤膝相視而坐，在地上互相拍手轟出火球，玩的都不是普通人類的遊戲。

客廳另一邊是迦蘭與艾因加納。迦蘭誕下小孩數個月後已經恢復精神，重新執掌教區的事務，認真檢視東南亞等教省的報告，艾因加納則默默守候在迦蘭以及赤烏旁邊，眼神如與外表年齡不相符的祖母。

「可惡。」娜瑪懶洋洋從沙發爬起來抱怨。

迦蘭邊工作邊問：「是魔界發生什麼事了嗎？」

「沒有啊，魔界給交母親大人打理我都不管，但蘇梓我這麼早就睡覺沒有再回應我的訊息了，肯定是跟日本女人一起……說不定明天又帶四個女神回來呢。」

迦蘭答：「這樣才是勇者大人的夫君嘛，這都不是新鮮事，總比魔界出問題好。」

「魔界會有什麼問題呢？」

「或者不應該說是問題。但距離上次天使來襲都超過一個月了，我想他們差不多又有所行動了嘛。」

迦蘭解釋，一直以來天使出現的都很有規律；毫無先兆就發兵營救莫斯科的巴拉基勒，等沉寂一時又發兵包圍所羅門群島。

「欸……！」娜瑪說：「這樣天使又會來打我們嗎？該怎麼辦？」

「所以勇者大人才讓妳留在香港保護烏兒，我也通知其他教省作好準備了。」

娜瑪如夢初醒，「嗯嗯，我也立刻通知母親大人作好準備。」

斷

凌晨，杳冥夜空震盪，三方各有殞石劃破天際，帶著隆隆雷響聚於八雲峰頂，火屑旋轉，最終綻放閃光把深夜照亮如白晝！

狂風如波濤襲向八雲山下，出雲大社首當其衝，揚起滿地枯葉飛舞。如此異象，三姬一主紛紛在睡夢驚醒，同時跑出走廊議論。

速秋津姬甚至已經手執薙刀，「那是非常強大的禍氣，肯定有千年妖邪出沒！」

速佐須良姫生氣說：「而且偏偏在出雲大社山上，真是都不把我們放在眼內了。」

氣吹戶主擔心說：「我們趕快通知夫君吧，這事情並不簡單，而且時機太過巧合。」

三姬一主馬上衝到蘇梓我房門主拍打，但不到半秒門就開了，開門的人是雅言。

「蘇主教他亦感覺到邪氣已經醒了，妳們都進來吧。」

此時派駐出雲後山的八百巫女亦派來代表匯報，眾人擠在室內，得悉意外的情報：

「天上有數塊巨型殞石在八雲山上合壁，岩石釋放魔瘴殺氣，據當地人說那叫做『殺生石』。」

眾人神色凝重，唯獨蘇梓我大喜站在床上：「殺生石！不就是封印九尾狐狸精的石頭嗎！」

不知是誰讓九尾攔路，但偏偏攔在蘇梓我面前，看來找錯對象了。

又有女食

上次係hk都食過狐精

同九喇嘛互射

今次狐精后

係妲己

速佐須良姫又要嬲啦

約法三章左

迦蘭答：「 這樣才是勇者大人的夫君嘛，這都不是新鮮事，總比魔界出問題好。」
gay

修飾詞黎

勇者大人的夫君只有氣吹一人

九喇嘛，你的功夫沒有退步吧

沒有，我的口技還很好

人獸 報定驚先

氣吹係娘子

去搵路西法

啱，黑貓身處危險

黑貓比蘇搞到變白貓

黐住啲毛乾哂一pat pat洗都洗唔甩

多謝各位
一教瞓醒已經感覺好咗
繼續努力啦

屌你

５

朝早，寧靜小鎮瀰漫異常氣氛。昨天街道人影稀疏，不見車聲；路過食店冷清，見屋內老闆娘悠閒看電視，對面所謂酒店亦只是座兩層高的旅館罷了。

然而隔著玻璃窗傳來廣播，好比天災地震，人們不知都從哪裡鑽了出來，幾百人整齊大遷徙。

蘇梓我、利雅言、三姬一主走到屋外，見幾位正教職員在馬路指揮，當中還有昨天帶路的西裝男士。他與旁邊職員竊竊私語，又托一托眼，冷靜走來想打發走蘇梓我：

「出雲大社的後山發現可疑的污物，教會已經下令附近居民撤退了；幾位也是正教會的客人，不能讓你們有危險，請各位也跟隨居民一同離開……」

「是殺生石對吧？」蘇梓我搶道。

「蘇先生果然消息靈通，不過教會亦只是懷疑，還沒有證實……」

「真的只有懷疑？單單因為懷疑就疏散整個鎮的居民，我才不相信啦。」蘇梓我奸笑說：「而且明明只是一個石頭，如果你們正教會毫不知情，又怎會說那是殺生石呢？」

銳利的指責是來自昨晚氣吹戶主的提醒。其實殺生石也好，九尾狐也好，兩者都不是「神代」的妖邪，而是「人代」──更準確來說是平安時代的妖怪。三姬一主那時候都被困在黃泉之國，他們才是毫不知情的一方。

不過氣吹戶主當時優雅撥扇，詳細分析，果然料事如神。西裝男子回答：「殺生石是正教會監察名單中的Ａ級危險物，原本散落全國各地，昨夜突然聚合飛向出雲，是一件大事。為免引起恐慌我們不能讓居民知道，希望幾位合作。這是我們日本正教的內部事務。」

好耐冇斷

「平民驚恐皆因主人太廢物。」蘇梓我撐腰笑道：「若果出雲之國由我幾位妻子保佑，還怕區區狐狸精不成？」

對方搖頭，「白面金毛九尾狐並非泛泛之輩，當年鳥羽天皇集結了八萬士兵才能成功討伐此妖……」

「嘿，等本英雄出手吧！」蘇梓我飛到電線桿上對街道居民呼叫：「你們聽著，如今八雲山有九尾妖狐作亂，而我們就是來討伐妖狐的英雄！當年天皇率兵八萬，本英雄就只帶八百巫女，今日晚上就把九尾狐抓來關進籠子給大家看，哇哈哈哈！」

──殺生石。

──九尾狐。

對於出雲居民來說，九尾狐只是傳說，玉藻前是虛構人物，怎麼會出現在這裡？議論紛紛，語調開始動搖。

見狀教會職員連忙阻止蘇梓我：「此事事關重大，必須等東京總部支援才行！」

「不用。驅除妖狐是祓戶大神的工作，無需勞煩正教會啦！」

──真的可行嗎？

──那男人不會是個瘋子吧？

──明天就知道他是否在吹牛了。

引來眾人注目，無疑這就是祓禊大儀的最佳舞台；不理會正教職員阻止，蘇梓我一行八百多人反方向走往出雲大社的表參道，心想又要在日本揚名了。

日斷夜斷，千斷萬斷

本王在此，汝等受死

蘇哥咁講姐係又要柒啦

豈料來到出雲大社本殿，只不過是八雲山的山麓，毒氣便已閉天。

彷彿由白晝走進黑夜，八百巫女一半舉起火把列隊林中，越是走進深處，空氣越見混濁。

利雅言也曾是前線的黑品騎士，馬上察覺瘴氣本質，「是魔空間侵蝕，只有高階惡魔才有這種力量切斷空間因果。」

換言之在無形的境界線後便是別的世界，是一個以白面金毛九尾狐為中心的魔空間。

氣吹戶主理解後感言：「一頭妖魔創造一個世界，多麼的浪漫。」

速秋津姬凜然回應：「原本乾淨的世界被蟲蛀出洞口藏邪，如此九尾妖狐的世界必需淨化。」

速佐須良姫笑裡藏刀說：「順便亦要讓子民見識我和夫君的厲害。」

言談間眾人在霧中前行，眼前魔瘴有如水彩飄浮、化開，五顏六色混雜一起，彎彎曲曲沿樹頂繞路連接山峰；抬頭望青苔岩壁突兀有一塊四、五十米長的岩石陷入壁中，石質光滑反射肥皂泡的妖光，附近一切如海市蜃樓，陽炎扭曲空間。

「──是誰打擾奴家的清夢？」

聲音同樣帶著扭曲，卻帶著一種難以言喻的妖艷，刻在刺蘇梓我腦中。

確認是美女聲音無誤，蘇梓我飛到石前說：「趕快現出真身，本英雄還饒妳不死！」

殺生石回答：「公子你的魔力比奴家強大，這樣不是恃強欺負小女子嗎？」

蘇梓我解釋：「不欺負，我會讓妳好好改過自新，重回正途，不讓正教那些男人傷害妳。」

「還是不行……」殺生石說：「奴家怕你身後面那些殺氣騰騰的巫女，她們懷中收著弓矢，奴家不是不知道的。」

蘇梓我便回頭舉手，卻見速佐須良姫盯著自己。她說：「夫君，我們來是淨化九尾妖狐，還是你又有什麼企圖？」

早知有九尾狐的話就不帶她來了，想到對方可能是妲己，可能是玉藻前的美色，有點不捨，又不能在速佐須良姫面前大過張揚。

蘇梓我垂手命令：「速秋津姬，快用破魔箭把殺生石迫出真身，淨化她的元神。」

速秋津姬率先拉弓引箭：「破魔箭陣！」

八百沾有淨水的箭頭整齊射出，與魔光對抗，衝破層層瘴氣，目標與殺生石重疊──

砰砰砰砰！

八百破魔矢竟牢牢插在石上，殺生石頓時遍佈裂縫，縫中噴出紫色毒氣；並見妖光破石而出，反其道衝向八百巫女，妖氣不散反而更濃，速秋津姬頓時失聲。

瀨織津姬小聲說：「感覺好像殺生石的妖氣轉移到巫女身上了？」

蘇梓我不以為然反問：「她們不是祓禊巫女嗎？怎會中招？」

速秋津姬卻不確定，「我想是不會才對，否則是前所未聞……」

但八百巫女左顧右盼，四方火炬照亮山腹空地，無處可匿。所以九尾狐真的附身在八百巫女之間了嗎？那是什麼秘法？還是不正常的異象？

速秋津姬喃喃自語：「是的話該怎樣找妖狐出來。」

屌800個女人

都唔知係咪真係試過，形容得咁仔細

殺左就乜都無

速佐須良姫唔會放過你

為大義

所羅門王的智慧 之 真假巫女

本王在此，男人受死，女人受精

咁就無辦法了

驗明正身

不男不女呢

互吹下先

黑貓要唔要抖抖 好似好耐無抖過

我都唔知

早晨啊各位

輕輕一推

食brunch一推

幫黑貓推下

樓主我們到了

召喚

斷
又遲到

６

──知道我是誰嗎？

流水淙淙，朝早柔和的陽光灑在河邊，垂楊柳卻像伸往冥土的觸手，陰影漸漸蓋過女嬰的臉；但破布上的女嬰沒有哭，也無力掙扎，她的力氣早就在昨晚消耗盡了。

「真是可憐。」

一頭毛茸茸的金色狐狸站著凝看女嬰，撥動如扇子、如翅膀、如孔雀屏的柔軟毛尾巴，用少女的聲音說道：「弱者沒有能力，只能用哭聲反抗，可是妳連弱者都不如。」

女嬰沒有回答，快被活活餓死了吧？再過一會，早晨的陽光也會變成無情的利刃了結她的性命。

「同是天涯淪落人，但妳遇到我是幸運……」

金狐瞬間化成金光孢子霧氣，樹蔭下包圍女嬰，與她同化──女嬰吞了一下口水，雙目打轉，面色恢復紅潤血氣，深呼吸一口氣等待迎接自己的人。

不消一會，來了一對老夫婦，他們膝下無兒無女，正確來說在幼女夭折後因為傷心過度弄壞了身體，婦人無法生育。他們剛好來到河邊，看見女嬰，心痛不已，便把她視為己出接回家撫養，替女嬰取名藻女。

藻女長大後進宮當宮女，不但美貌出眾，更是聰穎過人，知識淵博，因而備受鳥羽天皇寵愛，亦受宮女愛戴。

之後遭陰陽師識破真身，鳥羽天皇恩斷義絕，命令部下出兵八萬圍繞九尾妖狐便是家傳戶曉的故事了。

再唔出文叫氣吹吹爆你

玉藻前

時間是朝早，空間卻是夜深。速秋津姬厲聲道：「剛才確實見有金光掠在祓禊巫女之中，妳們中間有誰嗅到九尾狐的尾巴嗎？」

八百巫女整齊低頭拱手，向速秋津姬道歉，她們都沒有發現九尾的氣息。

於是速秋津姬攜刀走進巫女之間，凝神逐一檢視，感覺確實有狐妖的魔力，但虛無微弱始終無法捉摸。

「怎麼了？」速佐須良姫婉轉說：「妳們祓禊巫女專門除妖，為何會被妖邪附身？」

「不、不可能……但不可能的事實卻放在眼前。」速秋津姬回答：「想必是一些奇怪的方法，甚至是不應存在的途徑……但暫時我沒有頭緒。」

速佐須良姫：「那就簡單啊，用破魔陣法替她們驅邪就行啊。」

「不可以，八百巫女皆是我忠心的部下，絕對不能傷害她們。」

「就是忠心的部下才需要犧牲的覺悟。而且可以一拼殺死狐妖，這不就是最高的榮譽嗎？」

兩女各持己見，這時候唯一能主持的當然是蘇梓我。氣吹戶主說：「夫君有何看法？」

回答他不就默認他說的夫君？蘇梓我發小脾氣對瀨織津姬說：「我想到一個妙計，既不傷害八百巫女，又能找出誰人被狐妖附身。」

「真不愧是夫君。」

後現代所羅門

四女異口同聲讚美，圍起來聆聽蘇梓我解說，有人點頭，有人歪頭。解說之後，速秋津姬便安排八百巫女列隊離開魔瘴空間；重見天日，眾人重返八雲山谷、雲中水峽，大地滿布青苔，青苔纏上樹木和石壁構成一幅翠綠油畫。

油畫框外有八百巫女列隊走入，其中十人小心翼翼踏在岩上，背著懸崖站立。她們頭頂懸崖則是瀑布女神瀨織津姬，只見她逆光在半空施法，雲霄間潺潺降下猛瀑！清澈淨水打在列陣的巫女中間，水花四濺，美女們頭髮、衣衫都濕透了。

「嘿嘿嘿、呵呵呵。」

蘇梓我眉開眼笑，站在瀑布前仔細檢視水中巫女，眼神帶點淫邪。速佐須良姫狐疑問：「夫君這樣真的可行？」

流水聲中蘇梓我大聲說：「當然了！而且在瀑布修行有益身心，強身健體，不但不會傷害巫女，還能夠用淨水沖洗邪氣。要是她們之中有人被妖狐附體也肯定無所遁形！」

此時巫女心無旁騖在瀑布下閉目冥想，蘇梓我則凝神盯著胸部；沒有胸罩，白裡透紅的巫女上衣，若隱若現的春光，看得蘇梓我目不暇給。而且幾十個全身沾濕的巫女站在眼前是何等壯觀！

蘇梓我不自覺踏前一步又一步，走到巫女前幾乎能夠嗅到香氣的距離，細心鑑賞──不對，是查看巫女身體是否有異樣。

「呵呵呵。」眉飛色舞，幾乎鼻子要埋在巫女中間，卻被人抓住肩膀了。

「咳咳。」速秋津姬要保護自己部下，便道：「這十位女孩都沒有嫌疑，換下一批來。」

先十位巫女走出瀑布，換上另外十位身材不錯的巫女，蘇梓我甚是期待，嘿嘿偷笑；直至鑑賞了百餘巫女，燕瘦環肥，各有各姿態姣好。

只是速秋津姬越來越懷疑，又問：「你真的有在用心觀察妖氣嗎？」

「當然了……啊。」

突然排中間的巫女倒下，蘇梓我連忙抱她入懷，卻忽略竟有金光從沾濕的衣服背後朝天飛出！速秋津姬瞪眼一看，崖上瀨織津姬立刻操水鞭向光波；劃出火屑，金狐騰空躍出，再展開九尾降落青苔地上，卻驚見已有幾十巫女擋在面前包圍自己。

三姬一主大喜，蘇梓我卻不高興，心道：「怎麼真的只是一頭狐狸……難道跟撒旦愛人一樣變成動物逃避本英雄嗎？還是說如果能把她迫出原形，我也能夠用同樣方法將撒旦愛人變成美女？」

速佐須良姫見蘇梓我心事重重，微笑道：「認真思考的夫君最俊俏了。但現在九尾已經被我們包圍，請下令捕捉她吧。」

形勢大好，然而白面金毛九尾狐卻沒有動搖，「哼，區區幾百人還想攔住奴家，實在太可笑了……」

聽晚繼續

題外話下星期有書展，黑貓無出書，但都歡迎來探望
詳情請看 fb

呢個位停

黑貓短到好似大頭針咁

近排又有ｄ攰，尋日有人問黑貓駛唔駛休息，我都差ｄ答要

好似好短

聽日寫長ｄ

後晚加甜

返左澳洲了

之後總有機會見

未決定

蘇哥既智慧

大智慧

加油加油

去所羅門群島揾蛇仔

書展嘅時侯返咗澳州啦
冇得見黑貓

巴打我都返咗啦到時

你地可以相認了

７

這是她還只有五尾時的故事。

白面、金毛、五尾，吸收日月精華已近千年，法力初有所成，縱橫於綠野森林沒有其他魔獸膽敢靠近，莫說是其他普通野獸了。只要遠看亦會被她金光毛色所迷惑，扇子尾巴邊走邊擺，每一腳步都印有魔力的波紋。

雖然不是地上自然的生物，但貌似狐狸，她亦以金狐娘自居，霸佔恆河下游的森林為王。然而此舉卻觸怒了同樣稱霸為獸王的血虎，聞風血虎便闖入林中打算殺死金狐娘。

金狐娘不敢怠慢，傾盡渾身解數召喚火球轟炸血虎──豈料火球在血虎面前停下，血虎繞身結界根本刀槍不入。原來此匹血虎曾為時母的坐駕，能張開切斷時間的結界，普通魔法若然不能穿破時空就無法傷害血虎。

相反血虎穿梭光陰，瞬間來到狐娘眼前以尖爪架在狐脖；只需輕動指尖，就能奪去千年修行的狐狸性命。

「哼，妳這妖狐只不過是森林裡面的嘍囉，居然妄想當霸主，這就是妳的下場！」

金狐娘求饒：「不要殺我……我不想死……好不容易我才習得魔法……這座森林就送給你，放我離開好嗎？」

「真是狗眼看人低，我要這片爛森林幹什麼？」

唔同區

血虎使勁揮爪刺穿金狐娘的小腹，金毛染成血紅，狐娘虛弱說：「這樣的話……我可以送神虎一個王國……只求饒我性命……」

「王國？哼，妖狐生性狡滑，妳有什麼本事能夠送我一個王國？還不是這片爛林！」

語畢血虎又一腳踏在金狐娘臉上，用雜草磨蹭她的狐臉。狐娘滿臉鮮血，續道：「我的生命都交在你手上，不敢欺騙神虎……世人看見森林忽被夷平定必以為是禍兆……不出半日，國王便會帶二十隨從前來一探究竟……」

血虎心感好奇，同時亦不願放過狐娘，腳踏狐頭喝令她繼續講。

「國王的名字叫蘇達薩……他荒淫無道，而且有一種不為人道的癖好……就是喜歡與動物交媾……」

血虎其實是一頭老母虎，她對金狐娘的說話動了心，問：「此話當真？」

「若有半句虛言，神虎儘管把我五馬分屍，亦無半點怨言……」

血虎心想，若然狐娘能助她成為王后亦算有用，終放開虎爪，「我知道妳在哪裡，假如沒有成功，我就將妳綁到虎穴給百虎凌辱。」

金狐娘心驚膽顫，但至少保住性命，從鬼門關踏出半步。一星期後，傳言蘇達薩國王在宮中養了一匹母虎，這樣她才完全逃離危機。一年後，蘇達薩與母虎誕下兒子，因腳上有虎斑，遂稱「斑足太子」。

日本暴龍哥

「──大膽妖狐，居然敢附身我的部下！」速秋津姬厲聲大喝，喝退八雲山谷鳥蟲，亦打散了九尾狐的回想。

九尾狐輕挑道：「當年鳥羽天皇動用八萬士兵圍剿奴家，你們卻只有八百巫女，難道不可笑嗎？哈哈哈哈！」

語音未落，九尾狐的狐尾變長增大，變得豐盈；迴身一轉，谷中樹木漩渦形狀朝外倒下，雷電交加，八百巫女紛紛退後，唯有速秋津姬雙手緊握大薙箭步衝前──

薙刀硬生生擋在九尾狐面前一尺，無論瀨織津姬怎樣發力，薙刃亦無法往前半吋。

利雅言說：「那是割斷時間的結界，時間不連續刀刃便不能遠過洪溝。想不到九尾狐會掌握如此高階的魔法。」

九尾狐得意說：「如家是白面金毛九尾神狐，你們別浪費時間了，速速受死！」

說時遲那時快，清脆聲音突如其來，時間結界如玻璃碎裂；只見蘇梓我從後熊抱速秋津姬，捉住她雙手大力砍去！順便手臂輕碰速秋津姬的胸部，佔一下便宜，同時把時間結界應聲兩斷。

速秋津姬臉紅回頭抗議：「你、你快放開我！」

「哇哈哈哈，都是斬妖除魔，不用害羞啦！」

蘇梓我抱緊速秋津姬揮來揮去，盡破九尾狐的結界；九尾狐止步想逃，卻逃不過蘇梓我的預視術，放下美人巫女就轉移在妖狐面前，單手掐住九尾狐的脖子。

「可惡妖狐，還不急急露出真身，妳真身應是美女對吧？」

九條尾巴都離開地上，金狐娘凌空掙扎，心道：「又是這樣……得罪我的人都不給好死……我更不能栽在此男手上……」

話說斑足太子長大後比父王更加荒淫，且喜歡淫人妻女，每天都造訪家臣屋中淫行。當時蘇達薩對兒子亦有顧忌，斑足太子得知，怕父王不把王位傳給自己，到時失勢必定會遭周邊眾王尋仇。

於是斑足太子的妃子華陽夫人獻計先下手為強，並用妖法助太子弒父奪位，登基為斑足王。不但如此，華陽夫人游說斑足王需要殺死一千王，取一千人級祭狐，天下人才不敢有異心。斑足王照樣做了，殺了九百九十九王，就差一王總是尋覓不果。

不過金狐娘才不理會，她獨攬宮中大權，派兵擒拿血虎，切斷她的虎爪，綁在鐵籠中嘲諷。

「妳是……金狐娘。」

「呵呵，君子報仇，十年未晚。妳想不到我給妳王國只是報仇的開始吧？」

「妖狐果然狡詐……啊啊！」

金狐娘化為六尾妖狐，魔力經過廿年又再增長一倍；相反血虎之前遭幾千士兵圍剿奄奄待斃，金狐娘便切斷血虎四足，繼續向當日掐她脖子的仇敵報復。

直至耆婆識破金狐娘的真身，以金鳳山的樹枝作杖棒打金狐娘，金狐娘才向天空飛走消失。斑足王最後不但殺不夠千王，反而因為殺了九百九十王而引來天怒人怨，最終與王國一同滅亡。

蘇哥一於將佢就地正法

人獸

摩牙

變返做囡囡先

係咪聽晚

女女女九喇嘛

又姓蘇

可能姓蘇都比較英雄

聽晚未得

蘇哥唔會女女女

呢個擺明係日本暴龍哥

姓蘇嘅都係咁荒淫

天竺國人黎

蘇哥只係風流

淫賊

9 尾狐係咪可以屌9 次

屌條尾

終於live
好好睇，樓主加油

每次攰見到有人打氣都會精神返

有文未

辛苦曬

我都覺好好睇但如果再長啲就正

８

蘇梓我捉住金狐的脖子，單手舉起；不過是匹魔獸而已，敵不過蘇梓我。

至於金狐娘又慌又氣，氣是自己明明不是昔日五尾的丫頭，卻仍被人抓住脖子；慌是心知不敵，要想方法脫身報仇。

「蘇同學。」利雅言勸道：「不如先弄清楚事情，究竟這匹小狐狸是為何突然出現的？不覺得一切太巧合了嗎？」

「對啊。」蘇梓我問金狐：「是誰指使妳來搗亂的？好端端妳不是變成石頭了嗎？為何突然出現在八雲山上！」

金狐娘冷笑回答：「哼哼……不知你們人類世界是如何評價奴家呢？」

蘇梓我說：「淫亂的美女吧。玉藻前。」

利雅言一本正經答道：「根據傳說的話，還有天竺國的華陽夫人、商朝的妲己；甚至西周的褒姒，夏朝的妹喜，都相傳是九尾狐的化身。」

「既然如此，你們人類還看不到共通點出來嗎？」金狐娘瞳孔有神，嘴角張開挑釁說：「王要來臨了。」

蘇梓我不明所以，利雅言卻神色凝重，說：「妳每次出現都會化身成迷惑王的美女，難道妳是要來害蘇主教的？」

但又好像不是，蘇同學已經成為撒馬利亞大公王好一段日子，而且他已經有了娜瑪同學，很難想像能夠有別的女孩能夠迷惑到蘇同學，利雅言如此想著。

金狐娘證實了她的想法，道：「這男人雖有王的氣息，但不值得奴家來迷惑，畢竟我亦曾是一個之主，兩河流域的女王。」

「女王？不只是懂得迷惑帝王的后妃嗎？」

「哈哈……奴家也曾經威風一時，想不到最終被打散成為幾塊爛石頭。」金狐娘嘆道：「本以為一生被封印於殺生石內，又料不及有新王降臨。能夠使奴家覺醒的不是平凡的王……要來臨的是『真正的王』。」

蘇梓我生氣問：「誰是真正的王，該不會妳在打撒旦愛人的主意吧！」

「奴家曾經聽過撒旦大名，是龍族之王，但不是真正的王。」

利雅言有不好的預感，「你說的王是……萬王之王？」

「萬王之王，萬主之主。」

利雅言面色一沉，蘇梓我回頭探看，卻不料金狐娘忽變裸女，大力咬他手掌掙脫──

蘇梓我大驚，「真、真的變成美女了……」

然而曇花一現，隱見異國神秘面影被金毛覆蓋，變回狐狸；同時九尾展開成裙子模樣，又如水母往天空浮升，升天逃走──

速秋津姬馬上躍前伸手捉她，卻在觸碰一刻如肥皂泡消失，一閃一閃的往天上飄去，是用時間魔法鑽空間的捷徑離開，眨眼間已經飛到九霄雲外。

速秋津姬隨即大喊：「破魔箭陣！」

蘇梓我卻喝止說：「既然是女孩子的話妳們亂箭射傷她的臉怎麼辦？」

「可她是妖狐！」

「妖狐都有好人，我看她的樣子壞不到哪裡。」蘇梓我說：「而且我們今趟上山的目的是什麼？」

速秋津姬說：「討伐妖狐，重振大和神的名聲。」

「現在狐妖離開了，至少為民除去一害，足夠回去領功了吧。」

利雅言回答蘇梓我：「不過正教會的人可能會指責我們放生了九尾狐狸，他們都不太友善就是……」

「──蘇先生，早就說過要等東京總部支援才能夠行動吧！現在不就失敗了嗎？究竟你們是來幫忙還是想陷害出雲啊。」

黃昏回到山下小鎮，小學校的操場成為了臨時收容所，除了部分留守的村民外還有出雲教會的一眾聖職員，以及少數從東京趕來的祭司。他們當眾責備蘇梓我等人，幾十村民亦在操場上議論紛紛。

一位東京本部的祭司阻止地方教士說：「說到底蘇主教也是我們的客人，怎能對客人如此無禮？」又向蘇梓我陪罪：「不好意思，出雲的人都是比較口直心快，但他們都無意詆毀蘇主教……只是蘇主教確實太過大意了，這樣放走妖狐令我們很為難……」

蘇梓我嘲諷道：「為難喔，我看你反而鬆了口氣似的？是因為不用面對聲稱要動用八萬士兵才能討伐的妖狐吧。」

正教祭司面色一沉，「蘇主教在說什麼？如今你們正是敗於九尾狐的強大妖力，以致被牠逃走了。」

「我們只有八百巫女卻冒死上山與傳說的九尾對決，你們正教會那時候在做什麼？不是驅除九尾，而是趕走出雲的鎮民。你卻反過來指責驅逐九尾狐的英雄嗎，哈哈！」

祭司駁斥：「你們在逞匹夫之勇，卻壞了大事，還不懂？」

「如果我們不驅逐妖狐，當妖狐下山作亂，居民又能指望誰？指望過了大半天都沒有出現的東京騎士團嗎？你們用念力還是在祈禱驅魔喔？」

祭司瞪眼語塞，蘇梓我續道：「現在可是戰爭，九尾狐復活隨時都造成生靈塗炭。你們東京正教幾百年歷史，騎士團都是雄赳赳男子漢，卻穿起盔甲在教堂商量整晚，由得居民露宿街上。真是不中用的傢伙。」

祭司問：「這樣厲害的蘇主教，你能夠把逃跑的九尾狐抓回來？」

「當然了。」

「今早不知誰說同樣的話，卻果失敗而回呢？」

「愚者都只懂得回望過去的失敗，而本英雄已經向前走了，已經知道之後要在哪裡尋找九尾狐。」

祭司揮袖道：「這樣九尾妖狐就交給蘇主教處理，看看你們有何本事。」

蘇梓我暗笑離開。瀨織津姬不明白有何值得高興，蘇梓我亦賣關子，只管笑不回答。

氣吹戶主便解釋：「一切都是夫君的激將法。畢竟看見九尾狐能變成美女，就不能把她交給教會，現在的結果是最好了。」

利雅言說：「問題是究竟九尾狐逃到哪裡呢。」

「還有一個線索。」

「兩河流域的女王。」

幾時有得屌狐后

蘇哥唔係真正的王

渣ga

就捉到

勁過王

又廢又短

係咪蘇b?

你呃人

色誘蘇ｂ

串到啲垃圾主教一棟都冇

係蘇哥面前都係垃圾

嘴砲就識

斷水流大師兄

等食飯一推

９

星夜逃亡，想起來已經習以為常。金狐娘誘惑九王，滅掉九國；被追殺不下九次，不是有九命也活不過來。

她從近東輾轉流浪至最東方的日出之國，現在又越洋竄逃西方。不過今次的敵人又比以往可怕，居然自稱是龍皇撒旦的愛人，究竟那男人是何方神聖。

夜空中金狐狼心想：「究竟這幾百年間世界變成怎樣，地上的靈力流動好像亦不平衡……嗯！」

遠方有凝縮的神力緩緩迫近，可是金狐娘身處雲霄當中，萬尺天際迎面飛來的絕非善男信女。金狐娘元氣大傷，不敢再惹麻煩，只好躲進雲中繞路逃跑──

但果然被盯上了，追蹤的神力死纏自己不放，就像有雙眼在背後虎視眈眈，笑著觀賞油鍋中亂掙的活魚一樣。

與那個姓蘇的男人不同，姓蘇的明顯是邪惡的魔力，是很純粹或說天真的邪念；然而尾隨自己的神力充滿了雜質、混沌，無法言喻。月黑風高，金狐狼穿破雲霧，赫然看見天上沒有半顆星星，便知自己再逃不掉。

修長的神力影子蓋過背後，金狐娘戰戰兢兢回身一看，狀況比剛才預計還要差。比起一個邪神追逐自己還要差的境況，就是兩個邪神一同出現了。

「──別把注視邪神的目光放在我們身上，很討厭。」

飄來的一對邪神，他們外貌近乎相同，活像孿生兄弟，同樣擁有灰白頭髮，黑色羽翼；唯獨一人短髮，另一人長髮。衣著亦一樣，上半身赤裸，下半身只有白布包住重要部位，從白布的凹凸形狀便能察知他們都有具大性器官；唯獨一人向左，一人向右。

三者懸在夜空，金狐娘問：「兩位大人是誰……有事找奴家嗎？」

「請放心，我們不會傷害你。」短髮、性器向左的男人說：「我是哈魯特，旁邊是馬魯特，我們都是神的使者罷了。」

「天使……不是都消失了嗎？」

哈魯特與馬魯特閉口捧腹發笑，一人道：「而且還不像是聖經裡面的天使吧？不要緊，妳不用認識我們，但我們認識妳，沙米拉姆。」

金狐娘錯愕，尾巴顫抖，「為什麼你們會知道……我想我一直都隱藏得很好才對。」

「眾神的系譜，一切都記錄在《天使長拉結爾之書》當中，自然妳也不例外。傳奇的女王。」

另一邊廂，飛快回到香港，蘇梓我臨走前在八雲山取走殺山石的碎片，又順道從出雲大社的寶物庫拿走了一把爛木劍，都是送給烏兒的拌手禮。

「回來得真早。」客廳中娜瑪皺眉對蘇梓我說。

「蠢材，外面都天黑了。」

「笨蛋，我是說你只是去了幾天就回來啊，有找到其他日本的古神嗎？」

「蠢材，一早我就說了速去速回，把教會交給妳管理怎會放心。」蘇梓我說：「而且日本古神是找不到，卻找到了一頭日本狐狸。」

利雅言補充說：「她的真身應該不是日本的狐狸，她自稱是兩河流域的女王。」

廳內除了亂跑亂砍亂放魔法的聖德芬與赤烏之外，還有夏思思牽著埃列什基伽勒來。基伽勒手上鎖有手銬，這算是俘虜的象徵。

思思問基伽勒：「姊姊，聽說是美索不達米亞的女王喔。妳有印象嗎？」

基伽勒低頭沉思，「請問有更多提示嗎？」

雅言道：「以她在各國禍亂朝野，殘殺忠良的往績來說，她大概是專橫殘酷的女帝王。」

基伽勒回答：「難道是沙米拉姆？亞述的傳奇女王，東征西討，最輝煌的時候王國版圖覆蓋整個兩河流域，橫跨歐亞，到處的神廟都刻有偉大的沙米拉姆的名字，其中最有名的就是空中花園。」

這是她偉大的一面，同時她亦是歷史上第一個毒殺國王的女人。傳說沙米拉姆本為人婦，卻以美貌迷惑尼諾斯王，跟著又向丈夫求助，騙他不能違抗王命。最終丈夫為了保護沙米拉姆自縊而亡，沙米拉姆得嘗所願，改嫁於尼諾斯成為王后。

然而沙米拉姆才色兼備，區區一個王后並不能讓她盡情發揮。於是下一步就是為尼諾斯誔下王子，再毒殺尼諾斯王，扶植兒子成為傀儡，自己則當上攝政王。

蘇梓我聽畢後問：「但，她不是比較厲害的古人？怎會變成九尾狐。」

娜瑪插話說：「傳說中的沙米拉姆經常以神名自居喔，自稱伊絲塔。」

思思歪頭問：「是思思的祖先？」

娜瑪回答：「真假暫且不知，但傳說中沙米拉姆得到神諭，知道自己的兒子打算為父親報仇要殺死自己奪回王位，沙米拉姆便變成一隻鴿子飛走了。至少不是普通人吧？」

及後王子重掌王國，但能力遠遠及不上偉大的沙米拉姆女王，結果亞述衰落百年，算是沙米拉姆陷害的第一個國家，九尾狐的第一尾巴。

「──沙米拉姆喔。」

回到夜晚天上，哈魯特對金狐娘說：「只要妳願意付出身體，我們兄弟就能助你打敗姓蘇的人類，嘿嘿嘿，妳覺得如何？」

如今金狐娘不過是雨中的幼貓，對方卻是黑翼天使，後方又有撒旦的男人在追捕自己，身不由己。

蘇哥未屌竟然俾佢地屌

未必既

蘇哥快d去救女女啦

蘇哥會保護全天下既女女

食二手飯都食得你咁開心

嘿嘿嘿

你唔俾生左仔都係虛架咩

處

笑即係同意

3P完一定係處

條野一左一右 咁咪格唔到劍

可能畀人用水槍射爛咗姐

一個插入去向左頂，一個插入去向右頂，一定頂到好撚闊

向左向右大碌鳩
雙穴齊發

睇黎我寫錯野

等蘇哥斬晒佢落黎

九喇嘛果然唔同啲

我係度諗緊呢本書究竟可唔可以出到版

五冊走唔甩

大？本王變龍條撚大過佢成個人啦

１０

「單憑猜測就山長水遠飛去中東嗎？」

「不是猜測，是英雄的推理。」蘇梓我糾正娜瑪說：「而且本英雄獲得天命，肯定不會猜錯，九尾狐就是沙米拉姆！」

「但就算她是沙米拉姆……不對，當我退一萬步，就算沙米拉姆負傷逃回昔日的亞述帝國，你現在去抓她又有什麼意義？」

「不是抓她，是保護她，天下美女不分種族都受本英雄保護，給她亂跑實在太危險了。而且既然目的地是美索不達米亞，這樣帶基伽勒來看看兩河流域的冥界地脈也剛剛好。」

「唉，所以才是這個陣容呢。」

蘇梓我、娜瑪、夏思思、埃列什基伽勒；至少把速佐須良姫放在家中，感覺回復自由。

不過一行人的目的地不是美索不達米亞，而是埃及開羅──尼羅河岸的繁華城市。

聖瑪格麗特在埃及重建教會，以開羅作為臨時聖座；當地還有一些從歐洲逃避火山災害的難民、信徒都追隨聖瑪格麗來到開羅。開羅變得更加熱鬧，到處都是宗教氣息，是聖教會的總部。

蘇哥怕撚左速佐須良姫

正因如此，聖座開羅守衛森嚴。尤其月前天使來犯，座落尼羅河東岸的花地瑪聖母主教座堂方圓四千米的公路都有路障，又有聖殿騎士在街上巡邏，附近商店一到晚上七點就要關門，還好現在距離日落還有兩個小時。

「還真的每幾分鐘就看見有騎士在身邊走過。」

蘇梓我一行四人剛步出機場不久，馬上就有兩位白袍騎士走來面前，仔細打量，質問：「你們是哪裡來的。」

「哈哈，本英雄太耀眼所以立即就被發現了嗎！」

另一騎士打斷說話：「你們是惡魔族吧？有很明顯的惡魔氣息，究竟惡魔前來開羅有何目的？」

蘇梓我冷笑：「說出來你們不要怕，本英雄可是聖火教的大佬，也是你們女教宗的未婚夫，帶我去見瑪格麗特吧。」

兩名騎士還有同行的基伽勒亦感到意外，基伽勒小聲問思思：「蘇大公真的與聖教女教宗訂婚了嗎？」

「嗯，蘇哥哥還收了瑪格麗特當其中一名使役魔喔，第五十六位公爵夫人的吉蒙里。」

說起來好像有個到處欺騙少女的聖火教主，兩名聖教騎士怕真有其事，其中一人只好匆匆回頭尋求總部指示。

這時候蘇梓我則意氣風發，撐著腰在基伽勒面前吹噓自己：「所以說妳棄暗投明，臣服於撒馬利亞大公王是最明智的選擇。本王統領魔界三分之一，在地上則領導世界三分一的教會；天上天下，唯我獨專，今次來美索不達米亞保護九尾，連聖教會也要全力支援本王……」

「蘇先生。」豈料兩位騎士左右抓住蘇梓我雙肩，眾目睽睽下把他押回機場──

「你們這些奴才幹什麼！」

「總部回覆，真正的蘇主教應該在香港日理萬機，不會前來開羅。假如發覺有人冒充蘇主教就立即遣返出境。」

蘇梓我一臉莫名其妙，「本英雄如假包換，活生生就在你們面前！我限你們三秒內放開我，不然我把整個埃及給炸了！」

「果然是危險人物，看一群惡魔也猜到這些人圖謀不軌。」騎士便呼叫增援要捉拿蘇梓我等人。

斷斷斷

見到蘇哥叫自己做本英雄就諗起追捕兩米黑鬼

一切都在蘇哥計算中

「瑪格麗特小姐……這樣好嗎？」

斜陽映在彩繪玻璃直射地堂，瑪格麗特梳起長馬尾，面龐看起來成熟點。

「不想見到他。」瑪格麗特回答老管家：「那個人明明說過要娶我，但幾個月來音訊全無，這豈不是在羞辱我和父親大人嗎？既然他這樣忙碌，我才不想見他。」

老管家祥和笑道：「只要是小姐的決定我都會支持。不過我看小姐一點都不開心，這個決定真是出於內心的決定嗎？」

瑪格麗特伏在桌上抱怨：「那、那我又可以怎樣。」

「或者說，妳這個決定，是作為教宗應有的決定嗎？」

瑪格麗特驚醒過來，「對呢，我是父親大人的女兒，負擔起聖教會的重責，怎能夠公器私用。」隨即站起來召喚騎士，馬上撤銷對蘇梓我的遣返令。

然後又抱著公爵夫人的寶冠喃喃自語：「不過……我要怎樣去見蘇大哥呢？如果我催婚的話會不會顯得不夠矜持？又或者如果蘇大哥忘記說過要娶我的話怎麼辦？」

騎士望見瑪格麗特不知所措，老管家示意退下，由得她在聖堂內來回踱步，又心想：「但如果我是蘇大哥的妻子，他現在拋棄未婚妻不顧，一定要給他教訓才對……好掙扎！怎麼辦？父親大人！瑪格麗特的終身大事出現大危機！」

雖然外表變成熟，老管家仍舊用溫柔的眼神默默守候在瑪格麗特身邊。

另一邊廂，某地深處。

狐狸的沙米拉姆孤獨伏臥在陰間王座，但又擔心地下室的石壁留有縫隙，會洩漏自己的行蹤。好不容易才從兩個黑翼天使的手中逃出來，逃到這個諷刺的地方──沉睡地底的空中花園。

「那兩個天使實在駭人，那真的是天使嗎？」沙米拉姆猶有餘悸，「還好他們也無法對狐狸的我做什麼……拼盡最後口氣使用時間魔法才能回到這個懷念的地方。」

她深吸口氣，冷靜下來，便有想法浮現。話說空中花園應該能夠連接古代文獻，說不定有那兩位天使的資料。

「只是被他們掌握自己身分感覺很糟，我也要看看到底他們是何方神聖。」

沙米拉姆躍到書架，走後面在世界圖書館尋找資料……哈魯特和馬魯特……有了。竟然是蘇萊曼王的直屬天使。

呢個故純粹娛樂大家
要出版我要諗返ｄ正人君子既故事

真英雄同假英雄既分別

瑪格麗特嬲啦

劈爛地球都得

話左一個月陪佢一日

為何不是我想的那樣

蘇哥係咪要娶瑪格麗特先

做英雄係要負責任

又可以睇娜瑪同速佐須良姫呷醋

又或者可以學淫塵一次過娶晒全部女

後宮佳麗三千

有直屬天使咁把炮

所羅門都曾經係聖主既頭馬

咁嗰2隻野宜家都會跟蘇梓我

男人

瑪嘉麗特 要生bb啦

負責食完d囡 再比蘇梓我食2手飯

再嘈食埋佢地兩個

可以生一班bb

終於認想食男人了

以上留言並不代表本王立場

食棍棍

收工推

黑貓加油

咁夜收工

終於有時間連追5日！加油

１１

哈魯特與馬魯特，原本他們都是天上潔白無瑕的天使，對地上邪惡深惡痛絕。縱然人類是聖主所造，但並不完美，尤其容易沉淪於酒色財氣中。

每每望向地上烏煙瘴氣，他們都會概嘆，婉惜。一日，有大天使微笑告訴二人：「你們住在地上的話，說不定也會變成那樣喔。」

「怎麼可能？」

哈魯特與馬魯特感覺被辱侮了，於是降落地上，當時是亞述帝國的領土。不過只是一晚，他們就被一名美女迷惑，灌醉，最後還殺了人，犯盡所有能犯的罪。

後來他們回到天上，聖主要治他們的罪，便將他們逐出天國，降格為人類的奴僕。自此，哈魯特和馬魯特的羽翼變成烏黑，最終投靠了蘇萊曼王贖罪。

在侍奉蘇萊曼王的期間，他們比起魔神更加狡詐，偷偷教授人類魔法。經書記載，他們教授的法術能使夫妻離異、兄弟反目，大概是妖邪的魔魔法吧。純黑翅膀的他們再不能使用神魔法，只有充滿罪惡的魔魔法。

蘇萊曼質問他們為何要教授人類魔魔法，哈魯特與馬魯特回答這只是給予人類的試練，他們要證明人類是不值得擁有聖主的愛。

在蘇萊曼死後，以色列王國內憂外患，分裂成南北兩國，最終被亞述帝國與巴比倫所滅。那個時期，哈魯特與馬魯特據經書記載則為巴比倫的墜落天使。

金狐娘的沙米拉姆翻閱了所有關於哈魯特與馬魯特的資料，就只有找到上面這些段落，詳細的記載一切欠奉。

與他們對話的是哪位大天使？他們愛上的人類女性又是誰？所羅門死後他們又往哪裡去？在巴比倫又有什麼經歷。

不對，所羅門的死即是天魔戰爭的結束，所有天使都已經消失了才是，換言之唯獨哈魯特與馬魯特避過了人類的捕獵嗎？太多謎題，唯一能夠確定的是，自己在位期間未曾聽過兩位天使的名字。

沙米拉姆在位年間大約是以色列分裂後的一百年，公元前八百年亞述帝國還沒有滅掉北國以色列，自己亦跟那兩位天使沒有交集，不明白為何要盯上自己。

「論覆滅國家，那兩個天使亦間接把以色列王國滅掉了，只不過以不同的方式罷了。我對他們有何價值？」

沙米拉姆百思不得其解，但想不出因由就無法解決根本。沙米拉姆嘆氣，從空洞洞的書櫃躍下，眼前是狹隘的地下通道，是空中花園的地下遺跡。

在這個古文明帝國的遺址，也許會有應對天使的法術，甚至兵器？畢竟亞述帝國和巴比倫都使以色列滅亡的凶手。

「在亞述帝國女王所造，後人稱為巴比倫空中花園的此地……」

「──瑪格麗特！」

蘇梓我七竅生煙的跑入教堂大吵大鬧，滿面通紅，全身充滿力量；騎士上前想捉住他，但一輪火花飛濺，所有人通通從蘇梓我身邊彈走。

雖然瑪格麗特下令放過那男人，但那男人反而跑向教堂，任誰都無法阻擋。主教座堂的守衛隊長唯有向瑪格麗特求救，瑪格麗特又驚又喜走來，在門口正好見到蘇梓我生氣的樣子。

「瑪格麗特！」

「蘇大哥！」

蘇梓我衝前躍起，當頭拍打瑪格麗特的頭頂！教堂的人嚇得雞飛狗走，聖殿騎士連忙包圍蘇梓我，但瑪格麗特摸著頭伸手叫停騎士團：「你們先退下。」

騎士團長的安東尼亦終於出現，騎士們立即列隊敬禮。安東尼道：「這是突發事態，其他人先離開座堂，座堂由我來主持守備。」

當然另一邊的蠢男女我行我素的，沒有理會旁人，繼續吵鬧。

蘇梓我舉起雙手大叫：「瑪格麗特，妳居然讓我出醜了！幹嗎要叫那些人來趕走本英雄！」

「這、這是……這是因為蘇大哥音訊全無。明明我一直有寄訊息給你，但你只是已讀不回……」

「妳說什麼啊。」蘇梓我拿出手機，答：「明明我有給妳ｏｋ。」

「這不算回覆啊，人家每天都給你打了一千字，你只是偶爾回一個表情……我都不知道你在想什麼，也不知道是否悔婚……」

蘇梓我盯著手機，一直滑，一直滑，瑪格麗特的訊息歷史還真是超級長，還每天附上自拍照，不對，是叫管家給她拍照嗎？

同時瑪格麗特眼泛淚光，「明明我一直開羅等蘇大哥來娶人家……想不到被已讀不回……」

眾女白眼蘇梓我，娜瑪撐腰罵道：「確實是你這笨蛋不對。」

思思亦點頭，蘇梓我則摸摸後腦，眈天望地，心不在焉說：「是、是本英雄不對嗎？」又望向瑪格麗特，心情複雜，「好吧好吧，總之我會娶妳啦，別叫衛兵趕走我了。」

瑪格麗特害羞抬頭問：「真的？」

「嗯嗯……這要看妳今晚的表現了，嘿嘿──嗚啊！」

娜瑪跳起猛打蘇梓我：「瑪格麗特是一教之主，你在其他人面前說什麼蠢話！」

「本王也是一教之主，妳這不分尊卑的女僕！」

基伽勒退後低聲對思思說：「蘇大公看起來不如傳聞那樣可怕呢。」

思思笑問：「姐姐覺得蘇哥哥怎樣？」

「不敢說……」但果然是個笨蛋，基伽勒心想。

同時老管家依舊在門後默默守護一對情侶。

聽晚有甜

瑪格麗特快過娜瑪嫁俾蘇哥

小娜娜快過瑪格麗特生Ｂ

3p跟住一齊大肚

hea覆蘇

英雄做大事，唔搞兒女私情

短到呢

冇聖德芬都有智障妹睇住先

聽日長d

智障妹俾蘇哥恰

繼續支持

打者愛也

睇住佢俾蘇哥恰但好可愛 想佢繼續被恰

本王收到你嘅願望啦

好短

叫速佐須良姫黎剪你

有d耐冇留名⋯ 黑貓加油

係娜瑪面前同其他女女sweet 有時覺得娜瑪好慘

身為本王嘅女僕同未來嘅王后，少少器量都冇點得啊

幫黑貓推多啲

小娜娜已經好大方架喇

感謝大家

早啊黑貓

早啊赤龍

半年冇睇 得閒要重新睇過

得閒就睇啦，都係俾大家娛樂

發覺新女對蘇哥第一印象都係咸濕同蠢

本王大智若愚

大致淫亂

大愚弱智

每日一篇千文字+自拍vs已讀不回（ok) 好撚好笑

蘇哥hea到 瑪格麗特

文呢

１２

「所以蘇大哥……不對，是蘇主教在找沙米拉姆的下落。」

蘇梓我回答：「正確來說是九尾狐的下落，沙米拉姆只是本英雄的推理。」

長桌前瑪格麗特不太明白，什麼沙米拉姆，什麼九尾狼，「不過蘇大哥……不對，蘇主教有什麼需要支援我們都會提供的！」

愈說愈興奮，安東尼清一下喉嚨，咳聲在沉靜的會議室回響，瑪格麗特才安靜下來。

安東尼作為聖殿騎士團長列席，長桌上就坐著父女與蘇梓我和女僕，安東尼說：「假若需要協助我們絕不坐視不理。只不過教宗大人經驗尚淺，些許得意忘形，不記得伊拉克那邊是正教會所管轄。」

「原來是這樣。」瑪格麗特和蘇梓我異口同聲回答。

娜瑪在枱底踢他說：「笨蛋那你為什麼不一早去抓娘親和姐姐幫忙游說尤里一世。」

蘇梓我答道：「莫斯科太遠了，而且我不來開羅見一下瑪格麗特，她可能就要把我斬了。」

「怎、我怎麼會傷害蘇大哥……不對，是蘇主教。」瑪格麗特低頭拘謹的樣子。

安東尼嘆道：「你們久別重逢，今晚我們都放輕鬆點吧。」安東尼告訴蘇梓我：「縱使聖教會無法派遣騎士團越境協助，我們還是能夠提供情報。不論沙米拉姆還是亞述帝國抑或現在伊拉克的狀況都可以為蘇主教準備。」

蘇梓我說：「不如直接告訴我可以在哪裡找到沙米拉姆吧？」

娜瑪枱底踢他：「笨蛋也太直接了吧，你這個伸手黨把安東尼將軍當作水晶球嗎？」

但安東尼輕描淡寫說：「空中花園古遺跡。」

此時金狐娘正在遺跡地下通道穿梭，雖然她依靠空中花園獨特的魔力波長從地底尋回此地，但內裡結構比起自己當初下令興建的時候根本面目全非。

原本花園地底的空間亦被改裝成為錯綜複雜的水管通道般，沙米拉姆還以為自己身處迷宮當中；好不容易摸著牆壁找到通往露天花園的階梯，就算害怕會暴露存在，仍不得不冒險爬上樓梯，有一處地方她必需確認。

樓梯越走越亮，終於走到空中花園上，對於嬌小狐狸來說就是一望無際的平地；雖然頭頂還是凹凹凸凸岩石壁頂，但眼前兩邊花壇種有發光的石頭，拼成一對暗光的平行線延伸至無盡處。

金狐娘右方是四層的平台，逐層而上，沿路都是灰色枯樹。最高平台的樹木殘骸當中，隱約見到巴比倫式的空中王宮，讓沙米拉姆想起了往事。思鄉情懷湧上心頭，馬上就跑過四層平台，飛奔來到宮殿門前。

但沙米拉姆大吃一驚，「連空中王宮都遭改建了嗎……」

宮殿厚重的金屬門就像一雙巨人擋在面前，兩扇門中間用魔法結界封印住了。是沙米拉姆之後的亞述國王所下的封印，沙米拉姆見結界環環相扣，心想要解印可能得花上一日一夜，便回頭繞著正方宮殿走了一圈……有了。

「啪鎯」一聲，沙米拉姆衝破了王宮唯一的玻璃窗，輕鬆潛入宮中。幸好浴室的設計沒有更改，她最喜歡對著日光洗淨身體的了。

「又或者證明之後的國王對生活完全沒有興趣呢。」

然後步出浴室，走廊上一陣魔力迫來，是魔力陣式正在運算當中？交錯的波長從對面門後溢出，像是經過三千年都正在運作的機關房。

沙米拉姆驚嘆：「難道空中花園改裝成功了？但改裝成功的話，亞述怎麼會滅亡的？不可能……」

有日光浴睇啦

此時花地瑪主教座堂內，安東尼沒有多想，同樣說出了空中花園四字。

蘇梓我問：「空中花園果然是沙米拉姆所建？」

安東尼點頭，「嚴格來說，沙米拉姆只是建造了空中花園的雛形。但她的野心可是非常巨大，所建造的空中花園也不限於只是一個花園。」

看見蘇梓我一臉茫然，安東尼續道：「沙米拉姆東征西討，甚至打算從美索不達米亞出兵征服印度；然而接近三千年前的當時交通並不發達，要調派如此大量士兵遠征好不方便，空中花園正是解決這個難題而建造的。」

蘇梓我喃喃道：「空中……花園。」

「沒錯，空中花園當然是懸掛空中猶如天堂。」安東尼回答：「不過最後沙米拉姆也沒有完成空中花園，要等兩百年後的亞述國王辛那赫里布才真正的把花園升空。」

娜瑪突然插話大叫：「辛那赫里布！」

蘇梓我問：「妳又認識他嗎？」

「是辛那赫里布啊，不久前也有說過他的事跡吧？」娜瑪反問：「你還記得尼斯洛克？」

「誰？」

「鷲頭魔王尼斯洛克，巴力西卜的御廚啊，雖然在希伯侖一役尼斯洛克十世被我們射殺了就是。」

蘇梓我摸摸下巴，「哦，是綠騎士勒萊耶射死的鷲頭吧。可是他又怎麼了？」

娜瑪說：「尼斯洛克一世原是亞述帝國的守護神，並跟隨辛那赫里布征討南國猶大，更一度包圍耶路撒冷，南國猶大危在旦夕。當時亞述帝國天下無敵，相反南國猶大在以色列分裂後一直積弱，本來是強弱懸殊，但不知為何十八五千的亞述士兵在一夜之間通通被殺了！」

確實是《列王紀》有記載的一段歷史，好像不知在哪裡聽過，蘇梓我當然忘記，或者說沒有半點欲望要記住。不過辛那赫里布聽起來也很弱嘛，一晚損失了十八萬多兵馬，在古代應該是一個很大的數目才對。

安東尼說：「事實上聖座的秘密書閣裡面有記載這段相關的歷史。當時辛那赫里布挾著空中花園運載十八萬五千的士兵飛臨耶路撒冷，要是世界有見證人，他一定也開始動筆記錄南國猶大滅亡的過程吧。殊不知居然出現了神蹟……或者說是神的使者的幻術妖法，製造幻視讓空中花園撞山『擱淺』，十八萬五千的精兵就此失蹤。」

最後南國猶大得以延命，空中花園去向不明。但假如空中花園依然存在呢？甚至是當時的十八萬五千士兵都存活下來呢？暫且不說製造幻視的天使正是哈魯特與馬魯特二人，這方面安東尼都不清楚。

不同的人都在尋找沙米拉姆，但最先發現亦是哈魯特與馬魯特。

幾時有甜

專呃無知少女

蘇哥咁多女女，逐個覆好攰架

今個星期日應該要休息

休息係為咗食更多嘅萬寶路

貓係食荊芥㗎

其實貓食牛扒

代表蘇大王問好

向黑貓問好

諗諗下都睇左好耐黑貓嘅故
由武林盟主岩岩開仲叫緊嬴政開始睇

仍然每日睇完黑貓故先訓

咁就好了，等黑貓繼續寫多d故事俾大家

話說黑貓今年唔出書咁靠咩賺錢食牛排

所以今年無得食

舊讀者第一次留名
會唔會太遲

點會太遲，歡迎又多一隻貓

空中花園啪啪啪

三萬呎高空啪啪啪

食dunch 再推

推一推

１３

滾滾黃沙，猶如戴上了銅鏽色的濾鏡，兩個半裸的黑翼天使來到伊拉克境內，敘利亞沙漠的上空。

黃沙打向二人亦是立即彈開，連任何一粒沙塵都無法滲入他們的渾沌結界。哈魯特張開雙臂說：「就是這裡了，失蹤了接近三千年的『空中花園』。」

馬魯特同樣張開雙臂，迎面回答：「還有十八萬五千的亡靈。但他們被下令不得埋葬，不得立碑，不得有任何相關紀錄，完完全全消失在歷史當中。」

「可憐的人類，因為辛那赫里布知道王國即將覆亡，為了隱瞞空中花園的殘骸，不讓它落入巴比倫人手中，害得十八萬五千的亡靈連回歸循環的資格也沒有。」

「現在那些亡靈在哪裡？在這裡嗎？嘿嘿嘿，沙米拉姆，感謝妳的指引。」

「這個黃土沙漠，在不久之後將會變成純黑的墨海吧。」

「真是可憐的人類，主你看見吧？你造出來的人類將會變成原始的污泥，嘿嘿嘿嘿。」

哈魯特與馬魯特兩個天使張手像望相對望的十字架，浮空大笑。因為他們找到美索不達米亞的其中一個，也是最大型的一個「冥洞」了。

但短髮的哈魯特說：「比起那些亡靈，我對沙米拉姆更有興趣呢。」

長髮的馬魯特回答：「好吧，我們分頭行事，由我來引導十八萬亡靈出土就好。」

「──嘿嘿嘿嘿。」

轉個頭就送曬俾比夫龍

同時間，主教座堂中蘇梓我交叉雙手，沉思問：「假如小狐娘在空中花園的話，如今空中花園在哪裡了？」

安東尼答：「花園在空中『擱淺』後墜毀，但亞述國王辛那赫里布封鎖了消息，下令把所有當事人殺死，紀錄全燒，至今依然未被發現。」安東尼神色凝重，「不過最近在伊拉克境內有天使的目擊報告，而且是一對黑色翅膀的。」

「黑色翅膀？」

「是的，他們才是真正的墜落天使。」安東尼解說：「我知道魔界也有天使潛伏比如彼列，即薩麥爾。但他們不是墜天使，就算薩麥爾作惡多端，犯下大罪，他也不是墜天使。真正的墜天使，是由背棄聖主一刻開始，才算是墜天使。」

換句話說，善惡並非用來判斷天使是否墜落，而是天使心中有異，有離心，不再侍奉主，這才是真正的墜天使。

安東尼續道：「就好像是流民那樣，沒有家園，沒有主人，只是我行我素，為了自己的目的而行動，據說在伊拉克境內出現的正是這樣的兩名墜天使。」

蘇梓我問：「那他們跟我有何關係？」

「墜天使是危險的存在，沒有管拘，作為敵人比天使更可怕。我相信那兩名天使也在尋找空中花園的下落……不對，更重要的是那消失的十八萬五千亞述士兵。」

長桌後方，一直站立的埃列什基伽勒吭聲說：「那些士兵可能還被困在冥界呢。」

難道是好像黃泉之國那樣嗎？

埃列什基伽勒回答蘇梓我：「不……兩河流域的冥界原本由我的祖先管理，畢竟我們都是冥界女王。但在天魔戰爭以後，兩河流域是教會急速成長的根據地，其他地方神紛紛追隨撒旦大人逃到魔界，像是我的祖先亦早就拋棄了美索不達米亞的領土了。沒有冥王打理的冥界，後果不堪設想。」

蘇梓我問：「不堪設想是……？」

娜瑪答：「即是我不在家時，你連續三千年沒有執拾屋子，沒有洗衣服，沒有洗碗，那不是超級噁心嗎？」

「那是妳失職。」

娜瑪插腰說：「你也不可以一直依賴我啊，本小姐好歹也是夢魔女王，不能永遠幫你做家務──嗚哇！」

對面瑪格麗特看著欺凌事件，心中羨慕，「我也想被蘇大哥打頭。」

安東尼認真說：「總之十八萬五千的亡靈十分危險。雖然以往也有遊魂野鬼迷失於靈魂的循環之外，但教會騎士定期都會攜著魂水杓、魂水盂收集孤魂，帶回教會淨化。即使有些偏遠教區沒有騎士淨化，但單獨的遊魂亦難以生存，只會默默消失，不構成危險。

「然而十八餘萬的亡靈就不同說法了。它們為求生存便會共生，形成亡靈社群，在暗角中互相吞食、排泄、繁殖。尤其經過了接近三千年，那些東西或許已經進化成為奇怪的……不知能否稱作生物的物體了。」

蘇梓我問：「不能用死靈術操縱嗎？」

「十八萬五千的數目，世界上沒有人能夠以死靈術操縱如此巨大的數目。」安東尼嘆道：「正因為無法控制，到時候萬魔橫行；尤其是中東地區一向守備較弱，莫斯科支援甚少，相反聖教又不方便派騎士前往支援，伊拉克教區馬上就會淪陷成為妖物的窩藏。」

蘇梓我仰後問：「聽起來很麻煩……你不會叫本英雄去阻止那兩個墜天使吧？」

安東尼反問：「這不正是英雄的任務嗎？」

娜瑪在旁附和：「而且撒旦大人吩咐我們到美索不達米亞尋找古神痕跡，化為惡魔軍的兵力與天使對抗喔。假如被兩個墜天使捷足先登，搶走十八萬亡靈倒戈相向，撒旦大人一定會很生氣的。」

蘇梓我摸著下巴，「老頭的話可以不聽，但撒旦愛人生氣就不好了。既然這樣就等本英雄就順便殺了那兩個天使吧。」

瑪格麗特小聲說：「父親大人……也是你的岳父喔……」

蘇梓我豪邁大笑：「哇哈哈哈！我知道了。妳也要跟本英雄一起來嗎？」

瑪格麗特望向安東尼，安東尼回答：「聖殿騎士團會誓死保衛聖城，請主教大人安心出行。」

「太好啦！感謝父親大人！」

瑪格麗特擁抱安東尼道謝，然後興高采烈就跟蘇梓我離開了。而安東尼亦不太擔心，畢竟瑪格麗特已經是聖子附身，說不定能夠降服墮萿天使，或者會有所成長吧。

除非幫比夫龍覺醒

覺醒儀式

歡迎留名

有得食狐后未

Welcome to mile high club

要快過個兩個變態佬救出狐后

遲ｄ應該地深三萬呎啪啪啪

黑貓幾時喺書展露面

聽日下晝兩點至兩點半

墮萿天使

最後個句

好掙扎
舊年無嚟想嚟帶埋較剪嚟探吓黑貓
但後日又要嚟

我都唔識讀嗰個字

黎唔黎黑貓都感受到off 巴既支持

比個變態佬救

聽日去撚貓

食狐妖咪姐係要蘇哥食n手西

敢同蘇哥爭

等你

可能係狐狸形態

人獸添

神交

上車了
希望唔塞車
到時有咩活動

見下面傾下計簽下名咁交流下

有冇貓撚

黑貓到未

差唔多

記住出文

原來就係你提我出文

係澳洲都要提你

澳洲都係蘇哥地盤

有種過黎

人呢

１４

沙米拉姆走進機關室，唧唧喳喳；兩側大大小小的魔法陣高速旋轉與空氣磨擦，發出如如指甲刮黑板的刺耳長音。

一排排魔力術式在左右書櫃前浮起，書櫃上存放各種奧義書，是歷代亞述國王東征西討搜集得來的古籍，而且都是沙米拉姆沒有見過的。金狐狼難以置信，但空中花園的心臟正放在眼前；就是這個一百平方米的細小房間，卻能連接操作數萬平方米的宏偉懸園。

沙米拉姆嘗試走近其中一個矮書櫃，碰觸書脊，馬上浮起青色立體魔法陣；伸狐爪穿過陣式中央，魔法陣瓦解成碎枝，再構築幾何狀的萬花筒；魔法的溫度傳到金狐娘體內，靈魂與花中花園連結，總算知道了空中花園現時的狀態。

可說是傷痕累累，機關室內魔法陣空轉幾千年，但空中花園大部分系統都已經失靈了。尤其地底無水，這龐大「生物」缺乏血液，就算再先進的水利設施亦再不靈光，花園所有植物都枯死就是最好的證明了。

「防衛系統呢？」沙米拉姆神色緊張，在空中花園的心臟中間走來走去，突然像小孩看見糖果一樣興奮，「果然是阿勃祖，從聖水神廟帶來的水永不枯竭。」

面向聖水槽，金狐娘所說的阿勃祖（Abuz），根據傳說，是伊絲塔乘座天之舟從恩基神廟帶來人間的聖水。阿勃祖蘊藏著強大的麥（Me）的力量，聖水只是麥的其中一個體現罷了；麥能夠變化成為戰旗、武器、王座、音樂、智慧、真理等等，金狐娘急不及待躍到聖水槽中，以「宇宙水」來洗刷自己金色皮毛，九尾重新變得光澤亮眼。

──嘟嘟嘟嘟、嘟嘟嘟嘟……

沙米拉姆驚得從水槽中掉到地上，這是入侵者的警笛！連忙翻身跑到對面浴室，水腳印一直印到破窗前，她便伏身偷看遠處的枯萎花園。

在平排的發光石線中間站著一個短髮的黑翼天使，是哈魯特，已經追上來了嗎──同時哈魯特猛然回頭，憑著視線逆追蹤金狐娘的氣息，嘴角緩緩揚起，眼角墜下陰險微笑，相隔百米以聲音入侵了金狐娘的腦核：

「辛苦了，沙米拉姆。」

沙米拉姆深吸口氣，縱然自己才剛解除殺生石的封印就被蘇梓我打傷，至少亦浸過聖水，力量應該恢復了一半才對……這時候只能冷靜迎戰，已經退無可退了。

沙米拉姆賈其餘勇，踏出空中王宮外問哈魯特：「怎麼只有你一人，你的兄弟呢？」

哈魯特知道她在試探自己，反諷道：「妳害怕我的兄弟會偷襲姑娘嗎？不，不會這樣，我們天使從來都光明正大，即是墮落人間亦然。」

「那為何你要執意欺負奴家一個弱女子呢？」

哈魯特聳肩攤開雙手說：「親愛的沙米拉姆，妳已經忘記了我們的關係嗎？」

「抱歉，奴家不記得曾經與天使有任何關係。」

「那我就讓妳的身體恢復記憶──」

百米距離瞬間縮短一半！哈魯特甚至快很不似人形，身體不斷拉長變成一灘黑色的水；他的天使名是哈爾弗達特，是水的天使，身體無形無狀，卻又頃刻變成冰刃劈在地上！且極寒之冰，空中花園的石地板應聲被冰封碎裂。

幸好沙米拉姆早有準備，撥動九尾飛到頭頂喝道：「之前你們二人都抓不到奴家，就憑你一個可以怎樣？」並撥動九尾，一列金針破風刺向哈魯特──

豈料水狀的哈魯特又像彈簧般躍後避開，駁道：「還不察覺是故意放生妳的？感謝妳為我們尋回空中花園以及十八萬五千的亡靈，亡靈將會成為天使的奴僕、成為天使國度的子民。到時候妳就當我們的王后吧，哈哈哈！」

輪到哈魯特出手，行雲流水；左右兩臂如水造的鞭子劈向金狐，招招致命，且封住退路！沙米拉姆只好動用借助聖水洗禮恢復的神力張開時間結界隔絕──

「天使閣下，你就沒想過奴家故意誘引你來空中花園伏擊嗎？」

但語音未落，時間碎裂；時間在天使面前亦只不過是一道紙牆，一割即斷，斷後看見哈魯特的笑臉。

「就算妳能夠在空中花園設下埋伏，冥洞的亡靈大軍也是收歸天使所有；我和馬魯特能分身兩地，妳又可以嗎？」

又一輪電光火花在天使和狐娘之間綻放，金狐娘回身張口噴出火球，但哈魯特的手變成流水一拍便熄。唯獨給金狐娘爭取時間，退後半米威嚇道：「另一邊自然會有人來收拾，我預知到撒旦的手下會把你的兄弟殺死。」

哈魯特皺眉道：「撒旦的手下？」

蘇哥屌爆條彎撚

「哦！」

雖是白晝，但漫天沙塵把天空染成一片黃濛濛，難以辨清方向；然而蘇梓我卻停住翅膀，懸在半空驚叫。

於是他身後的女伴排隊停下，包括腳踏插翼長靴的瑪格麗特。她問：「蘇大哥怎麼了？」

「是地下──」

「是地下靈脈的反應。」埃列什基伽勒搶答了，蘇梓我生氣了。

「幹嗎搶了本王的台詞！」

「對、對不起蘇大人……」

娜瑪嘆氣問：「所以地下靈脈在哪裡？」

「那邊。」異口同聲，但基伽勒與蘇梓我卻指向不同方角。

蘇梓我問基伽勒：「妳那邊有什麼啦！本王所指才是真正靈脈，空中花園一定是埋在黃沙底下！」

基伽勒回答：「大人說得對，不過另一邊地下蠢蠢欲動，我感覺有窮凶極惡的魔力將如泉湧出，說不定就是消失的十八萬五千亡靈。」

娜瑪說：「還是十八萬五千亡靈比較重要啊。否則給那些什麼墜天使墮天使給控制了亡靈大軍的話，原本和平的這一角落又變得跟南美與歐洲一樣混亂了！」

夏思思附和說：「對喔，而且收集各國冥界士兵也是撒旦大人的命令。」

瑪格麗特道：「蘇大哥，說不定現在我們去埃列什基伽勒那邊，就能生擒那些天使，立下大功！快走吧！」

蘇梓我一臉不屑，回頭望一望空中花園的遺址，又看遠方冥洞，「嘖，那就先看看什麼十八萬亡靈吧……嘿。」

聽日俾黑貓休息一日
星期一黎個長既

聽晚唔繼續

救唔救到九尾先

好快星期一

蘇哥從來唔會令人失望

沙米拉姆以前俾佢地搞過

──嘟嘟嘟嘟、嘟嘟嘟嘟……

唔係墮天使咩
點解係墜天使

魔咒

當係相通
其實最初打錯字改唔返

黑貓真人

咩樣㗎呢？

下年再黎

紙言無更新了？

應該有更新，最新尋晚第14章?

得我係咁？

我android ok，你係用ios? 可能要等其他人答

iOS ah

我唔知係紙言個 app 有問題定係點，如果有多一個人有同樣問題就只能回報俾官方知
但其實最近我都覺得網頁版更新有d怪，唔知係咪個故太長

Same

我問下紙言

攞埋本書黎

得書無貓

下年有

紙言覆左話係 bug，啱啱 fix 左，但 ios app 有 cache 可能要等陣先反映到
等下可以再睇睇

可以了

咁就好

斷你休息

今日無文

今日短到無

好好休息下喇

聽日要長啲呀衰貓
今日好好休息

⼃[img]
得啦

今日冇文

都讚下紙言好快手

聽日有文

長？ 邊度長呀，睇過

但無論長短，都唔會影響我對黑貓嘅愛

黑貓嘅字典裏面係唔存在長呢個字

辛苦晒

聽日再黎睇短貓

推

訓前上嚟睇先醒起今日黑貓無左

今日又有返

今晚見

其實有冇人知 黑貓 真人個樣係點???

下次黎書展探黑貓

唔記得咗攤位喺邊呀

些牙吓啦

其實 facebook 有，下次黑貓再講清楚d
今年無書出原本都無諗住去

去Facebook睇多次先

１５

另一邊的地下空穴浸滿黑黑稠稠的物質，好像腐臭的麥芽糖，一個黑球牽動九牛二虎之力從中鑽出，表面溶爛，慢慢裂出一個大口，居然把旁邊的黏液吞了下肚。

仔細一看，這是人吃人的畫面；黏液人互相吞掉融為一體，然後分裂，再吞食。地下洞內的石壁光滑如冰，大概是那堆黏液生物打磨吃掉後的成果。它們什麼都能吃。

如果通通釋放地上，無異於在幾十萬人的市中心打開地獄之門，不消半日就吞掉一半人口吧。比起任何天災海嘯都可怕，馬魯特憑藉空中花園的波長連結，終於找到這樣的一個巨大冥洞。

浮在黑液的洞頂，即使浮起百米，馬魯特還是張開了天使結界免得被亡靈灼燒。確實那些渾沌連自己都掌握不了，不過放在人類的世界應該會很有趣。

「哈！」

馬魯特大喝一聲，頭頂天花忽鑽出幾十粗壯樹根！樹根如同觸手將壁頂左右拉扯撕成兩半。馬魯特的天使名是阿穆爾達特，是植物的天使，能控制任何花草樹木；雖然墮落染黑了，但至少枯木都在他的掌握，枯萎樹根就是他的指頭，捉緊拳頭便令到山洞隆隆作響，仿若天崩地裂，碎石在眼前如雨落下。

偏偏在這時候，有陌生的魔力迫近，同時又傳來兄弟哈魯特的傳話：

「小心，聽說有惡魔軍隊要阻止亡靈出土。」

馬魯特心中回話：「惡魔嗎？他們什麼時候跟人類這麼友好呢。」

「當中好像是有教會的人，而且帶頭的惡魔也是人類出身……」

準時斷黑貓

──嗖！

電光火屑閃亮花園平台半秒，金狐娘動若脫兔，閃電形狀的軌跡在哈魯特面前分毫掠過。

「奴家也被看小了，居然分神應戰，你就不怕被我的狐爪割破喉嚨嗎？」

「區區妖狐，與天使作對才是笑話。」

水天使的哈魯特半身結冰，左手水鞭，右手冰槍連環進偷襲；一剛一柔此起彼落，擊出地上一個又一個的石洞。然而沙米拉姆左閃右避，腳程愈跳愈快，且有碎石片從金色狐毛中丟出。那便是殺生石的碎片，一開始不自在的身體亦慢慢習慣過來了吧；只見金影翻筋斗，轉眼便站在枯木頂與哈魯特對峙。

「不瞞天使大人，但奴家實在不想與大人作對，為何不能好好合作呢？我來把空中花園復活，當亞述古文明的王，到時候再進貢天使大人這樣不好嗎？」

但哈魯特嗤之以鼻，「人類也好，妖狐也罷，通通都不配做王。」

在哈魯特眼中浮現出一串文字、數字，圍繞在金狐娘的影像身旁，計算出對象魔力比起自己弱了五倍……機會來了！

天使鼓翼猛地衝前，冰刃刺穿金狐娘所棲的樹幹中間，續往上割斷兩半直指沙米拉姆！分析結果在彈指間完成，金狐有２０％機會向左閃，３０％反撲過來越過頭頂，５０％張開結界硬擋──

直至雙方距離八米，見金狐四肢抓緊樹枝，機率收束９９％──

「時間結界的把戲早就看穿！」

時空切斷

得咁多?

今晩繼續

語音未落，哈魯特便徒手金狐娘的防衛術式，她的一舉一動盡在計算當中！沙米拉姆吃驚迴避，卻被黑天使一手擒起──卻失算了。

沙米拉姆滿毛尖刺刺傷了哈魯特的手掌，同時躍到另一樹上，狐魔瞬間暴漲；只見九條尾巴筆直豎起，沙米拉姆全身金光奪目，哈魯特雙目出血立刻掩眼後退──

殊不知背脊刺痛，背後竟有人雙手捉住自己的黑翼！哈魯特回頭一看魁梧大鬼白髮赤面，身長六尺，四肢長滿長毛就像猿人一般，但頭頂長角，獠牙利齒。

「酒吞童子，把他扯成兩半吧！」

正在喝令的沙米拉姆只剩八尾，原來她每條尾巴都蘊藏了一國一王的力量，最近一次是平安時代的日本，沙米拉姆自斷一尾竟召喚出日本大妖怪的酒吞童子。

說凌駕天使的力量也說不上，不過哈魯特吃過虧不敢輕敵，立刻化作濁水脫身；豈料酒吞童子看見了，又嗅到腐味，以為是酒，便追著哈魯特撲鬥，與天使滾在地上纏成一團。

「又是妖怪，區區妖怪！」哈魯特雙手撐起酒吞童子，厲聲大喝把他丟出數米，便已是氣喘如牛。

沙米拉姆在樹頂得意對天使宣告：「你中計了，就算今天我一個人殺不死你，我也要用盡九尾的力量與你同歸於盡！」

一隻已經如此棘手，沙米拉姆動真格的話確實能夠與自己一同埋葬，還是撤退算了。

「休想逃！」

沙米拉姆卻乘勝追擊，打算再斷一尾同時斷其退路。空中花園的枯枝搖曳，大地震動，這次就召喚時母的血虎坐騎把天使咬死吧──

「哈哈……」哈魯特忽然笑了出來，打消逃跑的念頭。

咬斷佢

沙米拉姆盯著哈魯特，釋放殺氣威嚇道：「死到臨頭已經傻了嗎？你剛剛錯過了最後逃跑的機會。」

哈魯特不以為然，「確實差點被妳嚇倒，但是可瞞不過天使的眼睛喔。」

在天使眼中，沙米拉姆的魔力條急速下降，再過二十秒、十秒、五秒便清空。

「──呃。」

金光退散，沙米拉姆僅存的燭光在風中熄滅；虛張聲勢後她如玩偶般從樹頂掉落地上，再動不了。朦朧視線中酒吞童子也跪了下來，果然遭封印千年後的魔力已經大不如前，就算聖水也撐不下去，已經沒有辦法了嗎……

「拜託……來人救我……」

哈魯特緩緩走近金狐，笑道：「放心吧，我不會殺死妳，妳身上還有我愛的靈魂。」

沙米拉姆睜白驚道：「原來是伊絲塔……」

哈魯特伸手向金狐娘：「現在把她還給我吧。」

眼前金毛狐狸躺地，只需輕輕抱來便是懷中物──

「哇啊啊啊！」

突然有砲彈從頭頂轟向哈魯特！他拍翼後躍，面前已經熱氣濃煙，還轟出一個大坑洞；直至煙霧散開，後面是掩著頭的女僕夢魔。

「笨蛋壞人，怎麼突然把人家當作閃電火丟到地上啊！」

「全靠本王的機智才阻止那淫亂的半裸天使對九尾狐出手。」

蘇梓我始終選擇了美女，把十八萬亡靈拋諸腦後；一但感應到有美女求救便轉身前來，來個英雄救美！飛到地上，抱起沙米拉姆大叫：「狐狸美女入手！」

「又是你嗎……」但不知為何，即使同樣散發著惡魔的氣息，蘇梓我一行人更讓沙米拉姆感到安心。

哈魯特看見蘇梓我和娜瑪，嚇了一跳，「你們就是那些惡魔軍團嗎……」

「哇哈哈哈！搶了美女，順便來把天使殺死為民除害吧！」

格劍

狐女身上有另一個女人靈魂

G持

說好的兩晚嘅份量呢

一雞兩味

寫兩晚既份量咪即係無休息過

3p

狐狸美女Get！

話說黑喵幾時先肯剪頭髮

長頭髮成個浩南咁幾型棍
利申：當時不在場

gotcha

討論返個故

浩南貓

係James May

誠實話，多咗幾多隻字

比星期六多400字

好！咁我比個叻係啦

推推

合照過

些牙啦!(打格自己先)

食 lunch 一推

話說今日有幾長

推下先

再長d

貓貓相推

lm

１６

高聲向哈魯特下戰書，之後蘇梓我卻只抱著白面金毛八尾狐原地大笑，絲毫沒有動身的跡象。娜瑪嘆氣：「也知道又要人家出手。」接著雙手中間連接電弧，閃得娜瑪臉龐一紫一藍，殺氣瞳孔清晰可見，喝道：

「雖與你無仇無怨，但既然是天使，又是無法無天的黑翼，只能用閃電火制裁！」

黑白裙擺波浪飄揚，紫光雷霆槍赫然握在手中，娜瑪瞄準天使眉心奮力一擲──

無論力量和速度都遠超哈魯特的預期，加上哈魯特雙眼被強光刺傷出血，紅色視界中他只是踏橫半步，閃電火便已轟在眼前！

──轟隆！

灼熱閃電蒸發了空中水氣，地下洞內瞬間煙霧迷漫，水天使的哈魯特雖然在千鈞一髮間張開結界，但左半身由肩膀到大腿慘被雷電燒焦，站也站不穩。

「這下有點不利呢……」

水屬的哈魯特確實能夠剋制火屬的九尾狐，但面對雷電的夢魔就束手無策。他只好調整呼吸，平靜下來，仔細分析對手……阿斯摩太，力量居然在自己之上。

哈魯特再望向阿斯摩太的主人，聽說是人類出生的惡魔，怎麼可以使役如此強大的夢魔女王？腦海傳來機械音聲，天使眼中一堆數字與字母圍繞蘇梓我旋轉，暗道：「此人類的力量更是接近大天使的級別……」

難怪會有大惡魔追隨，旁邊的阿斯塔特又擁有部分伊絲塔的靈魂……

「原來如此，太巧合啦。」哈魯特恍然大悟，低頭笑道：「居然全部因緣的人物都聚首一堂呢。」

出得好慢

蘇梓我鄙視道：「什麼因緣人物，本王不認識你，別亂攀關係！」

「嘿嘿……你不是繼承了蘇萊曼的遺物嗎？我對你的印戒非常熟識呢。」

但蘇梓我不以為然，「最討厭愛說廢話的人，娜瑪還不給我收拾他！」

「好啦好啦。」

娜瑪背後展開十米黑翼，純正惡魔的羽翼比起哈魯特更加豐滿，速度凌駕天使的眼球轉動，霹靂啪啦的電光中再以閃電壓頂！

哈魯特旋即用冰封的右半身與電火抵擋，紫電冰晶軌跡來回交錯；空中花園的跑道上兩道光影互相追逐，每交鋒一次，哈魯特的冰身就被削斷一小塊；此消彼長，娜瑪的優勢愈見明顯。

「受死吧！」

娜瑪再以迷惑術擾亂天使的視覺，猛然分身六個身影包圍哈魯特不同方角，同時投槍──只見哈魯特捉住雙槍，其餘四槍皆貫穿天使軀體！沒有濺血，但水花與電流走遍全身，水屬天使全身燒起蒼焰，面容扭曲，大聲慘叫便化成一灘死水與雷霆槍一同掉落地上了。

「喔，這麼簡單就死了嗎？」連娜瑪都有點意外，天使不是超強的？

蘇梓我連忙抱著狐狸跑來，猛地踐踏水灘，「化了灰也要給你鞭屍！」

水花在腳邊四濺，但那些黑色液體彈開了，居然化作磷光消失。懷中金狐娘驚道：「他要逃了！」

「他是那天使？」蘇梓我再抬起鞋底一看，黑液同樣溜走變成光點浮空消失，「不是灰飛煙滅嗎？」

娜瑪才想起來，「天使有絕對的契約，其他種族怎樣都不能殺死天使，想不到連墮天使亦是無法幹掉他的元神呢。」

夏思思答：「不過至少有一陣子他也不能恢復原狀跟蘇哥哥作對了吧。」

蘇梓我嘆道：「好吧，暫時就放過那傢伙……嘿嘿。」又舉起金狐娘說：「本英雄救了妳，妳還不報恩嗎──」

但說到一半，空中花園又再搖晃；而且越搖越猛，石壁和石壁之間就像肌肉一樣收縮抖動，碎石雨從天而降，甚至地下空洞似乎快要塌陷。

震動中蘇梓我大叫：「為什麼每次打完大王，地下迷宮都要崩坍？」

但沙米拉姆面色沉重，「不好……這種感覺，是我們被包圍了。」

「包圍？什麼東西夠膽包圍本王！」

「十八萬五千的亡靈──」

同一時間，在蘇梓我等人的頭頂數百米外，另一天使馬魯特飛在半空，手執橄欖枝繞動指揮；天使投影在地上的黑色黏液堆中，他們跑到太陽底下彷彿吸收了日月精華，都變回人形卻雙腳蹣跚朝往同一方向，正是空中花園的所在地。

馬魯特大聲說：「還記得你們死前的一刻嗎？最後吃飯的地方，最後跟同伴作戰的地方，最後跟親人道別的地方。」

橄欖枝「嗖」聲指向地深，「回去你們的歸宿！為了空中花園而被歷史埋葬的你們，去取回自己應得之物，向空中花園報回三千年的仇吧！」

另一聲音在馬魯特耳邊說：「那個人類真是最大的障礙，而且繼承了蘇萊曼的印戒，必先拿下。」

馬魯特回頭笑看說話的水滴，用掌在水滴外拂拭一圈，哈魯特便恢復原狀完好無缺。馬魯特回答：「我們同心共體，那人類侮辱你亦即是侮辱了我，趁這機會收拾他好了。」

──笨蛋！

娜瑪抱怨說：「都叫你先去阻止天使復活亡靈啊！」

蘇梓我摸著下巴說：「不是說那些大軍任何人也無法控制嗎？怎會衝來我這邊了。」

娜瑪回答：「他們應該是衝著空中花園而來的，畢竟空中花園是他們生前最後一刻的記憶啊。被困在靈魂循環外二千多年，什麼牽絆都消失了，行屍走肉也跑來空中花園亦很正常呢！」

「這樣啊……所以我們丟下這空中花園就能逃走？」

娜瑪白眼盯著蘇梓我，「已經太遲了不是嗎？」

轉眼間地下空洞已經變成了鐘乳石洞，頭頂的鐘乳石是人形生物從天花滲下──噗噗、噗噗，黑水丟到花園上重組人形；娜瑪起手紫雷一轟便擊殺一堆亡靈，可是奇臭無比。

馬上又盯著蘇梓我警告：「別要我殺死十八萬亡靈喔。」

「嘖，用轉移術離開……啊！誰咬我！」

金狐娘輕咬蘇梓我手指說：「可是離開的話空中花園就拱手讓給那對天使了，說不定這才是他們真正的目的。」

蘇梓我反問：「空中花園都沉沒了還有什麼用？」

「可、可是……心臟還在跳動，空中花園還是活的……說不定能夠救回來。」

「救回來、空中花園……」蘇梓我喃喃道：「怎麼好像有些耳熟，差點點就記起些什麼似的……啊！」

被蘇梓我大聲一叫，沙米拉姆嚇了一跳，問：「公子有什麼頭緒嗎？」

「哇哈哈哈！空中花園是本王的啦！」蘇梓我瞧一瞧金狐，「美女也是本王的了。」

天使有絕對的契約，其他種族怎樣都不能殺死天使，想不到連墮天使亦是無法幹掉他的元神呢

卡西爾之前唔係比人一刀斬死左咩

世上有乜嘢係唔屬於蘇哥

甩左個頭唔代表死左

你啱

不過點解奄列又可以灰飛煙滅

奄列轉左幾世啦

奄列始終都曾經發誓效忠蘇萊曼王嘛

我記得惡魔翼好似係蝙蝠翼

d低等惡魔同樣衰惡魔通常都描寫係蝙蝠翼
小娜娜雖然無仔細寫，但感覺應該係無實體既用純魔力砌成既翼，好似舊雲咁
總覺得囡囡配蝙蝠翼唔靚

Tb呢

魔甘娜

一睇到沙米拉姆就諗起fgo個個

Btw 會唔會有天照出現

都係娜字輩

玩古人應該好多都同 fgo 撞埋一齊
但天照唔知算男定係女神

即係現正寫神+偉人？

應該話好多偉人都神格化左，所以都差唔多

１７

「就是這裡了。」

金狐娘穿過兩排書櫃中間，跳到所謂空中花園的心臟的聖水槽上，說：「你看魔法術式過了千年還在運作，空中花園還沒有完全失靈，只差點點就能再次啟動。」

雖說是魔法術式的控制室，但在蘇梓我眼中，整整齊齊的書櫃卻像一座座並排的伺服器，這裡不就是伺服器機房嗎？尤其是室內那種冰冷的溫度，不停運轉的無機質聲音。

當然惡魔視此類魔法陣的集合為理所當然，夏思思嘆道：「真厲害呢，這花園其實是空中飛船吧？居然過了這麼多年還能夠正常運轉，魔力的能源從哪裡來？」

「是『麥』的力量。」沙米拉姆望著聖水槽說：「但只有能源還不足以啟動空中花園，還差了些什麼重要的元件。只是空中花園起航時我已經離開亞述所以就不清楚了。」

蘇梓我奸笑兩聲，得意道：「但本英雄知道。」

沙米拉姆緊張簞問：「公子快揭開答案吧，不然外面的阿斯摩太和人類教宗，還有埃列什基伽勒與酒吞童子可能都撐不住呢。」

蘇梓我反駁說：「只要妳立下契約效忠本王，本王就助妳和空中花園脫險，這樣很划算吧？」

沙米拉姆不甘寄人籬下，「不行，公子這樣做跟那些邪惡的天使有何分別──哇！」

蘇梓我雙手捉起金毛狐狸上下搖晃，催促罵道：「快點跟本王定下契約！妳真身都是惡魔，歸順撒馬利亞大公才有樓身之所。」

「停、停手，好暈，快停手……」沙米拉姆眼冒金星，唯有就範，「好吧，我答應公子，只要脫離險境就歸順撒馬利亞。」又心想：「反正斷了一尾，也是時候補回一尾了。這傢伙真像小孩，應該很易騙吧。」

同時蘇梓我露出天真笑容，召喚出天秤在手問：「妳們知道這是什麼嗎！」

夏思思微笑搖頭，「不知道耶。」

「嘿嘿，這就是原初神器的繁星天秤！能夠隨意改變物體的重量。」

「好厲害呢！」

奉承得滿心歡喜，蘇梓我笑道：「但這不是重點！記得撒旦愛人說過，她曾見不知什麼神用繁星天秤建築空中花園，想必繁星天秤就是空中花園不可或缺的寶物！只是後來失落了，沙米拉姆妳也不知道這東西吧？」

沙米拉姆有點吃驚，「話說公子什麼時候知道奴家的真正身份……？」

「哇哈哈哈，沒有事情本王是不知道的！」

到底蘇哥係甘願俾女呃定係佢真係咁易俾女呃

中完伏之後搵人幫手
最後扮智者

蘇梓我豪邁大笑，大力將繁星天秤插在聖水槽中──旁邊所有書櫃的魔法陣都突然加速旋轉，一陣渦輪風聲；同時在繁星天秤前浮起半透明的奧義書，左頁是操縱面板，右頁是古代文字；沙米拉姆看見，如獲至寶。

「有了這個，我可以控制空中花園了！」

遂用狐爪輕輕在浮空屏幕畫出魔法陣式，百米外的花壇突然灑水灌溉，正好淋濕了揮舞長槍的娜瑪半身。

「哇，誰在人家玩閃電的時候噴水！」

此時她與瑪格麗特等人在花園中心奮戰得如火如荼，娜瑪大聲叫囂：「蘇梓我，你能夠控制空中花園的話最好想辦法阻止亡靈入侵啊！」

聲音又傳至一百米外的蘇梓我，他掩著耳朵命令沙米拉姆：「妳聽見了吧？」

沙米拉姆便畫出另一星狀術式，右手邊擠滿圖書的書櫃當中有兩本書脊突了出來，發出藍光和機械音聲──

忽然一陣冷氣從地板冒出，是凝固濃縮的魔力，這股冷氣瞬間就漫延至整個空中花園了。

夏思思用手指拈來冷氣，道：「是魔法結界，這樣就能阻隔亡靈登陸呢。」

見微知著，思思瞄看手指便預見整個空中花園已經被水色的結界包裹，張傘覆蓋方圓幾百米，完全擋下鐘乳洞頂的亡靈雨。

「哇哈哈哈！幹得好！」蘇梓我拍打金狐頭說：「最後就是最重要的一步了。」

多啦a夢

今晚繼續

同一時間，地面半空的一對黑翼天使頓感不安，哈魯特說：「地底洞只有幾頭大惡魔而已，怎麼亡靈還未能佔領空中花園？」

馬魯特瞄看腳下，十八萬黏液亡靈大軍擠湧成為淹沒沙漠的黑海，源源不絕向地底滲透。他回答說：「不用擔心，那些惡魔以及沙米拉姆都無處可逃；就算拋下空中花園逃跑，只要得到亡靈以及飛天戰艦也是我們的勝利。」

「對呢，這樣我們就能回報大人……！」

哈魯特忽然抱頭掩耳，有股巨大魔力振動耳膜非常痛楚──但見黑海先是漣漪，再是漩渦，最後波濤洶湧；黃沙與黑海攪拌翻滾，烏黃巨浪如紅海遭分割兩半，一頭龐然巨物竟從黃沙甦醒過來！

看似是活生生的巨獸，五百米長的空中花園緩緩爬出地上；巨軀邊緣是黃沙瀑布、無數亡靈沖走；至於最高點的王宮就彷彿是巨獸的頭，加上背上半球結界此頭巨獸活像巨龜！

縱然巨大，但空中花園居然違反重力升起，亦像浮空的巨大水母；雖然蘇梓我說是飛天的戰艦，那絕對是比起任何現役的戰艦都要巨大。

哈魯特面色蒼白：「這、這是……空中花園復活了？」

馬魯特說：「要啟動空中花園需要三種力量，可惡，都在他們手中嗎！怎會這麼巧合？」

哈魯特懊惱說：「但剛好復活也許還有機會，我們就曾經墜落空中花──」

語音未落，便有魔法大砲貫穿兩位天使中間！掠過一些羽毛，哈魯特驚覺空中花園已經轉變成戰鬥模式──

花園平台每個角落的枯木都前傾四十五度，樹頂開洞變成砲台，花園幾千棵樹頓成幾千支魔法大砲瞄準天使！

在王宮中指揮的蘇梓我大叫：「砲火全開，把天使轟到魂飛魄散！」

沙米拉姆制止說：「不行，『麥』的能量還不足夠全砲射擊，現在只能嚇退天使罷了。」

蘇梓我對於新玩具有點不太盡興，但結果成功就好。此時哈魯特也放棄反抗對馬魯特說：「先行撤退好了……」

「早晚我們會回來報仇的！」

兩個黑影落荒而逃。

真智者

係保護無知少女

十八萬亡靈大軍咁就到手

一班喪屍仲要諗辦法控制

大智若愚

今個星期應該要補返甜

幾時有得屌新女女

空中花園個攻擊
已經直接ff 左 FGO個寶具動畫

3種力量，但係點解淨係數到2種 原初神器同麥，仲有咩？

狐狸已經一步步跌入蘇哥既懷抱

係點樣架

未講，遲d講

我估係要有王者之氣

或者係智者之氣

精氣

係大智若愚，你班愚民點會明蘇哥

蘇哥只係一隻種馬

蘇哥話我播完種先比世界玩完

沙米拉姆就係配空中花園

食完 lunch 好飽

隔咗幾日儲文睇
今晚有無正野睇

今個星期會有
但預計都係星期日

１８

芝麻糊，不對，應該是無數的黑色鐵碎；而空中花園則是巨大磁鐵，隔空把十八萬五千的亡靈「吸引」到無人的敘利亞沙漠中。晚上空中花園停泊月下，漆黑的亡靈大軍同樣眾集在花園底下蠢蠢欲動；以同類作為階梯，人疊人的往上爬，卻觸手不及千尺高空的飛天戰艦。

就結果簡單而言，這十八萬亡靈實在沒有方法處置；不是它們特別厲害，而是就算十八萬美女蘇梓我一個人也吃不消，二千人魚分開一個月交配都已是超越極限了，在沒有支援下處理如此大量亡靈實屬不智。

「只能把那些亡靈誘導來這裡，之後再作打算好了。」

娜瑪走在空中花園的主平台上嘆氣。望見地上平排的發光石，剛好砌成一對平行線相交於地平線的盡頭；同時天邊有翼騎兵飛到頭上，藉著發光石的跑道燈指引降落空中花園。

領頭的漆黑騎士駕馭蝠翼馬前來，下馬向娜瑪行禮：「任務完成，閣下召見的魔神已經護送前來。」

是娜瑪以撒馬利亞之名召喚集了一眾擅長與亡靈打交道的惡魔求救。包括死靈燭台的主人比夫龍，祓戶大神的速秋津姬，三頭墓地龍布涅，西巴爾巴十二王的代表飛瘡王；可說各界冥神魔神聚首一堂。

接著娜瑪帶眾冥神在空中繞了一圈，放光照亮沙漠的十八萬亡靈仔細觀察，再回到空中王宮對眾魔說：「你們有什麼方法處理掉那堆亡靈嗎？放任不管的話早晚會鬧出大問題，待亡靈失控暴走就太遲了。」

可是鴉雀無聲，眾魔不是搖頭就是嘆氣，沉默圍在圓桌前就像什麼默禱儀式一般。首先打破沉默的是瑪格麗特：「我看這樣吧！我叫父親大人集合附近所有聖教騎士，加起來至少也有五、六萬人，這樣就不用懼怕那些亡靈了！」

娜瑪搖頭，「不行啊，先不說敘利亞沙漠不是聖教的管轄地區，就算獲得正教允准，如此突然抽調各地騎士的話到時候開羅就變成空城，適得其反啊。」

「這、這樣父親大人反而更危險了……幸好沒這樣做。」

速秋津姬說：「我能調動的八百巫女亦無法淨化如此大軍。正如猛暑能夠蒸發地上水窪，卻無法蒸發汪洋。」

比夫龍說：「其實不用……」

卻被三頭龍布涅搶了話：「我能夠挖下冥道讓亡靈回歸鬼界的靈魂的循環。但十八萬的亡靈好比海綿吸收了三千年的罪惡，貿然釋放它們回到循環不知對鬼界和魔界有何影響，最好先請示一下萬鬼之母。」

比夫龍又說：「關於這個……」

又被夏思思插話：「能夠與萬鬼之母相見的就只有蘇哥哥一人呢。」

娜瑪沒好氣說：「可是那個笨蛋嘛……」

比夫龍算唔算惡魔界毒撚

──沙米拉姆！

雷音在王宮浴室迴響，蘇梓我生氣大罵：「本王從天使手中將妳救出，又幫妳復活了空中花園，是輪到妳報恩的時間了！」

金狐娘嬌聲答道：「並非奴家不願意效忠大王，而是奴家已經有契約在身，即使是大公閣下亦無法覆寫契約。」

「是誰的契約！」蘇梓我嘗試召喚莎草紙貼在金狐白面上，卻瞬間化成磷光消失了。

「這個……奴家不能說。」

「可惡，那妳至少變回美女的身體給我抱吧！」蘇梓我雙手擒向金狐，金狐卻鑽過胯下逃脫。這狐女懂得時間魔法，空間移動不連續，不動真格還真是碰都碰不了。

蘇梓我暴跳如雷，「再逃我就用注連繩將妳綁起來！」

「即使這樣奴家也只是狐狸的身體。還差一種東西，奴家才能恢復人形。」

「什麼東西！」

「王位。」 沙米拉姆說：「如今空中花園的力量只有原來的十分之一，樹木依舊枯死，花壇雜草凋萎，這樣豈能配得上奴家與公子呢？」

「唔唔……妳這樣說也有道理。」

沙米拉姆續道：「假若空中花園回復昔日光采，亞述帝國重臨地上，這樣奴家才能夠配得上公子你嘛。」

蘇梓我皺眉問：「那時候妳就能變回美女模樣？」

沙米拉姆點頭：「嗯，又怎能夠是狐狸當王呢。」

「那麼要怎麼辦才能夠令空中花園完全復活？」

「現在仍然分析當中，但至少奴家發現『麥』的已經嚴重不足了。」

沙米拉姆回到控制室的聖水槽前，本來是半個水池的水位，如今已經剩下不足三分之一，金狐娘浸在槽中只是及膝。

蘇梓我沉思，「什麼『麥』的力量要如何補給？」

「這個公子可以問阿斯塔特，本來就是伊西絲把『麥』帶到地上的。」

然後深吸一口氣，蘇梓我說：「這次是最後了，事成後妳可別反悔喔？」

「當然。要是奴家食言，任由公子處置。」沙米拉姆輕躍到蘇梓我的肩上，用柔滑金毛繞在脖子一圈，仿若溫暖的貂毛圍巾，且有芳香，溶化了蘇梓我的戒心。

蘇梓我便回頭離開，沙米拉姆心想：「我的真正的、真正的身份，至少這個秘密不能讓任何人知道……」

咁多個真正身份

呃蘇哥易過借火

撐比夫龍

話晒有九條尾

咁咪有九個身份 唔通佢係深淵個邊

最後身份都係蘇哥嗰邊

唔通有條尾係聖主

唔通佢都係所羅門魔神

無咁勁掛

咁就啱晒

佢已經扮過律師、醫生、護士…道友、古惑仔、學生… 張學友、劉德華、黎明…甚至乎黃夏蕙

相信空中花園最後會改名做蘇神號2.0

蘇神號 Mk-II

晚晚都有

比比夫龍講嘢啦你班垃圾

仲有幾多個至高靈

起碼俾比夫龍講埋先完啦

等睇龍仔下次開會忍唔住企上枱講嘢

個個係度欺凌龍仔

好似得三個

講得好

突然間龍仔咁多fans

入龍仔我們信

點入法

地方的龍仔

龍仔流出第一滴血

１９

我十分脆弱、無力，唯一的強項只有逃跑。但大自然就是這樣吧？沒有獵食者的獠牙，食物鏈底層的生命只能一味拔腿求存。

只有弱小的生物才能體會在森林中逃亡的恐懼，草木皆兵；誰有體會過大雨淋濕身體，瑟縮草叢樹影間，連呼吸都怕驚動敵人的心情？好不容易找到洞穴避雨，但腳步迴音，又怕有敵人潛伏在黑暗洞中，即使睡覺也無時無刻警戒著。

長年累月，每次都從鬼門關活下來，漸漸對於猛獸的圍捕我也頗有心得；待回頭來看，不知不覺間在森林裡面已經沒有魔獸能夠捉得到我，以後亦一樣。

從中東逃往印度，逃往遠東，越洋逃往東方日出的盡頭。每次都有大軍追捕，但他們從來無法抓得到我。

即使有兩次被變作石頭，我仍然是自由的。

而且我也不只懂得逃，每次將王國毀滅的同時我亦擁得了新的力量。這次應該是最後一次了。如此千載難逢的機會，一定要把王國奪過來，這樣就算萬王之王降臨我也有棲身的家。

至少不能拱手相讓十八萬五千的士兵，已經厭倦不斷逃亡的生涯了。

今次走唔甩啦

「比夫龍？你怎麼還沒有睡呢？」

「啊，是阿斯摩太閣下。」

「娜瑪就可以了，我們又不是不認識的。」

千尺之上應該更加接近星空吧，滿天星斗有如天幕壓在空中花園的跑道，比夫龍則獨自在花壇欄杆前沉思。

「嗯……但娜瑪閣下貴為魔界侯王，我還是不能直呼妳的真名。」

「你太認真啦。」娜瑪同樣望向星空說：「只是你說得對，同期出身的我們現在都是貴族了呢。雖然那個笨蛋爬升得加快就是。」娜瑪問：「說回來你會不喜歡待在蘇大公麾下嗎？」

「豈敢，我的命是撒馬利亞大公撿回來的，我當然會效忠撒馬利亞。」

「可是剛才會議你一言不發，剛才又見你倚著欄杆好像心事重重，有什麼心事？」

比夫龍嘆氣，「看來什麼事情都暪不過娜瑪閣下。」

「嘻嘻，只是你前後兩張臉，就算背影的表情也很清楚啦。」

比夫龍低頭不好意思，「剛才我只是在探索附近靈魂的夢而已。」

「就知道你一定不會放棄。」娜瑪微笑。

比夫龍認真說：「其實……或者我想到有應對十八餘萬亡靈的方法。」

「真的嗎！」

「但我不保證是否可行，可以容我再想一下好嗎？」

「嗯！如果你能解決亡靈大軍，我就叫那笨蛋給你封爵！明明你一直在背後努力，那笨蛋都看不見呢，真替你不值。」

比夫龍冷靜點頭，「一定不會辜負娜瑪閣下的期望。」

同夜，蘇梓我跑到思思的寢室，思思興奮跳到懷中，「蘇哥哥！終於來夜襲思思了嗎？」

蘇梓我把她放回床上，「別胡鬧，今晚來是有正經事情找妳商量。」

「正經事情？」思思抱膝坐下，心道：「不是要抱我的話，看來就是要抱別的女人，是沙米拉姆嗎。」

「沙米拉姆啊。她說要找到麥的力量才能夠變回人形。聽說麥是伊絲塔帶來的吧，妳知道要在哪裡找到麥嗎？」

聞言思思又想：「大概蘇哥哥又被騙了吧，真可憐。」便道：「正確來說應該是伊南娜呢。伊南娜乘坐天之舟從恩基帶來麥。不過伊南娜也好，伊絲塔也罷，她們都只不過是思思先祖的靈，思思也沒有記憶所謂的麥是什麼呢。」

「這樣啊，害我白費腳步來了。」

「不過嘛，」思思偷笑說：「思思對於麥的聖水還是有點想法，嘻嘻。雖然思思想沙米拉姆也不會輕易就範。」

「什麼意思？」

「蘇哥哥其實被沙米拉姆利用了。」

蘇梓我抓抓下巴，不以為然說：「只是這樣嗎？反正只要抱到美女也沒所謂吧。」

「說的也是。」思思笑道：「這樣蘇哥哥就直接賞給她麥吧。」

今晚冇人斷

比夫龍加油

比起升官進爵，比夫隆更想得到的是阿斯麼太的身體

「唔唔唔？」

「看聖水槽有氤氳霧氣，之所以稱為宇宙水，應是萬物之源，生命之水喔。」

「妳又在說什麼，」蘇梓我頭痛，但恍然大悟，「咦，生命的泉源嗎？嘿嘿。可是她狐狸的身體又要怎麼辦？」

「蘇哥哥忘記當日怎樣看破蝗蟲惡魔的多瑪斯樞機嗎？」

「黃金獅子！所以只要我用破幻術就能洞識金狐的真身嗎！」

「至少金色狐狸應該會害怕金色獅子嘛。」

「哦哦哦，果然比娜瑪有用多了，回來一定好好獎賞妳！」蘇梓我撐腰大笑道：「但在此之前，哇哈哈哈，沙米拉姆，再不能讓妳逃脫了！」

語畢馬上掉頭跑回沙米拉姆的寢宮，破門而入──看見四周還真是奢侈，區區一隻狐狸睡在公主大床；空中王宮的寢室在花園恢復動力後不但整潔，而且豪華，整間房子都是紅色毛毯與獸頭標本。

「沙米拉姆！」蘇梓我大喝，驚醒了金狐娘。

「真是大意……」金狐娘心道：「是睡了幾千年太過安心了嗎？居然有人夜闖我也沒有發覺。」然後嬌聲問：「都這麼晚了，請問公子有何貴幹？」

「二話不說，破幻術！」

「這……！」

一陣金光照亮房間，只聽見狐狸尖叫一聲，門框響過腳步，在金光退散後便是意想不到的景象──居然有九個赤裸少女躺在床上，似在熟睡。

唔俾

居然有九個赤裸少女躺在床上，似在熟睡
玩野

十八萬個靈魂，過夜啊

九個

居然有反小娜娜黨出沒

好好玩一場

九條尾就九個

後日份甜=9倍長

唔係得返8條咩

生命之水，可能臭嫁

唔係咁直接既

係，但條尾只係力量，唔係囡囡

仲要用左3千年

一定唔係咁

無嚟幾日，嚟推下post先～

本王幾撚勁

甜位嚟啦

多d黎坐

睇下點

補充下能量

射到腎虛

無聊等文推

２０

比夫龍提燈獨自降落沙漠，仿若燈蛾撲火，單人面對浩瀚黑海，瞬間就被沙漠的十八萬亡靈包圍。它們變幻自在，黑海翻騰變成一具具人形生物纏在比夫龍身邊；可是比夫龍今天帶來的只是普通油燈，死靈燭台還在蘇梓我保管底下，無法控制任何一隻亡靈。

「殺……死……入侵者……」

亡靈垂長拉長，變成兩、三米高的巨人一同注視著比夫龍。但見比夫龍用另一手輕輕定住油燈，心平氣和說：「請安心，我不是敵人，我不會傷害你們任何一人。」

「嗚嚕嗚嚕……呱啦呱啦……」

亡靈七嘴八舌，但沒有亡靈相信這雙面惡魔的話；一隻亡靈張開血盆大口有幾尺長，一下就將比夫龍的頭顱套到口中──

然而比夫龍手上提燈動也不動，火光在黑暗中平穩燃燒，比夫龍亦是氣定神閒。於是亡靈把比夫龍的頭吐出來，驚訝問：「你不害怕我們嗎？」

「死靈都是我的朋友，既然是已逝之人，也沒有在生的人類的貪念，只餘下本能的慾望罷了。假如我不傷害你們的話，你們也沒有必要傷害我才對。」

另一亡靈感嘆說：「真是個奇怪的傢伙。」

「我也是有自知之明，你看我的外表也夠奇怪了；前後兩副臉，你們會害怕嗎？」

龍仔

又另一亡靈回答：「不害怕……你有同伴的氣味。」

「的確是這樣，我與亡靈相處的時間比和人類的多，我也比較喜歡。」

比夫龍在亡靈海中四周望了一望，亡靈馬上散開，騰出空位讓他放低油燈坐下；好比童話書中少女坐在原野與森林的小動物歌唱嬉戲，只不過現在是一眾亡靈安靜圍在守墓人的比夫龍身旁。

縱使他們都不擅辭令，但總算閒話幾句打開隔閡。接著比夫龍問亡靈：「你們被困了這麼多年，還殘留有什麼記憶嗎？」

其中一隻修長亡靈回答：「其實我也十分迷惘……我連家人的樣子都不記得，只認得浮在天上的那巨大東西，是我死前最後看見的場景……真懷念啊……」

於是比夫龍伸手輕碰亡靈的額，左手按著油燈低頭默念；很快就感應到亡靈的血緣印記，遂站起來在茫茫靈海中牽出另一亡靈，道：

「雖然你的親人已經死去千年，但還有血脈一直陪在你的身邊。當年你們兩兄弟一同從軍，遇上悲劇同日戰死，你們還記得嗎？」

兩亡靈赫然有黑光包圍、淨化；無數光球同時浮起，唱出咒語，光球下亡靈便逐漸恢復人類的輪廓和膚色，更眼泛淚光向比夫龍低頭道謝：「雖然不懂解釋，但心裡有很溫暖的感覺……終於釋懷了……」

比夫龍又握著一塊破爛手帕交給別的亡靈，「這是在空中花園撿到的，我想是你母親的東西。」

於是又一亡靈獲得解脫，怨氣消散。其他亡靈見狀突然興奮起來，起哄在比夫龍身邊訴說心事；正當亡靈海掀起另一場的風浪，眾人頭頂居然有隻狐狸從天而降──

原本溫馨的氣氛蕩然無存，亡靈眼睛紛紛變紅，指著天空驚道：「那是亞述女王的氣味，是仇人！」

跟著蜂擁而上，眾靈伸長幾千手臂抓往正在墜下的白面金狐──卻被比夫龍捷足先登，抱狐在懷中保護，勸道：

「慢著，此狐雖曾是空中花園的主人，但並非害死你們的暴君。」

亡靈不滿：「比夫龍先生，她肯定是殺人如麻的暴君，她身上充滿了鮮血的氣味！」

比夫龍柔聲駁道：「冤有頭債有主，總之她不是你們要找的對象。」

眾亡靈退後收歛，此時金狐娘才清醒過來，心道：「這個人居然有本事命令十八萬亡靈？我沒有眼花吧……？」

見金狐娘睜眼，比夫龍問：「妳怎會在這裡的？妳不是在空中花園作客嗎？」

「不、我、我要走了。」

「為什麼？」

金狐娘自知身分敗露，蘇梓我肯定不會把狐狸放在身邊，甚至說沒有利用價值，這才是真正的危險。於是她拼命逃出花園，卻不慎遭防禦結界擊暈，最終倒在比夫龍手中。

然而她很快就冷靜下來，畢竟她的命運注定了不會被人捉走，便哄騙比夫龍說：「奴家突然有些事情，不得不先行告辭。請你先不要驚動蘇公子知道好嗎？」

比夫龍憂心道：「但這麼晚了，妳元氣未曾恢復，獨自上路會有危險，不先休息一晚再起行？」

龍仔今期mvp

「不，時間無多了……」金狐娘絞盡腦汁，故作緊張謊道：「坦白說我剛才感覺到有失散千年的狐伴在沙漠附近，只是聲音越來越虛弱，奴家恨不得立即飛往前去救助同胞呢。」

比夫龍熱心說：「這樣在下更不能視若無睹。雖然我的力量不及蘇大公，但我也有自信至少不會拖妳後腿的。」

金狐娘焦急反駁：「這是我們狐族的問題，不能連累外人啊！」

「狐族？不是沙米拉姆大人嗎？」比夫龍感覺有點違和。

「嘖……對啊！我就狐族魔獸，透墨索斯惡狐的後代，你們能抓到我的話就過來啊！」金狐娘惱羞成怒咬了比夫龍的手指，趁機逃脫。

「且慢！」比夫龍喝令一聲，十八萬亡靈便隨他指示攔住金狐娘。不過他不是要對金狐娘做些什麼，只是語重心長說：「妳這樣逃也不是辦法，勢孤力弱絕不能逃得過蘇大公的追捕。不如這樣吧，我替妳向蘇大公求請好不？」

可以想像，蘇梓我被一隻狐狸玩弄，如果真身是美女那還情有可願，現在是狐族一定大發雷霆。金狐娘質問比夫龍能夠如何替她求情？

「妳與我一起安撫亡靈，尤其是妳曾經附身亞述女王，如今只有妳能夠平復亡靈的怨氣罷了。」比夫龍又說：「不用擔心，亡靈也不會對妳做些什麼，只要妳對它們沒有敵意就行。」

金狐娘顯得有點意外，「但為什麼你要幫我？」

比夫龍別了臉，輕輕搖頭說：「不，只是娜、阿斯摩太女王正在苦惱亡靈的問題，我想替她減輕煩惱而已。」

金狐娘閱人無數，尤其男人，不禁同情說：「好吧……我也厭倦逃跑的生活，就跟你看看好了。」

聽晚補甜繼續

有女蘇哥可以唔理龍仔了

金狐娘死硬 玩9蘇哥

有龍仔保住

龍仔就係下個王

比夫龍同啲亡魂好温馨

俾佢同狐娘玩就算，蘇哥先係王

比夫龍好人黎

娜瑪已經比蘇哥屌緊，龍仔仲做緊兵

龍仔可能反 cup 呢

你個笑話幾好笑

蘇哥幾時搞大娜瑪個肚

蘇哥屌埋龍仔

可能係龍仔嘅呢

搞大龍仔個肚

聽日無龍仔

黑貓終於寫hehe 定偽娘

蘇哥

俾十八萬亡靈搞

蘇哥: 唔係女人 咁送比龍仔你啦

早啊

出快啲啦

外傳逸事 九王妃（上）

話說蘇梓我依從夏思思的建議，以破幻術雙瞳放金光，不但識破金狐娘真身，狐狸落跑後更剩下眾多美女一絲不掛躺在床上，仿若一尊又一尊的藝術品，完美無瑕。蘇梓我知道自己的辛勞終於得到回報了，上天不會辜負勤勞的種馬。

「說回來九尾狐曾在多國化身美女作亂，一、二、三、四……一共九人，剛好是九尾之數。」但蘇梓我想到一半已經按捺不住，「別管它了，先上再說！」

只需半秒同樣脫得赤條條的，蘇梓我飛撲向昏迷中的美女們──卻穿過了她們身體，直撞床墊反彈，在另一端掉到地上。

「好痛！」蘇梓我摸著屁股站起，回身一看，九位美女居然若隱若現，全身半透明狀。而且就算飛撲過去她們仍然一睡不起，這可真沒趣。

都已經送到嘴邊的美食卻吃不到，蘇梓我焦急萬分，馬上抱怨：「對了，妖狐就是妖狐！這些可憐的美女肯定是她附身的受害者。」蘇梓我盯著美女罵道：「換了一個又一個，真是卑鄙的狐妖。」

那看來美女們都已經變成靈體，不能用正常方法吃掉，蘇梓我在這種情況之下思考速度會比平常快一倍。他用魔法嘗試在腦海中尋找白面金毛九尾狐的身世，聽說是玉藻前，是妲己，還有很多很多美女……

屌晒鬼

其中一位美女終於動了一下眼皮，雙手摸著床墊醒來；是一位黑眼睛烏亮長髮的妙齡美女，舉止溫文儒雅。

「這裡是……什麼地方？」少女轉動秋波杏眼，樣子茫然。

「妳記得自己是誰嗎？徬徨的罪人喔。」

此時蘇梓我已經靈魂出竅。他坐在床邊椅上，左手攤開魔法書查看美女身世，一本正經的──假如無視他全身赤裸的話。

蘇梓我續問：「罪人妳可記得自己名字？」

「我是……藻女……」

即是玉藻前！一來就中大獎，蘇梓我想抱玉藻前很久了。相反玉藻前六神無主，不知發生何事，詢問蘇梓我：「公子又是何人？這裡又是何地？」

蘇梓我清一清喉嚨，略施魔法映出宮外周圍，空中花園被繁星環抱。他說：「這裡就是天國，本王是掌管生死的大神。很遺憾我必需告訴妳，妳已經死了。」

「原來是這樣……」玉藻前想起生前被士兵包圍於山上討伐的情境，死了也不意外。可是她表情安詳，沒有半點妖艷，反倒像是個不諳世事的女孩，而且又沒有反抗。

簡單來說，很好騙。

蘇梓我順手召來繁星天秤說：「本王的職責就是量度美女死後的善惡，妳的罪孽非常之深呢。庶民出身卻妄想為鳥羽天皇生子奪走世子之位；結果引來內亂，最後遭出兵討伐但國家已經元氣大傷。

「也不談論戰爭苦了百姓，都是妳迷惑鳥羽天皇所致。」蘇梓我問：「妳可知罪？」

玉藻前還以為蘇梓我是判官，點頭認罪：「小女子甘願受罰。」

畢竟當日還是嬰孩時已被金狐娘附身，玉藻前長大後親眼目睹一切，卻不能阻止金狐娘操縱自己的身體作惡迷惑皇室。她雖然記憶散落，唯獨內心留下強烈的愧疚。

──但見蘇梓我拿出捲尺，在玉藻前的上身繞了一圈，再拉緊擠出乳溝；又用軟尺上下撥弄粉紅乳頭，王藻前小聲喘氣，蘇梓我則不禁讚嘆：「很深，很深的罪孽啊。」

王藻前面紅問：「公子這是……？」

「說了在量度善惡嘛，接下來就是觸診。」蘇梓我大力把玉藻前抱近過來，見雙乳在蕩，真淫亂。那妖狐閱女倒是有一套。

忍不住就搓揉玉藻前的豐乳，搓到變形，蘇梓我氣呼呼說：「經本王用雙手測量妳的罪孽後，我宣佈妳罪大惡極，必需判妳『千插之刑』，哇哈哈哈！」

「千插……什麼？啊啊！」

二話不說就側身抱著玉藻前倒在床上，抬起一腿朝天，蘇梓我在背後大喊：「懲罰！懲罰！」便將天譴的大棒插進少女體內，猛地擺動熊腰實行「千插之刑」。

玉藻前亂抓床單掙扎，但下半身已被蘇梓我牢牢控制，情慾亦然。玉藻前早就被金狐娘調教成為敏感的身體，被如此巨物抽插數回，所有感覺都找回來了；在床上披頭散髮，呻吟大叫，冰冷幾百年的嬌軀也暖起來了，連同情慾一同熾熱。

說起來靈體交媾的感覺真是特別，不會感到痛楚，一拍即合。裡面比起奶油更滑嫩，又溫暖；於是蘇梓我鑽在背後反複從不同角度頂進裡面，或淺或深；玉藻前也努力回應，而且反應更是意料之外，難怪天皇都被她俘虜。

「太爽了！嘿嘿！」蘇梓我轉身躺下，抱玉藻前在自己身上，她就自主扭動蠻腰與蘇梓我對抗；又抱玉藻前回頭擁吻，吸吮脖子，上下施偷襲，使玉藻前腦袋一片空白，只懂享受快感，失控大叫：

「太、太厲害了……變成靈體還能夠如此爽快也是頭一次……！」

說到底玉藻前生活的二十餘年都只不過是個傀儡，沒有自己拿過主意，反而一生都只是配合別人。蘇梓我強行抱她，她反而覺得心安，身心解放，「皇上，啊啊……！」

「靈體還有靈體的玩法呢！」蘇梓我繼而抱起玉藻前浮在床上，空中來回抽插，比起水中陰陽交合更盡情，猶如無重力的空間中旋轉撞擊。

「啊、要升天了……！」

此時蘇梓我虎驅長震，二人就從天花掉到床上，剛好八女都紛紛睜眼爬了起來。

「──終於醒來嗎？徬徨的罪人們喔。」

又如靈體一般溜走，不對，蘇梓我本來就靈魂出竅，無色無味又一本正經坐回床前翻書審問八女。

漫漫長夜，必需仔細逐一審判。

聽晚繼續主線

其他八個冇啦
想知埋嗰八個分別係咩人

今次係上，仲有續集既

蘇哥屌鬼

入到黎先記得今日星期日

休息完再上路

咩生物都逃唔出蘇哥五指山

生物？

人、鬼、龍、惡魔、人魚

騾仔

氣吹

杜細佬

利隆禮

龍仔係mvp

全部加埋都無蘇哥一半既智慧

佢好陰公，明明大多一兩年就可以屌女神。。。點知

so9sad

靜靜地推一下

２１

「呼呼……唔唔……」

密封的寢室沒有半點陽光，到了朝早蘇梓我還在床上抱頭大睡，可想而知昨晚又做過什麼。還好九尾狐帶來的九個女孩都是靈體，畢竟真正的沙米拉姆在二千多年前就死了。

「鬼魂還好，至少不會弄髒房間，唉。」

娜瑪朝早找過蘇梓我的房間不見蹤影，來到金狐娘的寢室卻見九位靈體少女，便拿出筆記逐一盤問身細，問了一個小時。

「妳們聽住了，本小姐是這間屋的主人，就算鬼魂也得聽我的吩付。」

娜瑪首先瞄了一下黑色長髮少女，溫文儒雅，想不到她生前就是那個迷惑男人的玉藻前。盤問之後，原來玉藻前的惡行都是金狐娘所為，這些女孩只不過被狐妖控制了身體而已。

玉藻前雙手疊在地上向娜瑪跪拜：「從今天起請多多指教。」

娜瑪有點妒嫉，心道：「還真是聽話，蘇梓我那笨蛋昨晚對她們做過什麼……」又望向另一女孩，翻開筆記說：「妳就是第八被金狐娘附身的善花公主。」

傳說記載，善花公主是朝鮮三國時期的美女，助薯童即位成百濟第三十代武王，周旋於隋唐與高句麗和新羅之間。不過由於長年征戰導致國力哀弱，武王死後不久百濟就滅亡了。

在善花公主坐在床上似有百花襯托，在她旁邊的是河上娘，樣貌不及善花公主出眾，但亦是大家閨秀。河上娘是崇峻天皇的皇嬪，但崇峻天皇最後被她父親所殺，又是危險的存在。

娜瑪盯著三人，喃喃道：「看來金狐娘晚期都在朝鮮和日本活躍，在之前則是中國和印度。」

河上娘比較靜，旁邊有趙合德一直在撫摸她的胸部；趙合德是西漢漢成帝的寵妃，擅長調製春藥，荒淫且狠毒，把皇帝所有子嗣殘害殺死，漢成帝亦精盡而人亡，駕崩溫柔鄉中，導致西漢衰亡。

「危險程度五星星！」娜瑪認真抄寫筆記，心道：「萬一那笨蛋也被她吸盡精氣就麻煩了。」雖然她沒想過自己更加危險。

靈體的趙合德只是妖艷一笑，果然被金狐娘調教過的女孩都很淫亂。接著第五隻女鬼是華陽夫人，暴君斑足太子為她殺千王最終亡國，大概是公元前七百年的歷史。

在此之前，亦是早期被狐娘附身的還有褒姒──周幽王的王后，烽火戲諸侯的女主角。褒姒確實如傳記記載般，不喜歡笑，冰山美人，並正在端視娜瑪。

娜瑪心道：「漂亮雖然是漂亮，但好像很沒趣的樣子，那笨蛋也會喜歡嗎？不對，正是沒有表情才使男人想征服她吧，也是危險人物。」

跟著是早期第三位受害者，紂王的王后妲己，酒池肉林的女主角。娜瑪想起蘇梓我也曾經在聖火山上辦了一個酒池肉林的派對，那笨蛋不是把所有昏君的事蹟都要模仿一次？娜瑪越來越擔心。

第二位被狐娘附身的，總算要數到沙米拉姆。典型中東美女，標緻的輪廓，修長的身段；沙米拉姆微笑盯著娜瑪，冷道：「妳就是蘇大公的正室嗎？呵呵，蘇大公早晚也會落入我手上的。」

全部都好危險

不是單純被金狐娘操控，連真實的沙米拉姆也是喜歡搶別人老公啊？娜瑪像被入侵地盤的小貓，豎起毛髮敵視沙米拉姆，卻被沙米拉姆的金髮美女吸引了視線。

無負「世上最美女人」的稱號，其餘八位美女在她面前都黯然失色；原來最初被金狐娘附身的是最有名的古希臘美女，引發特洛伊戰爭的海倫。

娜瑪心想：「這女孩比起阿提蜜絲還要美麗、閃耀，真可怕。」

海倫則坦白說：「我是宙斯的私生女，金狐娘是透墨索斯惡狐的女兒。」

傳說底比斯人因為得罪酒神戴歐尼修斯，戴歐尼修斯便放出惡狐到處偷走孩子作惡。此頭狐狸異常敏捷，注定「任何人都無法抓住」的命運，底比斯國王無論怎樣都除不掉牠。

後來底比斯的將軍找到了一頭獵犬名叫萊拉普斯，牠天生注定「任何獵物都不能逃脫」的命運──結果兩隻矛盾的生物相遇，狐狸始終不被獵犬捉到，獵犬亦沒有讓狐狸逃脫，透墨索斯和萊拉普斯永遠都在天上追逐，直至宙斯看得厭煩把牠們石化升天。

貌似是透墨索斯的女兒想找宙斯的女兒報仇，金狐娘和海倫就這樣相遇。

「──呼，睡得真飽。」

蘇梓我散發一身鬱氣，早上起床精神煥發，娜瑪說：「終於醒了嗎？比夫龍在王宮有事情報告，已經等了一個小時喔。」

「什麼？本王一向都是這個時候起床的吧，他太早來了。」

「我也這樣告訴他，但他好像有什麼緊要的事情要說吧？」娜瑪續道：「他還抱著金狐娘回來，也許是想代她求請呢。」

「求請？那匹狐狸我才沒有興趣。本王生性善良，他以為我會對狐狸怎麼樣？」

「比夫龍也是個一板一眼的惡魔，你換好衣服就去見一下他嘛。」

這時候金狐娘正伏在比夫龍掌上作息，直至蘇梓我來到殿上，比夫龍跪下報告：「屬下昨夜在沙漠安撫亡靈時找到了白面金毛九尾狐。但見她缺了一尾，身體也虛弱得很，所以屬下想代替狐娘請求蘇大公的原諒。」

但蘇梓我聽見奇怪的話，「安撫亡靈？你不是去了消滅它們嗎？」

比夫龍連忙搖頭，「不，不用消滅，只需化解他們在人間的怨念就不會有害。」

比夫龍遂帶蘇梓我飛往地上，十八萬亡靈雖然沒有減少，但黑海當中有小撮白點，邪氣也消失了，安靜聚在沙漠。

看見亡靈井然有序，蘇梓我驚問：「這就是你所謂的安撫的成果？」

比夫龍胸有成竹回答：「沒錯。縱然要花更多時間，但只要再多一個月，我肯定能說服所有亡靈歸順撒馬利亞。」

「哦！」蘇梓我很快就冷靜下來，卻又突然生氣說：「不過一件事歸一件事，金狐娘故弄玄處，用狐狸的身分利用本王辦事，捉弄本王，該當何罪呢！」

金狐娘嚇得跳到比夫龍肩上，比夫龍立即代她求請，但遭蘇梓我搶先一步：「不過！若然你能夠馴服到十八萬亡靈的話本王就放過九尾狐一馬啦，還不感謝本大公，哇哈哈哈！」

比夫龍拱手道：「屬下必定不負蘇大公所託。」

又讓金狐娘同樣向蘇梓我致歉，流亡生活總算告一段落吧。

全部都係危險女人

本王宅心仁厚

小娜娜先係最危險

哇哈哈哈

黑貓好短

明明娜瑪先係吸得最多精嗰個

所以唔俾人分薄晒

黑貓好長

好有畫面

邊度長？睇過

晚晚都有得睇

２２

完全失敗的一對黑翼天使，連夜逃往東方深山中歇腳；哈魯特在咒罵伊絲塔，馬魯特亦是深深不忿，對森林破口大罵：

「居然就這樣把空中花園和亡靈送了給那人類，豈有此理！」

「伊絲塔……我們的女人啊……」

馬魯特怒道：「別管那女人了，我們任務失敗，怎對得住喚醒我們的聲音？」

火上加油，哈魯特沉不住氣就轟隆一聲往腳下炸出大洞，「那聲音是『深淵』的指示，這個星球已經被外來異物佔領，必需把所有文明毀滅然後才得以重生！」

「人類就是害蟲，尤其是那個人類出身的惡魔。」

只不過他們二人都敵不過蘇梓我，那可恨的人類；就在此時，地洞黑暗深處忽亮起白色光點，慢慢接近，但它的聲音更早一步傳到天使腦中：

「真是狼狽不堪的廢物。」

哈魯特大喝：「是誰！」

但洞中爬出來的居然是隻水蛭，水蛭說：「人類很弱，但就算廢物聚集起來也比你們強多了。」

哈魯特罵道：「你一隻水蛭有何資格搭話！」旋即左手成鞭，一劈捲起七層浪，卻見水蛭自身竟有結界安然無恙，究竟是何方神聖？

「你們弱點就是眼睛長在屁眼，腦袋長在下體，沒看清敵人就先動手。」水蛭說：「他媽的墮天使還真令我失望，難怪聖主也是庸庸碌碌沒有作為。」

馬魯特召出荊棘雙棍，厲聲喊道：「雖然我們兄弟不再聽從聖主的旨意，但連同聖主一起被你這頭水蛭侮辱也是說不通，動手吧。」

「把你們無能的手放下，老子來是要讓你們覺醒，不至於拖累深淵大人的後腿。」水蛭續道：「如今姓蘇那廝坐擁十八萬亡靈在地上，你們不用腦袋想想如何報復？以眼還眼，你們就不會用相同手段對付人類啊？」

哈魯特搖頭，「究竟你想說什麼？」

「利用人類的愚昧與無知，就像姓蘇那廝一樣。」雖見不到水蛭的表情，但纏繞水蛭的空氣波動仿若冷笑，小小的生物卻帶給黑翼天使巨大的恐懼。

馬魯特問：「你是說要我們迷惑人類，教授人類妖法，就像以前以色列王國那樣嗎？」

「你們做得不夠徹底，必需把人類視為豬狗才能得到強者的回報，到時候伊絲塔也成為你們的豬狗。」水蛭說：「跟我來吧。」

「哪裡去？」

「東方的蠻族，他們主教再過幾日就斃命，這是深淵賜給你們的機會。」

陰森寒冷的氣氛往東方散開，而敘利亞沙漠的白晝依舊烈日當空，縱使已經是十月的尾聲。

昨天蘇梓我飛到魔界耶路撒冷親自向撒旦報告，包括大勝兩隻天使，重新發掘空中花園，十八萬亡靈更將陸續成為空中花園的士兵。

撒旦雖然沒有表情，但她在路西法面前表揚了蘇梓我的功績總算大快人心。蘇梓我心想眾魔繼續崇拜撒馬利亞大公就好，太子黨什麼的都不用放在眼內！於是蘇梓我順便帶撒馬利亞魔神回去空中花園，包括御林騎士團，目標就是把蘇神級空中巨艦變成在地上的移動要塞。

「喔，真的添了能量呢！」

第二天蘇梓我回到空中王宮的聖水槽，明明沒有做過什麼，但聖水槽的水位升了一半，暫時再不用擔心動力的問題。

金狐娘站在比夫龍肩上說：「看來九王妃的靈魂與空中花園連結上了，變成了空中花園的一部分。也許是沙米拉姆的關係，又或者因為九王妃在空中花園覺醒的緣故。」

蘇梓我答：「簡單來說，她們變成了蘇神級空中巨艦的地縛靈嗎？」

「居然將我的空中花園改得那樣俗氣……」

「妳在小聲說什麼！」

金狐娘連忙立正說：「公子說得對，所以公子能夠隨意用九王妃的靈體，以『聖婚儀式』為空中……巨艦補充『麥』的魔力。」

「這樣太好，太好！哇哈哈哈！」

所謂九王妃當然就是九位迷惑國王的古代美女，如今靈魂被綁在空中花園，有在打理花壇的、有在屋頂吹風的、有在寢宮睡睡的。剛好玉藻前的靈體飄到宮中控制室，見眾人認真商量，自己也浮在天花牆角細聽眾人談話，聽見聖婚儀式又臉紅飄走。

──哇哈哈哈哈！

飄到宮外又聽見天真的女孩笑聲，蘇梓我等人亦走出花園平台，正好看見巨大的聖德芬把蘇神號速遞送來，將船放穩在空中花園的跑道上；再縮小降落，聖德芬走向娜瑪報告：「已經把小船送來了！」

「真的變成小船呢……」蘇梓我望著威風一時的蘇神號，全長只不過是空中巨艦的三分之一，已經配不上蘇神號的名字了。他說：「好吧，蘇神之名已經由蘇神級空中巨艦繼承，以後那條爛船就叫娜瑪號。」

「我才不是爛船。」但娜瑪心裡莫明奇妙感到高興，「嘛……也還好吧。」

「但是娜瑪號的主人也是本王喔。我是娜瑪的主人，娜瑪的東西就是我的東西。」蘇梓我一邊拍打娜瑪頭頂一邊說。

「好啦，你高興就好。」

其餘魔神陸續登場，機工獅子魔神瓦布拉叼著工程圖，到處參觀，興奮雀躍說：「這是活生生的寶藏，是最高的傑作！怎可以把這座城塞飛天的，實在耐人尋味！」

蘇梓我問：「那你能夠把空中花園修復好嗎？」

「當然！我的靈魂告訴我就算拼了老命都一定要把空中花園修復好，到時候就要比原來的蘇神號強大得多！五百座魔法大砲，十座一百倍徑的重裝大砲；起飛跑度三百公尺能夠讓萬人翼騎整齊起飛，還有原本的蘇神號輔助出擊……」

「夠了，我問什麼時間能修復好。」

瓦布拉答：「這個還需要人手，需要熟識空中花園的人手，哎呀，真令人焦急……」

「人手的話沒問題……」比夫龍說：「安撫亡靈的進度比想像中快，昨夜我和金狐娘與亡靈促膝長談，又說服了五百亡靈願意歸順撒馬利亞。只要蘇大公批準，他們就能登艦幫助瓦布拉閣下修復空中巨艦。」

「好，越快越好，我們就可以用蘇神級空中巨艦橫越太平洋停在惡魔的尾巴，為撒旦愛人助陣攻打天使的大本營！」

有預感蘇哥俾水蛭玩殘

蘇哥一直都好似順風順水

因為有智慧?

２３

又過一天，比夫龍只能在夜深與亡靈對話，在伸手不見五指的空間中亮起一盞溫暖的磷光燈作為信號，亡靈看見比夫龍的黑色披風便散開騰出空間，圍在比夫龍身邊坐下互訴往事。

今晚金狐娘依然陪伴左右，飛在亡靈面前替眾靈斟滿：「先喝一口暖身吧，沙漠的夜晚冷得很呢。」

八條豐盈的金色尾巴輕柔擺動，酒水映照天上星光。已經是第七夜了，沙漠的亡靈有兩個去路：解開心結煙消雲散重歸靈魂的循環，或消除怨念對生命仍抱盼望便登上空中花園歸順撒馬利亞。

因此這幾天陸續多了白色的亡靈在空中花園工作，在比夫龍麾下鍛鍊當艦上衛兵，或替因波斯修理空中花園，或歸由美索不達米亞的冥府女神埃列什基伽勒與夏思思管理。

十八萬亡靈結果有大約十萬願意登艦，另外六萬魂歸大地，剩下兩萬亡靈依然猶豫不決；他們在晚上與比夫龍對談，不過這淨化的速度又比預期快得多。

「其實也不是很困難的決定。」比夫龍說：「我當初也曾經把蘇大公視作敵人，但蘇大公救回我的性命，而且又是魔界的英雄，追隨他只有榮譽沒有可恥。」

一亡靈說：「可是……接下來比夫龍大人要跟天使作戰對嗎？那些聖主的使者……」

畢竟十八萬五千的亡靈都是被天使所殺，大多亡靈聽見天使二字都不寒而慄。

比夫龍便解釋：「正因如此我們才要向天使報仇……不對，這場戰爭不為報仇，亦不為善惡，只求生存罷了。如果蘇大公贏了，人類和惡魔就能存活；假若天使贏了，人類與惡魔的命運都不堪想像。」

「好。既然比夫龍大人不懼怕天使，我們也不怕！我決定跟隨大人登艦。」

其他亡靈亦紛紛響應，除了一部分正在瑟縮顫抖的亡靈越縮越小，比夫龍便安慰他們說：「這是重大的決定，而且你們已經受了幾千年的苦，如果感到疲累的話就算離開也沒有人會責怪的。如果有，我比夫龍也會教訓那些人。」

於是懦弱亡靈低頭說：「這樣我就此告別了……謝謝……謝謝其他同伴……至少我可以離開得像一個人而不是怪物……謝謝比夫龍大人……」

最後兩萬亡靈有萬餘登艦，五千離開。離開的亡靈化成磷光，不過他們的終點當然不是天堂，而是沉到地下，墮落地底的深處，冥府的盡頭……

──停下來。

選擇逝去的亡靈在地深被結界封住，動彈不得；又是強大的神力將眾靈壓迫，把它們壓得不似人形，變成黏液狀。

而在黑暗空間當中，又有兩個天使緩緩走來，越過空間，在混沌中質問亡靈：「你們是哪裡的人？你們的主神是什麼名字？」

亡靈答：「我們是亞述帝國的士兵，我們的主神是尼斯洛克。」

另一亡靈補充：「還有比夫龍大人也是我們的指引。」

聽罷兩天使捧腹發笑，笑聲有如合奏。仔細看，兩名天使長相都非常醜陋、藍眼黑翼、身體腐爛；雖與比夫龍同樣發出墓地的氣息，但兩天使邪惡得多了。

「原來如此。」其中左臉潰爛的天使嘴角上揚，隨即拿起荊棘鞭打亡靈，眼冒紅絲怒罵：「異教徒沒有循環的資格！去叫你們的神來救你啦，嘿嘿！」

另一右臉潰爛的天使同樣拔出長劍一邊狂笑一邊亂斬亡靈，亡靈的殘肢液體四散，驚惶聲四起。

「比……比夫龍大人……」

半秒前還在期盼得到安息，轉眼已是最後的嘶叫，地深中只見兩名黑翼天使瘋狂在冥府虐殺亡靈。他們的職責就是要鞭打異教者直至世界末日，折磨異教者永不超生，是一個異常殘酷的光景，亞述的亡靈再一次被黑翼的天使凌虐。

比夫龍花了七晚為他們淨化，但一切都白費了，他們又再次變成混沌的存在，失去人性。

「給老子把你們的爛手收起！」

忽有異形的聲音喝止天使，一對天使怒目找出異形，竟是亡靈當中一隻水蛭。天使見狀，又對水蛭問相同問題：「你是哪裡的妖物，你的主神又是誰？」

「老子是你們的老祖，你們低等生物不配知道。」水蛭說：「相反老子對你們瞭如指掌，蒙卡爾（Munkar）和納基爾（Nakir），都是墮落的無能天使。」

天使錯愕，「你、你真的是深淵大人的使者？」

水蛭道：「跟我來吧，他媽有更多有趣的事情等著。」

第六位天使吹號，我就聽見有聲音從神面前金壇的四角出來，吩咐那吹號的第六位天使說：「把那捆綁在幼發拉底大河的四個使者釋放了！」 那四個使者就被釋放；他們原是預備好了，到某年某月某日某時，要殺人的三分之一。馬軍有二萬萬，他們的數目我聽見了。

默示錄（９：１３—１６）

「──美索不達米亞意為兩河流域，即是幼發拉底河和底格里斯河之間。」

翌日娜瑪在花園解說。因為淨化亡靈大功告成，白化亡靈亦幫忙修理了空中花園，花園即將要離開美索不達米亞的土地了。

蘇梓我高興說：「哈哈！蘇神級空中巨艦繼續航行，出發──」

「蘇大哥，有大事發生！」瑪格麗特匆忙跑來說：「中國教區的牧首剛剛往生了！」

「嗯？關我什麼事？」

「但我要代表友教出席葬儀，還有見證新任牧首出任呢。」瑪格麗特問：「可以順便載我去中國嗎？」

「妳當蘇神級空中巨艦是順風車嗎？」蘇梓我說：「不過算了，嘿嘿，妳一定是對蘇神級空中巨艦感到興趣了吧？就姑且給妳住幾天，哇哈哈哈哈！」

點解我喺呢個post未留過言

東方的蠻族=中國

一定係黑貓太短我冇為意

幾時吹左第6號角

呢幾日好夜先得閒

因為有默契

比夫龍先短

未吹

多d休息啦

已經成為水蛭既目標

中國或成最大贏家

連觀音同佛祖都有危險了

觀音係變性做女人嫁

玉皇大帝打到黎

文呀

二十三章 第六號角

１

風起了，蘇梓我自畫像的旗幡幟隨風飄揚，平台上十數座石磗風車同樣在旋轉，拼砌出巨型魔法陣式展開穹頂結界，瞬間便罩住整個空中花園，彷彿是浮空的魔法肥皂泡。

風車塔下河水潺潺，水道流經花壇自動灑水、開花、樹木欣欣向榮；又有水車引水流遍數十萬平方米的土地，使得空中花園每個角落都得到滋潤和能量；亦把河水牽引往四層平台的空中王宮，控制室內繁星之秤與空中花園連成一體，整艘空中飛船都發出淡光。

「起航！」

從掛遍樹上的擴音器裡響起蘇梓我的號令，平台第三層的小屋便是船長室，室內由機工獅子因波斯負責開船。

「浮力魔法陣式最大級別！」

空中花園的四周展開人工翼，每片長五十米，響應繁星之秤的魔力波長同時撥動；原本低空飄浮的空中花園立刻往上爬升，升至六千米的高度，是大部分直昇機的飛行高度的極限了。

娜瑪帶著聖德芬走上空中平台的瞭望塔，遠眺世界，在西方地平線的盡頭是黑暗的歐洲大陸，終有一日要回去解放人類，不過現在先往東方出發吧。

同樣在瞭望塔上，瑪麗告訴蘇梓我：「中國東正教的心臟就在北京，任命牧首的儀式會由莫斯科普世大牧首親身前往，在北京聖母安息主教座堂舉行儀式。不過人選的話都是由人國教會內部決定，尤里一世也只是負責任命罷了。」

如今空中花園浮於伊拉克境內，由伊拉克飛往北京，當中要繞路避過青藏高原，保持海拔六千米的高空飛行，航程大約七千公里。空中花園的航速平均六十節，即每小時大約一百公里；七千公里，便是三日三夜。

瑪格麗特嘆道：「比起想像中慢得多呢。」

「蠢材，世界上沒有如此巨大的空中要塞能夠三日環繞地球半周吧。」蘇梓我深深不忿，「所以蘇神級空中巨艦是最強的。」

聖德芬則在旁邊耍彆扭：「聖德芬自己也會飛啊，這裡很無聊，我要回家玩小孩子！」

蘇梓我聽見，說：「之後空中巨艦也會途經香港上空，把迦蘭和赤烏接到船上……嘿嘿，還有雅言和夕嵐也是，說到底這也是本王的空中行宮。」

娜瑪白眼：「不是豹房嗎？」

但別管她，現在空中花園的航行路線大概如下：從伊拉克飛往北京見證牧首任命，然後南下飛回香港把親人接來花園居住；反正空中花園最多能夠容納二十萬人，連同亡靈大軍與黑騎士翼騎兵這裡還有好幾萬的空間。

之後離開香港，順道帶白面金狐去日本清除殺生石，給那些愚民看一下本王的空中巨艦，他們必定會對日本古神心服口服吧。得到信仰力，這趟旅程便功得完滿，可以回去墨西哥的惡魔的尾巴重返魔界，順便要得撒旦愛人從下面召我來得的獎賞，嘿嘿，蘇梓我自言自語發笑想著。

話說空中花園的能量確實是用之不竭，就算花光，也能跟九王妃進行聖婚儀式用神奇的力量填滿。不過糧食、食水，還是得靠地上補充。

於是在空中航行到第二晚，正好橫越大片黃土沙漠進入中國境內，尋找附近城鎮補給。

此時青海省會西寧市正好是晚飯時間，街上民眾很多。城西西關大街人頭湧湧，其中一名路人指著夜空說：「是月蝕，月蝕了！」

路人逐漸眾集起來，只見月亮被一個巨大黑影遮了一角，彷彿是月亮穿了一個奇怪形狀的洞，說是月蝕也從沒見過這樣蝕的。

「還是上帝顯靈嗎？」

「抑或天使？」

月中黑影又有一艘小船緩緩飄浮，離開月亮，在星空下船影愈來愈大，是嫦娥還是外星人降落的模樣，街上居民議論紛紛；直至一插翼的鐵皮船在城西降落，好奇民眾上前確認，才見到也是一個正常人類從船艙步出，而非小灰人還是蜥蝪人什麼的。

「哇哈哈哈！」蘇梓我對民眾說：「這邊是聖教會和聖火教的空中巨艦，特此借路貴寶地，想跟你們做個買賣。」

蘇神號

瑪麗

街上男女老幼竊竊私語，究竟這是什麼人？

「莫非是『敵人』？」

蘇梓我則依然故我大聲說：「這個城鎮哪裡能夠買到乾糧食水？我們這裡有錢，可以買到一整船的糧食！」

──敵人。

忽然民眾間有人向蘇梓我濾豆，沙沙聲後是嘈雜的跑步聲，路人居然雞飛狗走有如林中鳥四散逃竄，剩下蘇梓我一個人自言自語：「可惡，你們到哪裡了！難得本大爺拿錢來幫你們買糧，你們不懂感恩歡迎嗎！別逃！」

「就像白痴一樣。」旁邊娜瑪沒好氣道：「你這樣出現肯定把人都嚇走了吧。」

「嘖，但我肚餓了，至少上街吃頓飯吧。」

「還得幫聖德芬買外賣，這兩天一直吃麵包都吃到嘴巴變形了。」

──啪啪啪啪！

但來到餐館門口，二話不說老闆就猛力關門把蘇梓我擋在門外，沒有半句解釋，只有閉門羹。正當蘇梓我想破口大罵，餐館老闆又打開門迅速走出。

蘇梓我說：「哼，算你識趣──」

然而老闆只不過往門貼上紅紙，避開蘇梓我目光又逃到裡面關門。

「把本英雄當成年獸了？」

一臉莫名，只是蘇梓我降臨街上，市鎮就變得冷清，甚至有股奇怪的氣氛正在夜幕下漫延。

其實我打佢個名習慣打瑪＋麗再係中間插格特

都幾好聽啊

話說睇返紙言原來只係第二十一章，打住先打錯左

瑪嘉烈

要罰

罰聽日長d啦

ios紙言好似又壞了

壞d咩有無 screen cap ?

無野了，岩岩又load到了

２

「嗄嗄……」

男人急速的呼吸聲，已經跑了半個小時，滿腳泥濘；然而沿途農民都忙著跪拜田地，沒有人在意小黃。十一月是各種蔬菜的耕種期，原本今年氣候異常農作物都枯死了，不過只要誠心拜田就會重新長出嫩芽，因此這裡的農民每晚都會在田邊崇拜、還有水蛭。

兩個月前水蛭來到青海湖，在高原的鏡湖面吸收日月精華，恢復神力，又深深不忿：

「那王八蛋蘇梓我……這個仇老子一定報，十倍回報！」

幾千平方公里的青海湖中心有一座湖心山，與世隔絕，正是水蛭養傷聖地。今晚在水蛭旁有一老婦，老婦道：「那個人剛好來到青海呢。」

「啊，看見了，飛在空中的要塞。」水蛭問老婦：「話說妳跟那廝又有什麼過節？」

「沒什麼……總之能夠殺死他我就安心。」

老婦長出三雙翅膀，便往夜空消失。水蛭知道她是拉斐爾，是那個聖主的麾下大將；回想當初，水蛭也沒有想過這頭混蛋天使會親自找上門，明明自己才是深淵的靈，聖主什麼的才懶得理會。

──你是克蘇魯吧？

當時拉斐爾展開大天使的形態在水蛭前問話，但克蘇魯顯然不願被天使看見這副軀體，二話不說就大打出手──

立刻用深淵的混沌魔法發出狂氣的音波包圍拉斐爾，只是拉斐爾不受所惑，既因為大天使對混沌魔法免疫，亦由於克蘇魯之前差點被蘇梓我分肢殺死；它由原本巨大觸手章魚的巨軀變成水蛭模樣，拉斐爾只是用手指輕輕一彈就將克蘇魯「啪」聲攤在地上。

拉斐爾說：「偉大的克蘇魯亦變得不外如是了。」

「老子在這星球住得比你們久，你有什麼資格侮辱混沌神？」

但見拉斐爾一手掐住水蛭說：「現在有一個任務交給你去辦，只要你把幼發拉底大河的四個使者釋放出來，我就放過你。」

克蘇魯疑惑問：「什麼四個使者？妳如此大能可以親自前往啊？」

但拉斐爾沒打算回答，只是再三威嚇，克蘇魯唯有照辦。只要它恢復邪神的力量，到時候還怕什麼天使嗎？跟著克蘇魯飛往美索不達米亞，把四個使者召集來到，發現他們都是墮落的天使，跟墮落遭遺棄的混沌神可說同病相憐。

反正這個世界只有互相利用的關係，不知拉斐爾在盤算什麼，唯有自己亦暗中盤算不讓拉斐爾知道自己的計劃。

「──不好了！」

衣衫襤褸的農民小黃終於跑回鄉村，跟村長報告：「天使預言的敵人乘坐巨大飛船來到西寧搶食物了！」

村長聞言面色蒼白，但天邊有聲音斥道：「又有什麼值得慌張？食物要多少有多少。」

只見頭頂有一名半裸的黑翼天使在田上揚手一揮，農作物急速成長，轉眼便是一片綠油油的菜田。馬魯特有控制植物的神力，這些只不過是雕蟲小技，但在農民眼中則是大能，紛紛跪下敬拜：「感謝天使上帝賜我們食物。」

「沒錯，這是南天上帝賜給你們的聖糧，就算菜渣都不能分給那男人。」

馬魯特自稱「南天上帝」，另外「北天上帝」的哈魯特亦從天而降；一對墮天使都比人類高出兩個頭，而且兩兄弟的最大特徵莫過於巨大性器，陽具崇拜亦是最原始宗教的開端，不論男女都拜於陽具之下。

哈魯特心道：「雖然村姑不合口味，唯有當作伊絲塔之前的開胃菜。」遂令農民獻出女兒，其餘男丁繼續頭載紅巾跪拜農田，事實上同樣的儀式已經持續了一個星期。

然而在拜田之前，青海的居民還拜山，尤其拜湖。此時青海湖中已經生滿水蛭，農民飼養水蛭，家家戶戶都養了一批水蛭，用自己的血餵養。每逢月圓之夜都會在月下全身赤裸讓水蛭吸血，昏黃的靈氣便往青海湖貫注，是拜祭水蛭神的儀式。

縱使當中有農民被水蛭吸血而亡，全身赤紅；但紅色是大喜的顏色，加上天使顯現，馬魯特利用水蛭部分力量加持眷顧農地，使當地農民對神秘力量都深信不疑。

這時候蘇梓我等人回到空中花園，兩手空空，只有一肚怒氣。

「那些鄉巴佬太放肆了！居然有錢都不懂得賺。」

娜瑪說：「唯有繼續再吃餅乾麵包好了，幸好有瑪格麗特在。」

回頭望，瑪格麗特正在花壇前高舉摩西之杖施展五餅二魚之法，交由亡靈分發食物；可惜空中花園沒有養魚，就只有無盡的大餅罷了。

娜瑪續道：「所以不用逗留了，明天繼續往北京進發吧。」

「不……」蘇梓我交叉手臂，搖頭道：「好像什麼感覺來了。」

娜瑪白眼，「一定又是什麼麻煩的先兆。」

東方的神話，每座山每個湖都有一個守護神。青海湖東有一座山名為日月山，相傳是綠度母化身文成公主和親吐蕃時路經此山，捽破寶鏡分成兩半；一半照向西方日落餘暉，一半映照東方滿月初升，因此名命日月山。

在西方宗教尚未傳入的時候，東方各地還保有自己的神靈──至少地方神會下山與凡人交媾誕下後代苟延殘喘。但自從近代正教會執掌中國教區，暗中除掉原本的地方神，得以存活的就只有邊緣地區如青藏新疆等地，還有日月山上的綠度母。

頭配寶珠瓔珞，一身翠綠羅衣，日月山中綠度母念領心咒以結界鎖山，卻看來擋不住不速之客，白晢額上汗如玉珠。

此時另外兩名墮天使蒙卡爾和納基爾已經率領農民正打算放火燒山。

又係克蘇魯

蘇哥又要救女神

又要俾人避孕

打水蛭救女神

今次要劈死克蘇魯

食完 lunch 一推

依家好似冇人斷黑貓

３

好事（色）之徒蘇梓我憑藉本能感應，探測到美女苦惱的腦電波，二話不說就帶著娜瑪翻過日月山頭，在黑夜中看見一行火炬拼砌成火龍正在山麓蠢蠢欲動。

「看吧！就說本英雄有不祥預感，果然神機妙算、字字珠璣，就知道肯定有班愚民在搞不知什麼鬼。」

娜瑪無奈附和：「確實那麼多人在深夜聚集，至少超過一千人吧……他們該不會想爬山把我們的空中花園打下來？」

「是蘇神級空中巨艦。」蘇梓我更正娜瑪並生氣道：「假如他們敢碰蘇神號，我就全砲全開把他們炸清光。」

「別這樣吧，他們只是普通人類而已。」

「而妳卻一點都不像普通的惡魔。」

浮空百米，蘇梓我牽著娜瑪小手，借她預視力量觀察包圍登山口的村民。那些人除了有拿著火炬的，還有高舉各種農具，鐮刀鋤頭什麼的，但應該不是清理山頭的義工隊。

他們全部人都紮著紅色頭巾，目光一時呆滯、一時凶殘，生人勿近。再看暴民首領是一個奇醜無比之人，身體多處腐爛;本以為這麼醜的一定是惡魔，卻見到黑色翅膀，是墮落天使嗎。

蘇梓我與蒙卡爾和納基爾素未謀面，至於天使兄弟亦不打算打草驚蛇，只是仰天微笑便化作黑霧消失。然而那些村民像得到什麼暗號似的紛紛湧到山上，山路一時擠滿了人，村民便手腳並用，一邊砍劈雜草開路，又一邊高聲叫喊說要殺死山神、燒死山神以祭上帝。

贏國真可怕

好耐冇斷黑貓

此時朝山頂看，一絲金光像貪食蛇的模樣直角轉彎，重複在山頂繞圈，不消一會便畫出金光結界；山上一草一花一木皆被魔力所控就像賦予了生命，樹木更走出樹根變成樹人，以根為腳、枝為手、幹為身，所謂草木皆兵莫過於此。

娜瑪在旁盯著，道：「那道金光就是這座山的守護神，正在施法召喚樹靈阻擋村民上山。」

「那些暴民是吃飽沒事情幹嗎？」

「笨蛋你也是差不多吧……啊！」

說著同時，竟看見村民猛揮斧頭，毫不留情見到樹靈就砍；相反樹靈只是默默擋路由任砍劈，山上便倒了一路樹木殘骸。

蘇梓我看不過眼便飛往山麓，飛至一眾暴民的頭頂質問：「你們在幹什麼？砍著不會還手的樹人感覺很有趣嗎？」

村民見二人浮在半空都大吃一驚，再見二人沒有繫上紅色頭巾證明並非自己人，於是駁斥說：「這是我們村子的事，外地來的不要插手！」

蘇梓我便用可憐的目光看著村民，「如果你們知道我是誰一定不會這樣跟本英雄說話……」

砰！

說時遲那時快竟有火球擲向蘇梓我，碰上蘇梓我的防禦結界便爆炸出絢爛火花。蘇梓我朝暴民一瞧，大感意外。

他看見其他村民舉起耙子，耙子就變成黑色發光，隔空向蘇梓我轟出魔法砲！蘇梓我一手拍開，但為何這幫村民懂得邪氣的魔法？

娜瑪答：「一定是角天使教他們魔魔法！」

「該死的天使……啊。」

語音未落，暴民又向蘇蘇梓我和娜瑪猛地投擲魔法；不知怎的村民居然越來越多，他們發瘋大叫：「快把上帝的敵人殺了！」

暴民用鋤頭擊地隆隆聲震天，而且個個都不怕死的身先士卒跑向蘇梓我。這是被看扁了，蘇梓我大發雷霆：

「你們這群愚民居然敢攻擊我！」舉起右手就想用佩龍雷斧他暴民劈死，卻被娜瑪捉住制止。

「這些是當地人的事，而且貿然對人類開殺戒可能有麻煩啊。」

這時候空中貪食蛇金光忽然像毒蛇出擊，瞬間就纏住蘇梓我把他捲走；樹林光景急速掠過，感覺有人把蘇梓我硬拖上山，屁股一直磨著樹枝刮得褲子都破了。娜瑪慌忙追隨上山，最後停在山頂湧泉，蘇梓我回頭一看，終見日月山的守護神綠度母。

「撒旦的子民，我是綠度母，該如何稱呼你們？」

「我是撒馬利亞大公蘇梓我，旁邊是撒馬利亞大公專屬女僕。該換我問妳了，幹嗎阻止我教訓那些暴民呢？」

綠度母手執蓮花，不忍說道：「觀世音菩薩慈悲為懷，派遣眾度母拯救眾生，我又豈能眼睜睜看著先生傷害百姓？」

人人有功練

還真是有點像寺廟裡面看過的白瓷觀音像，表情祥和，又有佛光在背，腳踏蓮花海一片芳香。

娜瑪馬上查看資料解說：「度母是東方的地方神。相傳觀世音菩薩見眾生受苦流下兩滴悲淚，右眼悲淚化身白度母，左眼悲淚則化身綠度母。」

隨後為了救助更多的苦難，再化身赤度母、青度母、黃度母等等。因慈悲生二十一度母、一百八度母、五百度母，拯救世上一切災厄。

說著說著，娜瑪背後好像也有佛光初現，雖然無法感染蘇梓我。蘇梓我問綠度母：「既然妳不讓我去教訓那些暴民，如果他們打上來妳打算怎麼辦？」

綠度母說：「我會說服他們，讓他們回頭是岸。」

「妳傻了啊……他們可是全部都拿著武器，又學了魔法，就是打算上山消滅妳。」

綠度母疑惑，「我沒有做過傷害他們的事情，為何百姓要想消滅我？一定是你的誤會罷了。」

語畢，綠度母從蓮花站起，緩緩步向山下。但相反方向村民正全副武裝，殺氣騰騰的衝往山上；而且最危險是一對墮天使正潛伏泥土之下，蒙卡爾與納基爾虎視眈眈，等機會使綠度母放下戒心就把她殺掉。

任何地方信仰都是克蘇魯和天使的共同敵人，綠度母太過天真了。

聽晚星期日加甜休息，聽晚繼續

萬鬼G母

真Ｊ不怕斷

全部都係垃圾

萬鬼G母好耐無出現了

出黎同蘇哥飲茶未

係時候搞掂地上既野返去魔界

外傳逸事 九王妃（中）

蘇梓我逐一審問九女子身世，發覺全部都是歷史有名的寵妃女帝；有朝鮮的、日本的、中國的、印度的。最令蘇梓我意外除了真正的沙米拉姆，還有特洛伊戰爭的海倫、世界上最美麗的海倫。

望見海倫金光閃閃，有著令美神阿芙蘿黛蒂妒忌的容貌、風姿綽約、身材玲瓏，雙手在纖細雪白的蠻腰間掃過，沿著胸部曲線，指尖輕輕掩蓋粉紅點，眼神似乎告訴蘇梓我不配見她裸體。

蘇梓我說：「真是每個都妖媚得可怕，假若釋放妳們回到人間定必生靈塗炭，妳們專門勾引帝王，殘害忠良獨攬大權……既然如此，本王唯有捨生取義，奉獻身體給妳們誘惑吧！」

靈體的沙米拉姆搓搓眼睛，伸著懶腰，「就是你把我們姊妹喚醒呢。雖然很感激你，但看起來你也不具備王的器量給我們迷惑，呵呵。」

蘇梓我聞言大怒：「誰說本王不具備王的器量！」

沙米拉姆微笑答道：「據聞善花妹妹的夫君武康王能夠倒立，以金鉤倒掛御女，敢問先生能否？」

「當然可以！」蘇梓我一口答應，使靈體的善花公主躺在床邊，交差雙手掩在胸前，又抬起雙腿呈羅馬字母「Ｌ」狀，露出隱密私處。

倒掛金鳩

至於蘇梓我就脫掉褲子倒立床邊，撐起的那話兒倒轉瞄向含羞答答的善花公主，便屈曲雙臂像鎚子般大力鋤向善花公主的秘穴──

「唔唔！」善花公主面紅耳赤，才剛睡醒，居然真的有神人倒立交媾，「這、這人好厲害……！」

蘇梓我一邊喘氣，一邊腰馬合一，力從地起，一枝巨杉壓善花！沒想到從這個不可思議的角度以巨物直搗善花公主深處反而有前所未有的快感，善花公主提腿往上彎腰，迎合蘇梓我的巨物插入體內──

「噢，大王……！大王！」

善花公主像愛上了這種感覺，屁股貼著蘇梓我的小腹越纏越上，蘇梓我則拼盡氣力從不同角度撩動，善花公主不得不張開雙腿纏繞。

連翻激戰，最後反轉１８０度的發射，看見善花公主全身抽搐，便披頭散髮躺在床上深呼吸喘氣，一直旁觀的海倫明顯動搖。

蘇梓我就鯉魚翻身站回來，得意大笑說：「這樣本王擁有王的器量吧？」

沙米拉姆同感錯愕，搖頭說：「據聞河上娘的夫君能夠懸垂身體，以蜻蜓點水的態勢與河上娘交合，敢問先生又能否辦得到？」

蘇梓我聽畢，即是現代人說的引體上升，這又怎會難得到本王？遂搬來鋼架搭在床上，雙手抓住單桿懸垂；河上娘則趴在床上，翹起屁股，讓蘇梓我引體上升從後插入──

「嘿！嘿！嘿！」

完全是力量的表現，蘇梓我垂在半空震動虎腰往河上娘抽插，漸漸掌握到節奏，便用全身重量往河上娘的圓渾屁股撞擊；河上娘抱著枕頭，臉貼床舖，每一撞都緊閉雙眼，其實在享受千年以來的合體。

「大王……啊！大王的又硬又大，比夫君還要舒服……我不行了！啊啊！」

又有靈性的精氣發光照亮了房間，照亮海倫與沙米拉姆大開眼界的表情，想不到此怪人還真的做到了。而怪人蘇梓我則跳到床下，撐腰大笑：「這樣本王具備資格了吧？」

沙米拉姆面有難色，答道：「據聞趙合德與華陽夫人喜歡男人同時駕馭二女，先生你有辦法同時滿足兩位妹妹嗎？」

蘇梓我大喝：「哼！莫說二女，四女一起上本王也是游刃有餘！哇哈哈哈！」

雖看似很大口氣，但蘇梓我發洩兩次後依然一柱擎天，好像剛好暖完身子罷了。輪不到蘇梓我主動，趙合德便已經跪在蘇梓我胯下用口替蘇梓我清潔；一番吸吮的水聲，趙合德天生就跟萬魔無異唾液不但能夠催情更能補充精力，讓蘇梓我精神百倍。

「哇哈哈哈！那本王就先寵幸妳啦！」

趙合德說：「世人都責備賤妾害得漢王精盡人亡，賤妾好難滿足喔，大王你不怕嗎？」

「嘿！就看妳的淫術高還是本王的身體壯！」

邊說邊動手指，蘇梓我把舌頭塞在趙美人口中，中指無名指則粗暴撥弄她的下體，讓靈體的趙合德也濕透了。於是她把蘇梓我拉到床上，確實所言非虛，趙合德夾緊雙腿扭動蠻腰不斷苛索蘇梓我的精氣，普通人得此妖女肯定活不過五年。

只不過與娜瑪比起來還是差遠了，蘇梓我一手擒胸另一手抓住趙美人的臀猛地插抽，趙合德還沒試過有男人竟能正面反抗，甚至滿足自己，只懂忘情呻吟，「嗯啊！大王好棒，好棒喔！」

旁邊三女望著二人交媾，只有褒姒心如止水，美若冰雕凝望；其餘褒姒與華陽夫人都是出了名的淫娃，趁蘇梓我一發擊倒趙合德後便搶著試一下溫暖的巨棒，果然被封印超過二千年的她們都無法假裝自然了。

一時間春色無邊，男女淫叫聲此起彼落；沙米拉姆與海倫眼中蘇梓我就像完成十二偉業的赫拉克勒斯一樣把七位王妃逐一征服，看得海倫雙腿發抖，沙米拉姆亦束手無策……居然今晚要栽在這怪人手上？

說時遲那時快，連冰霜美人的褒姒亦被蘇梓我的熱棒融化，放聲大叫；公主床地動山搖，蘇梓我流著口水吸吮妲己酥胸，手指撩弄華陽夫人，又騎在褒姒身上哈哈大笑──最後連同趙合德五人同時尖叫，蘇梓我幹掉四女後便淫笑回望道：「沙米拉姆、海倫，本王要妳們刮目相看，嘿嘿嘿。」

只有褒姒心如止水，美若冰雕凝望；其餘褒姒與華陽夫人都是出了名的淫娃
係咪打錯

虎驅十幾震

真正幹掉四女

想同本王鬥淫

妲己先淫

震到成個空中花園反轉再反轉

想幹就幹

無得同蘇哥鬥

佢意思係其餘呢兩個字古怪

我應該係想打「其餘妲己與華陽夫人」

唔係 佢意思應該係其餘呢兩個字係多餘 可以唔要

我只係覺得順口d，可以用另外代替既

蘇哥下次會唔會又玩高難度體位

４

綠度母召喚樹靈陪伴下山，幾百暴民則高舉農具往山上爬，雙方最終狹路相逢。

「請大家冷靜，日月山有柴有泉，山上資源取之不竭，大家因何事要破壞日月山呢？」

一把嬌柔慈祥的聲音在眾人間迴響。對面幾百支火炬照亮山頭，看見弱質女子如觀音菩薩擋路，村民都議論紛紛：

「是個女子呢。」

「好像挺漂亮的。」

「那還等什麼？快捉住她！」

暴民一窩蜂跑向綠度母，腳步聲震耳欲聾。綠度母便挪移山路樹木保護，但見村民手起刀落，放火放魔法將樹靈士兵燒個片甲不留；相反樹靈只是默默擋路任人魚肉，好端端一個山頭眨眼間就變成斷木遍野，綠度母皺眉不安──雖然她不知道自己只見大火，看不到真正的危機正土下迫近。

蒙卡爾與納基爾同屬墳地的墮落天使，他們土遁到暴民腳下，蒙卡爾對納基爾說：「那守護神還是懵然不知，死到臨頭真是可笑。」

蒙卡爾與納基爾縱然是背叛了聖主的墮天使，不按指示任意妄為，唯獨今次他們想肅清中國各個山頭的守護神為聖主開路降臨。第六號角近了，第一個受害目標便是綠度母。

molamola

自 引用左

斷黑喵

藉由暴民吶喊聲掩護，蒙卡爾在泥土中往前游動，已經潛到綠度母的腳下，只要伸手就能把她扯進墳墓──

「等、等等！」

豈料娜瑪跑來勸阻綠度母說：「這裡太危險了，不如妳跟我家笨蛋……不對，是來蘇大公的空中花園避居好嗎？」

綠度母搖頭說：「我不能離開這座山，我是日月山的守護神，世世代代已經住在日月山兩千年……」

然而殺聲就在耳邊，暴民將綠度母和娜瑪重重包圍，就算再召來更多樹靈都只是被活活砍死，快撐不下去──但一波未平另一波又起，天上有微弱火球從天而降，砰砰響聲炸在山頭炸出煙霧迷漫。

再看山下竟有另一批戴著紅巾的農民組合大規模的魔法砲擊魔法，即使閃過夜空的魔法砲彈凹凸不平，練度非常稚拙，但轟在山頭已經足夠燒成火海。娜瑪回望山頂朱紅火舌亂舞，緊張道：「那些傢伙已經瘋了啊，都不怕把自己人燒死？再不走我們也有難呢！」

綠度母慈悲搖頭，「守護日月山是我的使命，無論說多少遍我都不能棄山而逃。」

「可是他們發了瘋啊，妳這樣能守得住嗎？」

「就算有一絲機會我也要留守到最後。」

語畢綠度母念起心咒，吱吱喳喳金光橫飛，一邊以光咒凌空攔截砲彈，另一邊呼風喚雨試圖把村民吹下山。於是山林風雨欲來，巨大黑影蓋過山頭可謂戰雲密佈。但見那些農民全身發光，尤其手臂被水蛭吸血的傷口綻放黑光，個個都著了魔似的衝向綠度母和娜瑪！綠度母一時分神，擋得下魔法砲轟卻阻不了暴民衝擊，火炬殺意已經照亮腳下。

綠度母一邊唸咒一邊退後，但後面又有幾個不懷好意的農民拿著鐮刀和麻繩奸笑。

娜瑪無奈喊道：「看吧，妳又不肯還手，我們再不逃走就要死啦。」

綠度母仍沒有放棄，繼續心無旁騖、唸唸有詞：「不可以逃，我要守護這座山……」

再念咒讓草苗成長，眼前再召喚十個兩米高的樹靈；只是樹靈再生的速度遠遠及不上暴民摧殘，農民的鋤頭耙子已經迫在眉睫──

娜瑪沒好氣道：「哎呀，我勸不了妳還是叫那笨蛋帶妳走算了。」

只是娜瑪一回頭，殺機湧現，蒙卡爾並沒有錯過此機會！他在泥土中追了上前，看見綠度母不但毫無防範，更閉眼念咒簡直就像告訴蒙卡爾快來殺死我吧，蒙卡爾豈能錯過機會？

──轟隆轟隆！

漫天砲火轟炸，一個個火焰殞石直擊山頭轟出無數殞石深坑，就連綠度母所在之處都被熊熊烈火包圍吞噬！

皇天擊殺

蒙卡爾破土鑽出半手正想擒下綠度母──卻有流星火球轟向他腐爛的手掌，一炸見骨折斷！再有山泥傾瀉，還沒搞清發生何事蒙卡爾就拖著斷掉殘肢被土沙流，納基爾亦一樣，更不用說那些暴民一同被突如其來的魔法炸得雞飛狗跳。

此時天空便傳來笑聲：「哇哈哈哈！綠度母妳再不用守護這座無聊的山啦！」

原來戰雲密佈的黑影竟是空中花園的巨大影子，蘇梓我站在天空嘲笑暴民：「你們這些廢材連炸個山都不會，現在就由本王示範給你們瞧！」

笑聲剛落，空中花園便變形作巨艦大砲模式，伸出一支支樹木組裝的魔法大砲在月下閃爍。緊接暴響如雷、灼熱如閃電！好比夜空花火綻放，空中花園數百砲台同時往日月山頭地毯式轟炸。

於是娜瑪抱頭折返，又抓住緣度母的手說：「那笨蛋要比那些暴民更徹底的炸毀日月山啦，妳就算阻擋得住那些暴民也擋不下那笨蛋，還是跟我走吧。」

「可、可是……」

「哎呀妳也是笨蛋啊，妳沒有讀過《陋室銘》嗎？山不在高有仙則名啊！一座山最重要還是山神仙啦，妳保住性命之後回來收復又不會晚，山又不會跑掉。」

娜瑪已經懶得糾纏，便用雷電綁起綠度母在砲火中拖回空中花園，遺留下村民慌忙逃走，蘇梓我則在天上滿足點頭，至少搶了觀音菩薩回來當作戰利品。

本王又贏

蘇哥就係皇天

ｙｅａｈ

贏梓我

最大贏家

菩薩都搞

食lunch 推菩薩

悟空，你又曳曳啦

為師要用緊J咒懲罰你

屌環

５

原本已經全身腐爛的一對墮落天使，納基爾拖著滿身泥濘返回青海湖，蒙卡爾更是拖著斷手殘肢，另外附帶一大班村民狼狽歸家。水蛭的克蘇魯看見了，同樣帶來另一批紅頭巾村民包圍墮天使。

「是我們兄弟失敗被綠度母逃了，不過克蘇魯，你現在是什麼意思？」

克蘇魯答：「你們現在的樣子不配在手下工作，是時候要『重組』了。」

蒙卡爾與納基爾以為聽錯了，就連同場的哈魯特與馬魯特都不敢相信，質問：「你想對他們怎樣？你並沒有殺死天使的權限。」

「動手。」

克蘇魯沒理會墮天使，下令讓農民每個拿出一盤又一盤的水蛭倒在蒙卡爾與納基爾腐爛身體上；好比用鹽水洗傷口，蒙卡爾與納基爾大聲倒地慘叫，然後黏黏稠稠的水蛭疊在一起爬在墮天使身上，簡直是無數螞蟻包圍昆蟲屍骸的光境。

連哈魯特與馬魯特看著都不禁皺眉，相反村民卻連眼皮都沒有一動，如劊子手冷酷地向墮天使行刑。

遍地水蛭不斷吸吮天使的血，咬掉天使的肉；水蛭身體長出了血肉，克蘇魯面色亦紅潤多了。可是這並非最意外的一幕──接著蒙卡爾與納基爾被水蛭吃到不剩半塊肉，其中一隻水蛭居然長出黑色翅膀包裹自己，仿若毛蟲結蛹，待展開翅膀水蛭已經蛻變成天使！

新生的蒙卡爾全身赤裸，身上腐肉也消失不見了，全身閃爍，連同記憶也煥然一新，一臉好奇。旁邊另一隻水蛭亦破蛹而出，便是新生的另一墮天使納基爾。

哈魯特目睹天使重生，驚訝得雙腿僵硬，心道：「聽說深淵大人最初創造的神祇需要代替深淵在地上行神力，他們各自擁有『異常』。克蘇魯用自己的分身吞噬並重組了天使，這點無論如何都不合常理呢！天使的靈魂數量可是一般神祇的幾萬倍，怎可能就這樣取代了蒙卡爾和納基爾？」

血是生命的一部分，血裡面藏著靈魂，天使的血本來就不可以喝，普通人亦不能殺死正式的天使。

但哈魯特恍然大悟，「對了，正因為無法用常理解釋才被稱作『異常』，這是無視靈魂質量進行複製的『異常』……」

克蘇魯逐漸長出章魚的輪廓，浮在半空命令分身：「嘿嘿嘿，繼續吸食，不要浪費，呵呵呵。」

──吸吮的唾液聲音。

「喔哦！」蘇梓我興奮大叫。

露天星空下綠度母張開雙唇，雙手捉住蘇梓我的手指問：「這樣不痛了嗎？」

「不痛了，很舒服，哇哈哈哈！連傷口都痊癒了。」

話說娜瑪將綠度母抱回空中花園，蘇梓我興奮走到跑道上迎接美女，跨過花壇時卻不慎被鮮花刺損手指頭。綠度母看見便跪在蘇梓我臉前用唾液為他療傷，果然慈悲為懷、菩薩心腸。

蘇梓我讚道：「真是謝謝妳，妳又漂亮又心地善良！」

綠度母說：「畢竟先生與剛才那小姐說得對，假如我不走的話可能就再沒有機會了……只是日月山很可惜。」

娜瑪在旁一臉不悅，解除閃電索回望日月山，山火絳天。比夫龍看見娜瑪悶悶不樂，便慰問說：「辛苦了，阿斯摩太閣下。」

娜瑪只是拍打女僕裙抱怨：「弄得滿身灰塵，頭髮又有一陣燒焦氣味，等會又要再去洗澡還有洗衣服……」

「原來是這樣。」比夫龍說：「不過蘇大人應該會很感激阿斯摩太閣下吧。」

「才不理會那笨蛋。」娜瑪左望右望，看見聖德芬獨自坐在花園長椅，連忙又跑了過去照顧聖德芬，身為女僕忙個不停。

金狐娘輕輕走來對比夫龍說：「太過靠近蘇梓我的女人很可能會招惹麻煩喔。」

比夫龍嚴正否認：「我不是故意接近阿斯摩太閣下，只是如果蘇大人能夠更加疼惜阿斯摩太閣下就好了。」

「你還是不要多管閒事嘛。」金狐娘跳到比夫龍肩上耳語：「你這幾百年是一直單身對吧？」

比夫龍前後兩副臉都閉眼板著臉回答：「我的生涯只奉獻給惡魔族。」

「嗚……娜瑪媽媽……」另一邊廂聖德芬全身發抖抱著娜瑪：「聖德芬剛才做了惡夢，醒來又不見媽媽……好可怕……」

娜瑪抱著聖德芬的頭說：「不用怕，媽媽在這裡呢。剛剛下山教訓一下壞人罷了。」

「下山……」聖德芬說：「剛才就是山下有一陣怪聲在夢中不停迴響，好像有人掉進深淵不斷掙扎，用指甲抓著懸崖想爬回地上卻一直失敗，求救抓狂……好可怕啊。」

娜瑪說：「山下有墮天使，有邪教徒，看來還有其他不可告人的秘密……麻煩事真是接二連三。」

「娜瑪媽媽……嗚嗚，怎麼辦？」

「哎呀，媽媽滿身灰塵妳也弄到一臉灰啦，我們一起去洗澡，洗澡後心情就會變好。」

聖德芬點頭，默默回望青海湖的方向，然後牽著娜瑪的手回去空中王宮。

就這樣騷亂的一晚過後，蘇梓我亦忍住手善待綠度母，翌日朝早再詢問綠度母到底發生何事。

王宮殿上綠度母驚訝：「先生你什麼都不知道便率天兵天將前來相助呢，真是善哉。」

「本王宅心仁厚，一日不行善一日不吃飯。」蘇梓我又問：「所以那些暴民是什麼來頭？」

綠度母搖頭答：「不知道，青海湖農民一直以來都安分守己，最近卻不知為何變得暴戾，還從惡魔身上習得魔魔法。」

娜瑪立即糾正：「那是墮天使教他們的，才跟惡魔無關。」

瑪格麗特咬手指說：「也許跟中國教區的主教病逝有關呢。」

綠度母錯愕：「女孩妳剛才說什麼？」

「什麼女孩呢？本小姐可是安東尼將軍的女兒，聖教會的……」

但說到一半，綠度母忽然額冒冷汗，抓住胸口「啪」聲倒地，看得瑪格麗特不知所措，應該不是被本小姐的名號嚇得昏過去吧。

「不好了……這樣就沒有人保護黃土大地……」綠度母虛弱說著，殿上其他人神色凝重，蘇梓我與瑪格麗特不明所以皺眉。

有金狐娘陪佢

比夫龍係毒撚
同石內卜一樣

邊個恰毒撚，人善人欺天不欺

最後比夫龍比金狐媾咗

６

「這片土地的文明比較複雜，縱然現今皆稱為中國，不過真正屬於華夏地方神所創造的只是一小部分而已。」

綠度母以空中花園的聖水淋浴過後，氣色稍為恢復，便以法術更換翠玉羅衣，安祥坐在殿上繼續未完的話。

蘇梓我喃喃道：「遠離了日月山，綠度母果然需要更多的精氣才能維持神力呢。」

「精氣？」

娜瑪拿出閃電劈斷蘇梓我的話，告訴綠度母不用理會，綠度母便說起典故來。

「華夏民族以盤古開天闢地，女媧摶土造人。可是盤古和女媧本來就屬是同一文明。盤古是黃河中游流域的創造神，並以黃帝為首建立部族；至於黃河下游又有東夷，以九黎部落的蚩尤為首領，女媧亦屬於東夷的地方神，東夷人才是由女媧摶土所造。」

然而除了蚩尤的地方神，黃河中游還有別的地方神好比炎帝，一直與黃帝爭奪黃河主權。根據傳說，黃帝治五氣、藝五種、撫萬民、度四方；又調教熊、羆、貔、貅、貙、虎，六種猛獸發動侵略，於阪泉大敗炎帝，率先統一了黃河中游一帶吞併成炎黃部族。

及後，炎黃部族再向黃河下游宣戰，即涿鹿之戰；蚩尤呼風喚雨，黃帝以指南戰車的寶具衝破結界，遂於中冀之野擒殺蚩尤；炎黃部落再度擴張，炎帝的地方神亦被迫向黃帝稱臣。

雖然連年征戰，部落領土急速擴張，但炎黃部落當時還是十分落後，談不上文明。直至夏禹以定海神針治水，建立夏朝，華夏文明才相對穩定下來。當然之後華夏眾神依舊與鄰近地方神大動干戈，比如與三苗地方神的驩兜激戰，又被東夷神將后羿征服；后羿更射下九個華夏太陽神，之後也是要透過戰爭才能推翻后羿。

娜瑪插話說：「十個太陽九個被射下來，唯一存活的就是赤烏了。」

「烏兒喔。」蘇梓我點頭說。

綠度母續道：「總結來說，黃河長江流域的眾神不斷戰爭，互相吞併土地，所謂華夏眾神本來就是一眾不同文明的地方神。尤其在天魔大戰之後地方神逐一仙遊，失去了第一輩的古神，剩下來的地方神已經難以分辨屬於哪個神系。再加上土地遼闊，鄰近地方神亦在此落地生根，比如吠陀古神；我的祖先便是其中一位外來神，但化身為文成公主降臨此地。」

蘇梓我只管點頭，「嗯嗯，好像大抵明白，即是大雜交吧。所以怎麼了？」

綠度母道：「反過來說，即使我們是華夏的地方神，卻沒有真實的根，與這片土地沒有確切的連繫。我只能以日月山為家，其他眾神亦只能寄住於中國四千山水間，這樣的話別人若然要剷除我們就很容易。」

歷史上就發生過不下一次，最初打著除舊革新的名號摧毀了傳統信仰，之後正教傳教士又全面接管了中國教區，驅逐了原本的地方神。

綠度母神色悲傷說：「我有不少姊妹神在兩次革命中被異人除去，幸得先任正教牧首主持大局才得以存活。」

蘇梓我立即駁道：「但正教的也不是好傢伙吧？他可是侵略香港教區的元凶。」

「正因為他決定侵略聖教所以才安撫國內地方神，並與我們訂下和約。」綠度母難過說：「其實我知道這樣做是助紂為虐，不過別無選擇，不然會有更加大的災禍降臨……正如現在這樣。」

綠度母不肯定自己遇襲是否與中國牧首被殺有關，不過自己肯定不是唯一的目標。綠度母垂下秀髮低頭道：「恐怕其他度母亦被邪魔盯上……蘇先生，能否請你南下一趟救出白度母呢？」

忽然瑪格麗特神情憂傷，轉身走到牆角面壁說：「明明蘇大哥答應了父親大人要載我去北京的，該不會見異思遷拋下未婚妻，然後又不知走去哪個山頭救女神吧……」

「好啦好啦。」蘇梓我站起來說：「本英雄身負重任，必須護送聖教聖座前往北京，見證中國新任牧首的任命。屆時所有宗教首領聚首一堂，我怎能疏忽照顧兒童，把瑪格麗特獨留北京？」

瑪格麗特大喜，「蘇大哥是最好的！」

「乖，今晚我請妳吃棒棒糖。」

瑪格麗特面紅說：「這、這還是要等我們結婚之後、再……棒棒糖。」

「──住、住手，不要！」

花蔓冠墜地、髮髻散開、雪白天衣綢裙拖滿泥濘，沿路掉落一串又一串的天花、寶珠、瓔珞。一凝脂白美人被紅巾信徒強行捉走綁架下山，白度母雙手雙腳的慧眼刺青已被封印，眉心花瓣紅點失去法力；所謂「七眼佛母」原應綻放皎潔佛光，如今卻有如烏雲閉月，由任村民帶到河邊。

「嘿嘿嘿，真是漂亮的女神，神諭是千真萬確！」

幾十個男村民有老有少包圍衣衫不整的白度母，見她袒胸露臂，僅有串鈴胸飾遮蔽上身，老村民便笑淫淫說：

「這小妞身材姣好，吃起來一定很美味。」

村長推開眾人說：「讓我先來！我可是村長，我的最肥大！」

語音未落，村長便將一盤水蛭倒到白度母的嬌軀上，水蛭便鑽到衣服底下吸食白度母的神血──

「啊啊！」一覺醒來，綠度母全身冒汗，抱心大力深呼，房內只聽見自己的心跳聲，「是個不祥的惡夢……白度母應該不會有事吧……」

天還未亮，綠度母走到花園眺望南方，實在無法安心入睡。

金狐娘都係娘娘

蘇哥實會去救女神先

唔可以冷落瑪格麗特

女神咪大獲

蘇哥唔會比
佢想食既
女神有事

嘅

瑪嘉烈特恨嫁到癲

全部都係蘇哥既

水蛭啫，無野既，好似

請照顧瑪格麗特

觸手play

寫呢個故要做幾多資料搜集🤔

興趣就無所謂

樓豬 我地到啦

７

「什麼！綠度母走了？」

想起自己裝了一整天好人，綠度母應該也放下戒心了吧？一大清早就到綠度母睡房卻只有一個空被殼，連忙來到殿上質問昨夜負責守備的。於是半透明的善花公主與河上娘在空中透光飄浮，牽著手一臉無奈回答：「昨夜綠度母一個人悶悶不樂走到花園平台欄杆。我們上前問她，她憂心忡忡告別後就離開了。」

「那妳們怎麼不攔住她呢？」

善花公主低頭說：「其實我們試過擋在綠度母面前，但被她穿過了身體……」

「啊，畢竟是幽靈呢。」

蘇梓我呆站殿上，望著其餘七隻女鬼在王宮天花四角飄來飄去，圓柱下又有一大隻酒吞童子抱著酒埕玩耍，好像不知被哪國封殺的蜜糖熊那樣。

究竟那九尾狐帶來多少不中用的，不對，九王妃在晚上還算實用，但指望她們守備空中花園還是免了。

蘇梓我搖頭，「綠度母臨走前有說什麼嗎？」

善花公主忽然記起的樣子，「對了，她拜託我向蘇先生道謝，感謝感命之恩，他日定必回報。」

娜瑪插話說：「一定是她還沒有被蘇梓我施以淫爪才有感激和內疚之情。雖然無可否認，蘇梓我撇除淫亂的一面還算是個值得敬仰的人類英雄──嗚嗚！」

「蠢材，如果本王早點向她施以淫爪她便不會跑！她肯定日思夜想，不捨得本王的厲害！」

娜瑪抱著頭問：「人都走了所以現在要怎樣？要去把綠度母找回來嗎？根據昨晚的話她應該南下去了找白度母呢。」

玉藻前與沙米拉姆在天花盤旋：「綠度母、白度母、綠度母、白度母……」吵得蘇梓我心煩意亂。

「什麼南下你要本王大海撈針嗎！」

事實上當蘇梓我聽見綠度母離開空中花園後便立即吩咐黑騎士在空中搜索，可惜毫無收穫。大概綠度母亦同樣非常著急，夜深不停趕路。

娜瑪撅嘴插話：「但我知道綠度母在哪裡。你是笨蛋不知道，但本小姐聰明所以知道。」又用雙手擋著額頭說：「你一定是妒忌本小姐聰明才一直打我的頭，所以如果你答應不打我的頭我就告訴你。」

蘇梓我嘆氣，喃喃道：「想起來其實娜瑪妳真的有點職明，又熟識各地神話，所以妳也知道白度母是誰，白度母在何地對吧？」

娜瑪撐腰笑道：「當然了，正如綠度母是文成公主，白度母便是尺尊公主，歷史上她們都一起嫁給了吐蕃王國的贊普，松贊干布。」

職明

贊普即是吐蕃王國的國王、統治者。蘇梓我咬牙切齒，「居然有人先我一步把個觀音菩薩娶了回家，那個松贊干布真是卑鄙！」

蘇梓我越氣奮，娜瑪就越來越得意洋洋，「所以說白度母是尺尊公主，作為尼波羅公主和親嫁到吐蕃；既然文成公主的綠度母住在日月山，尺尊公主的白度母也一定住在她家鄉附近，即是現在的尼泊爾與西藏附近──嗚啊！」

蘇梓我又拍娜瑪的頭，「妳中計了！就算把白度母的下落告訴我也不能阻止我打妳的頭，哇哈哈哈！」

「你這個笨蛋小學生……」

「放心吧，比妳更加笨的人在角落。」蘇梓我便傳召埃力格前來，命令：「你馬上率兵隊星夜追捕綠度母行跡，目標在哪裡你都聽見了吧？一定要把綠度母和白度母都帶回來空中花園，不能讓她們受傷。」

「遵命。」

蘇梓我又召喚機工獅子因波斯下令：「空中花園繼續往北京進發，後天便是正教牧首任命的儀式，別讓偉大的瑪格麗特遲到失禮。」

瑪格麗特拖著長袍回頭跑來，抱住蘇梓我手臂說：「大哥說得對，我們趕快出發吧。」

笨蛋小學生

由青海湖到延安，延安到北京，繞山林、度黃河，日行幾千里；雲海間看見天空由橘轉藍、藍轉橘，夜幕低垂，月明星稀，空中花園仿若仙霞宮闕迷霧中。

相對地上北京城同樣莊嚴華麗，紫禁城東門連接中國正教會的行政區域，金頂教堂臨立與月光互相輝映；北京聖母安息主教座堂與俄羅斯大使館互成犄角，守備森嚴；早上莫斯科大牧首的尤里一世抵達城區入住，蘇梓我亦派出娜瑪的姐姐姐伊琳娜前去輔助，順便回報狀況。

深宵戒嚴，街燈照在冷清街道；由於保安關係蘇梓我一行人的空中花園被拒在城區外，只能在邊陲停泊上空。南城門的居民偷偷探頭窗外見到花園都感到訝異，雖然應該不算意外。

路人不感驚訝反而讓蘇梓我沒趣。記得沿路空中花園飛來，那些農村居民都好像青海西寧市那樣不把這保疊放在眼內。相反黃河一帶的村民不分白晝黑夜都在跪拜河水、河神，氣氛詭異。

直至來到北京這怪異現象才好像海市蜃樓般消失。始終是中國正教會的根據地，絕不容許其他異端崇拜在市內發生。

尤其明天就是中國正教牧首的委任式，任何錯誤意外同樣不被允許。就是偏偏在這樣的夜晚才是最令人擔憂的時刻，無論守備如何森嚴，總覺得天上有對邪眼虎視眈眈。是天使抑或是惡魔？

小娜娜都係一個智將

蘇哥就係比較純真

校對天后：娜瑪的姐姐姐；堡壘

仲唔比我捉到黑貓？

最近開始寫唔切，多左錯字

訓唔著支持

感謝支持，發個好夢

lunch 一推

推你

推倒

食tea 再推

黎啦

８

「牧首張大人。」

「小心說話，今晚多國首領聚集，別人聽見就不好。」

一人眉尖額窄，說話時總是微微彎腰，對腹大便便的男人說：「這裡是中國牧首區的地盤，就算其他人聽見也得給牧首大人幾分薄面，他們又能怎樣？晚上聚會時看見日本主教那副模樣，跟我們中國牧首比較就像小矮人般可笑。」

話說正教會架構分作牧首區、自主教會、自治教會三層。最高榮譽的牧首區，基於歷史原因，現存只剩下俄羅斯以及東歐親俄的國家。在東方，唯獨只有中國教區升格成牧首區，教眾上億，其他如日本的自治教會的影響力就差遠了。

紅白長袍、滿身黃金飾鏈，摸著肥大肚皮，張牧首用胖子的獨有腔調說：「雖然我是東方唯一的牧首，不對，明天才是，今晚還是好好休息吧。」

「是的，牧首大人晚安。」

「不，」張牧首又叫住了執事，「今晚是，很重要的一晚。你有沒有吩咐騎士團再加強巡查？」

「請牧首大人放心，現在北京城內都是教會騎士和政府軍，其他居民都被安排到城外暫住，保證明天的牧首儀式萬無一失。」

聞言才安心下來，正準備更衣回房入睡，卻突然有僕人傳話：「報告張大人，軍方的陳上將想向大人請安。他正在貴賓廳等候大人。」

張大喜，「原來是陳上將軍，教會永遠的朋友。至少明天以前得靠他，不能怠慢。」

於是急步與執事一同走到紅地毯的貴賓廳與陳會面，陳是陸軍司令，雙目擁有有軍人冷酷眼神，彷彿從沒有離開過戰場一樣。隨他前來的軍人同樣身材健碩，比起房內其他聖職員都高出一個頭。

張喜道：「托陳上將的福，今晚北京城比起平日更加寧靜呢。」

「這樣就好。」

張問：「未知將軍晚上來訪有何要事賜教？」

「主教大人，你知道為何今晚國家會調派軍隊保護你們正教會？」

「咦……？不知陳上將的意思是……」

「正教會完結了。」

懷中拔槍，一槍穿頭，張胖子睜大雙眼倒地。但只是半瞬的猶豫，忽然走廊有密集軍隊的衝步聲迫近，夜深在教堂宿舍正靜靜展開冷酷的殺戮。

──我！

「蘇梓我，快起床！」

蘇梓我伸手一抓，軟綿綿認出是娜瑪的豐乳，便拉開她女僕上衣伸手鑽到裡面。

「嗯嗯……笨蛋，不是我啦！」娜瑪全身電光火花把房間照得又青又紫，用高壓電流強行把蘇梓我從睡夢拉出來，電清醒了。

清醒了便開始發牢騷：「這麼晚妳又闖了什麼禍……」

娜瑪同樣抱怨：「又不是我想打擾你睡覺的，我自己也被吵醒。總之綠度母回來了。」

「綠度母？埃力格找到她了嗎？嘿嘿，這個嘛，也算是妳功勞本王就原諒妳。」

娜瑪又歪著頭，「不對呢，埃力格沒有回來，只有綠度母一人。她說有緊要事情必需親自告訴你。」

蘇梓我動動手指練習避孕魔法，輕佻道：「雖然她回來了，但空中巨艦豈是讓人自出自入的地方？今晚不教訓她我就不姓蘇，哇哈哈哈！」

娜瑪白眼嘆道：「唉，你看見她應該教訓不下手。她現在在睡房休息。」

轉眼來到綠度母的寢室，只見綠度母傷痕累累坐在床上，神力微弱得只像個普通女子，翠綠羅衣亦染上泥濘，手臂多道血痕。蘇梓我不忍握著拳頭，沉聲問：「是誰幹的？」

綠度母輕輕搖頭，垂眼看蘇梓我身後僕人和娜瑪。蘇梓我便告訴娜瑪：「妳們先退下吧。」

於是房門關上，剩下綠度母和蘇梓我二人，綠度母低頭向蘇梓我說：「我、我發現了墮天使的計劃，知道他們想除去所有華夏地方神的原因……」

但蘇梓我嘆氣說：「如果沒有緊急妳還是先躺下來休息吧。」

綠度母又搖頭：「不，是十萬火急，不過……」又欲語還休，停頓一會綠度母問：「先生你是否懂得智慧灌頂之法？」

智慧灌頂確實是男女的雙身法，蘇梓我曾經與七十三大羅剎女修行過。可是為什麼綠度母會提起這個？

綠度母再搖頭：「請、請別誤會，雖然難以啟齒……但我還是沒有那個經驗的、女生。」吐出最後一字後綠度母已經滿面通紅，卻令蘇梓我費解。

「嘛，不是不能體諒妳仰慕本王的心情，但智慧灌頂就是妳所說十萬火急的事情？」

「對……我有不能說的原因，不過先生請相信我！」綠度母又抱著上身說：「還有請不要誤會……這不是淫事……是法事。」

「雖然不明白，但妳想要的話本王給妳也無妨。」

綠度母如釋重負，又問心有愧，心中隱隱作痛。

有d似仙人跳

係咪比人威脅

今日咁短既

係邊個

個腦追唔上進度

有翅膀沒JJ的黑貓

白度母真係出事

邊個咁慘

唔一定，唔好放棄

預言: 天使大軍結果慘敗於無神論大國

厲害了

又有處食

性交𨍭運

Push

９

豐滿乳房壓得透不過氣來，熟睡中娜瑪抱緊聖德芬同眠，聖德芬感到呼吸困難，本能反應掙扎。

「娜瑪……媽媽……」

好不容易才推開娜瑪，聖德芬赫然醒來，背脊像被電擊般有少許痛楚；不是娜瑪所為，而是遠方有種不明的恐懼逼近。於是聖德芬坐在床上伸展翅膀整理羽毛──但見數片白羽如葉落下，不禁心寒。

「笨蛋笨蛋！」

還以為娜瑪在罵自己，原來床前手機亮起；娜瑪斯斯然爬起床接聽，開首便是妹妹大人。

「快通知蘇大……們被襲……不行了……」

「欸？喂！是伊琳娜嗎？」娜瑪把手機拿來仔細看已經掛線，回撥亦沒反應；又見聖德芬同樣醒來，都是不好的預感。

娜瑪說：「好像手機信號遭到干擾，我們出去看看。」

連忙穿上鞋子跑到花園平台，天空烏雲濃厚，雲中閃電交加，睡夢中不知何時風雲色變。

「娜瑪媽媽，一定是擅長風雷的天使在附近……」

「莫非要開戰了？」娜瑪一手牽著聖德芬，另一手以雷霆作槍，便一同飛往高處俯瞰北京城。

市面依舊是凌晨兩、三點的平靜，唯獨魔力流動騙不過娜瑪炯炯雙目。她驚道：「城區魔力急速膨脹，伊琳娜有危險！」

雖無預視法術，但街上平靜，看來不明敵人已經佔領了各國酒店，包括莫斯科正教會的賓館。想想尤里一世有伊琳娜和聖殿騎士保護，應該不會有危險吧！

聖德芬問：「怎麼辦？」

「妳去通知蘇梓我，我先去找伊琳娜！」

「娜瑪媽媽──小心！」

暗闇間忽現水光劃破長空，半手冰刃的天使攔載娜瑪去路，他的羽翼與黑夜同化。

「哈魯特！又是你這墮天使。」

「哪裡都別想逃，這是深淵大人的指令。」

冰刃一往，娜瑪紫電反劈融化水波，喝道：「就憑你這半桶水的水天使能夠攔得住本小姐？」

尤其雲霧之中，娜瑪與宙斯同樣呼風喚雨，腳踏捲雲風馳電掣、驚雷裂空、哈魯特便應聲水爆、煙消雲散！

即使自己沒有殺死天使的力量，但這下轟炸總算讓他神力大損，無力再反抗吧──娜瑪如此天真的想法很快就被打碎，殘雲之處哈魯特又重新癒合恢復天使身影。

「為何會這樣？」娜瑪使電光閃亮哈魯特，光影中見一陰影從他的心臟連向遠方，是連接靈魂的禁術？

「哈哈，妳的眼力不錯，但又能奈我如何？」

哈魯特張臂大笑，笑聲震盪空中水霧凝結八十透明冰刃，漆黑中連環撲向娜瑪，娜瑪雙手操雷築成結界將冰刃擊落，火花四濺，有如北京城上有人放煙花慶祝。

可是城內的人哪有興致？連性命都不保了。

小娜娜表演

話說莫斯科正教從秘密通道逃到鄰近的俄羅斯領使館，不料斯領使館同樣被軍隊佔領，正教騎士只能死守三樓，誓死保守尤里一世同時等待救援。

魔法與現代科技的對決，身份不明的特種部隊包圍三樓，卻礙於不能張揚只用衝鋒槍開路，身為半人半魔的伊琳娜在樓梯四角佈下結界領域擋住了軍人。

「伊琳娜！小心不要逞強啊。」尤里一世急步走來，怕女兒受傷，又說：「伊琳娜，如果不行的話妳自己一個逃走吧，妳是坎比翁，那些軍人殺不了妳。」

「這、這怎麼可以，讓我如此沒用的人獨自逃生呢？而且蘇大人吩咐我保護尤里大人，現在保護不了都是我的錯……」

還是老樣子的自卑，自從被蘇梓我吸掉傲慢以後就失去自信，讓白髮的尤里一世感到憂心，好像所有接近蘇梓我的都會變成大孩子模樣。

他說：「並非妳的錯，沒有人會猜得到那些中國人發了瘋，難道他們不怕背負千古罵名嗎？居然在神聖儀式大開殺戒。我也太過大意──」

轟隆！

梯間爆炸火光，煙霧迷漫，但伊琳娜不能撤退；她雖然魔力退步不少，但二十年間的修行亦不是白費，纖纖玉指劃出暴風魔法往樓梯吹去，又道：「假、假如我能夠恢復白龍的力量就不用怕這些壞人……」

同時聖殿騎士舉盾再次築起銅牆鐵壁封鎖樓梯、升降機槽、各房窗戶。但長此下去早晚失守，現在不明軍隊只是有所顧忌才不敢全力突破罷了。究竟他們在等待什麼……？

「──蘇梓我！蘇梓我！蘇梓我！」

白色連身裙的身影在空中跑道飄動，夏思思出現叫停了她：「小芬芬好孩子還不去睡覺？」

「是娜瑪媽媽說過的可怕姐姐！」聖德芬雙腳原地蹦跳，喘氣說：「快、快點找蘇梓我，找蘇梓我救媽媽！」

「小娜娜？」思思閉目偵測，天邊烏雲下有神魔交戰，認真回答：「明白了，我們一起去找蘇哥哥。」

轉眼跑到王宮大王寢間，聖德芬二話不說使出天使飛踢踼爆門──卻頃刻天搖地晃。

聖德芬收起腿驚呆道：「咦？不是我喔。聖德芬只是用了一成腳趾的力。」

然而語音未落，走廊劇烈震盪仿若地震，可是這裡是空中花園？

夏思思扶著牆壁說：「是空中花園在動──」

忽然空間寂靜，有心臟停頓之感；夏思思感覺到空中花園的河水靜止不流，空中花園停止運作。

「對不起……蘇先生……」同時綠度母心中哭道。

真係中伏

咩料

蘇哥喎，點會中伏

唔知

屌出禍啦

出禍都要屌架

唔中伏邊有得返cup,一切都在蘇哥計算中

聲東擊西

食lunch等今晚蘇哥會點

講定俾大家知，最後結果：本王又贏

垃圾蘇哥又中伏

大家都唔覺得

睇埋今晚先

題外話我覺得我病了，成日都好頭痛

本王都係為大家着想，唔通全部敵人都係一出場就俾本王斬鳩死會好睇咩
本王都係大家睇落刺激啲先刻意中佢哋啲垃圾計

又想扮智者

出埋文好睇醫生喇

１０

半小時前。

綠度母楚楚可憐跪在床上，雙唇微微開合，柔聲說：「若然先生不嫌棄，在下可以當先生的明妃修行。聽聞先生亦試過與大羅剎女一起智慧灌頂呢？」

只要是美女的話蘇梓我向來是來者不拒。綠度母身材不俗，雙手放在床上就像發情的小貓模樣，抹胸般的薄紗包裹不了豐滿上圍，雙乳快要擠出那般。

蘇梓我說：「當然我是雙身法的高高手，嘿嘿，七十三大羅剎女全部被本王一一征服，不對，是修行。可是妳為何突然提出智慧灌頂？」

綠度母惶恐不安，「抱歉我無法回答。但希望先生相信在下，小女子一定會讓先生滿足歡愉的。」

短短幾句綠度母已經露出兩個破綻，說話前後矛盾。不過其實不太重要，蘇梓我沒有嚐過菩薩化身，不知床上南無阿彌陀佛的感覺如何？越冒犯蘇梓我越感到刺激就是，畢竟文成公主和蕃還是要做愛的。

「好，我們修行吧！」

半秒全身赤裸，蘇梓我躍到床上摟緊綠度母，見她一身衣裝好像古代羅裙，卻坦胸露乳，蘇梓我一手玩弄柔軟酥胸，另一手被在翠色羅裙底游走，掀開一重一重織布，淫慾的手指在綠度母兩腿之間抓弄。

而且貪得無厭，越摸越大膽，粗暴撥開衣裙弄得衣衫不整；嘴巴又像飢餓小孩猛地吸吮堅硬乳頭，房內一陣淫水和鶯聲已經不是純粹的修行了。

蘇梓我知道綠度母行為古怪，既知道自己曾與羅剎女修行之事，又發情淫蕩。另一方面綠度母是不得不如此，就算只是幌子，綠度母不得不與蘇梓我「結印」修行。

「蘇先生，摟著我的腰和臀，把我抱到你胯上可以嗎？」

蘇梓我心想，綠度母也意外地主動，這被就隨她意玩玩吧。依照指示男女結印，綠度母抱著蘇梓我的後頸，二人躺到床上，半脫的羅裙伸出長腿撩動蘇梓我的背脊，像張開私處催促入內。

女方都主動邀請豈有不做之理？要做就要做得徹底，暖身已久的巨大之物抱著綠度母的嬌軀便是長驅直入，直搗黃龍──

「嗯啊……啊。」綠度母全身抽搐一下，但沒有很痛，是前戲的幫助還是二人十分合拍？

蘇梓我親吻綠度母，小聲說：「第一次是吧，我會溫柔對妳的，嘿嘿。」

語畢他便扭腰翻弄綠度母，綠度母喘氣說：「感、感謝先生的體諒……啊……先生好像很熟練的樣子……」

「嘿嘿，妳放鬆身體就可以，領導美女是英雄的職責。」

抓住綠度母的大腿，時深插、時淺游、游龍戲鳳，讓處子的明妃漸漸習慣蘇梓我的巨物。綠度母一時忘形，差點忘記自己的使命。

「蘇先生，我想……再入一點，我想要蘇先生的全部……」綠度母可憐的聲音刺激淫慾。

「我明白，畢竟任何女子都想與本王深入瞭解。」

蘇梓我淫笑，俯身深插綠度母，觀察著她的表情掌握她的快感；對於綠度母來說是前所未有的刺激，頭腦一片空白，很想放空身體給蘇梓我蹂躪，啊，自己個罪人。

忽然房內伸手不見五指，只有朦朧二人玉帛相見，綠度母心中唸頌咒語──不止身體，連心靈都結合一起。綠度母伸手抓向蘇梓我的靈魂，目標是原初神器。

「繁星天秤先借我一用，求求你……」

二人浮沉於幻境間，蘇梓我還沒意識到自己對繁星天秤的控制權快要被綠度母偷去，還在風流快活，全心全意盡英雄的責任，虎腰猛震弄舒服度母，自己也爽得升天。

綠度母見蘇梓我單純如一，內心更是愧疚，「蘇先生，綠度母是你的了，一切都屬於你……我會盡情服侍你，如果這樣做能減輕我的罪孽的話……」

於是綠度母抱緊蘇梓我反客為主，用不熟練的節奏，用盡全身侍奉蘇梓我；二人愈漸急速，蘇梓我抱綠度母戰於空中，戰於靈魂生死間，得無上快感，金光閃閃──

「蘇、蘇先生……啊……不行了……啊……好棒……啊啊！」

綠度母下身抽搐如湧泉相報，與蘇梓我同達至忘我境界，覺得自己已經與蘇梓我合一；意猶未盡，良久又想雙修合體，可是綠度母突然想起了白度母的處境。

「她正在無助被墮天使挾持，我不能獨自歡樂……」遂與蘇梓我十指緊扣，再次用身體的本錢誘惑他的本能。

「呼，綠度母妳真是個討人喜歡的美女。」

綠度母愧疚答：「其實我不是先生想像得那麼好……我不值得先生待我好。」

不經意間，綠度母的玉指夾住了蘇梓我的印戒，就算做愛都形影不離的聖物，卻被綠度母印戒搶走！

蘇梓我醒悟過來，驚道：「這是妳的選擇嗎？」

綠度母答：「我不求先生原諒，事成之後我會回來讓先生處置……再見。」

綠度母深吻蘇梓我，也許能夠趁這空隙奪回印戒，但這樣就負了綠度母的吻別。蘇梓我同情綠度母，閉目靜坐，用最酷的身影目送綠度母離開……

「蘇梓我！」「蘇哥哥！」

啪聲房門被踢飛，不知何時聖德芬學了娜瑪那樣直呼其名，蘇梓我是大人不計較，霸氣說：「放她走。」

思思搶道：「可是她還破壞了繁星天秤的法術，空中花園正在墜落啊！」

「什、什麼！快把她捉回來！」

聽晚應該繼續，睇下身體點

印戒都無埋 點打

蘇哥比人搶左幾多次印戒

上次拎神骸修練完，唔駛印戒都勁